<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0">
	<channel>
		<title>MYARREDO — подбор итальянской мебели от производителя</title>
		<link>https://www.myarredo.ru/</link>
		<description>Портал MYARREDO — проверенные салоны продаж итальянской мебели в более, чем 70 городах России</description>
		<item>
			<title>Стул MOOOI Container</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stul_moooi_container/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stul_moooi_container/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/1c2e/b6cd/0162/a287/5984/feda/f105/652522343a00b.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика MOOOI
Стиль Современный
Новый стул Container ANTIQUES MOOOI от Марселя Вандерса имеет круглую форму и полипропиленовую структуру. Концепция коллекции Container заключается в создании поперечной системы сидений с как можно большим количеством возможных комбинаций. Стул имеет неформальный, молодой и игривый дизайн, хорошо вписывается во все помещения, от ванной комнаты до гостиной и прихожей, он обставляет любое общественное или частное пространство.
Возможны вартанты других цветов.&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг MOOOI Aldora</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_moooi_aldora/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_moooi_aldora/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/f694/514d/bd9a/25ed/13a5/e4a7/a2cb/65227c0572cb8.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика MOOOI
Стиль Современный
Шезлонг MOOOI Aldoraю Каркас из дерева и стали, пенопласт поверх стальных пружин. Шезлонг Aldora от Кристины Селестино доступен с левым или правым крылом. Сиденье представляет собой современный вариант классической концепции. Мягкие женственные формы вдохновлены изящными лепестками калл и излучают очарование миланского буржуазного декаданса. Aldora Chaise Longue также доступен в виде дивана с крыльями с обеих сторон. Настройте шезлонг Aldora по своему вкусу с помощью онлайн-конфигуратора. Выбирайте из широкого выбора тканей и цвета.&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло MOOOI O.</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_moooi_o/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_moooi_o/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/3730/2215/0ba8/35db/f947/6fd2/247d/651fd761ec738.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика MOOOI
Стиль Современный
Хотите осуществить свою самую смелую мечту &mdash; покататься на огромном О-образном сиденье? Не стесняйтесь дать волю своему воображению, пока вы находитесь в округлом теле рок-звезды Марселя Вандерса, вскормленном ритмичными движениями этой колеблющейся красоты. O. &mdash; это больше, чем просто кресло, но не кресло-качалка. Это икона со своей индивидуальностью, которая приглашает вас расслабиться и повеселиться одновременно.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг MOOOI Liberty</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_moooi_liberty/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_moooi_liberty/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/b105/d67d/eecf/c060/d799/2ca8/2665/651fb9cb0ab3c.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика MOOOI
Стиль Современный
Шезлонг MOOOI Liberty изготавливается из орехового дерева. Вместе с шезлонгом в комплект входит шкура овцы. Скульптор Йоп ван Лисхаут поставил перед собой цель: создавать по одному стулу в день в течение месяца. Он назвал проект &laquo;Прототипы&raquo; частью своего утопического проекта &laquo;Новый племенной лабиринт&raquo;. Это футуристическое видение фокусируется на переосмыслении промышленной революции путем воссоздания идеального мира, основанного на утраченных отношениях между людьми и сырьем.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Пуф BIBA salotti Frog</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/puf_biba_salotti_frog/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/puf_biba_salotti_frog/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/72fb/a00e/3550/8399/9275/ab83/96a3/65085d336ddcb.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика BIBA salotti
Стиль Современный
Пуф Frog от фабрики BIBA salotti, выполнено на стальном каркасе с опорой на широких полозьях. Конструкция из дерева и фанеры, обитая полиуретаном различной плотности и покрыта клеевой смолой толщиной 10 мм. Сиденье подпружинено ткаными эластичными лентами высокой плотности. Вставки сиденья из полиуретана минимальной плотности 30 HR, покрытые слоем дакрона. Полированная хромированная металлическая конструкция.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг BIBA salotti Frog</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_biba_salotti_frog/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_biba_salotti_frog/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/defa/41ea/6e9d/62cb/c3bc/e50a/9b99/6508590b4b622.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика BIBA salotti
Стиль Современный
Шезлонг Frog от фабрики BIBA salotti, выполнено на стальном каркасе с опорой на широких полозьях. У него минимум деталей и максимум комфорта. Добавьте к эргономично изогнутому сиденью удобную банкетку и полный релакс Вам обеспечен. Конструкция из дерева и фанеры, обитая полиуретаном различной плотности и покрыта клеевой смолой толщиной 10 мм. Сиденье подпружинено ткаными эластичными лентами высокой плотности. Вставки сиденья из полиуретана минимальной плотности 30 HR, покрытые слоем дакрона. Полированная хромированная металлическая конструкция.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стул DESALTO &quot;288&quot; - chair 557</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/85655_stul_desalto_288_chair_557/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/85655_stul_desalto_288_chair_557/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/5c52/965d/a119/d66c/7de9/59ba/dab9/64368f98b66f7.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Нейлоновый стул 288 представлен итальянской фабрикой Desalto в современом стиле. Отлитый по технологии &laquo;воздушной формовки&raquo;, он также подходит для использования на улице.
288 - это число отверстий, которые его создают и характеризуют. Нежный дизайн с изящными линиями, чистый, функциональный проект от Pocci + Dondoli.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стул DESALTO Kobe - chair with tubular frame</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stul_desalto_kobe_chair_with_tubular_frame/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stul_desalto_kobe_chair_with_tubular_frame/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/af50/336b/da4f/a421/85e5/68a2/bd53/64394f9e73252.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Стул с корпусом из BAYDUR Kobe, новое, полное и шарнирное семейство стульев, разработанное Пьерджорджио Каззанигой. По сути, проект начинается с полиуретановой оболочки с небольшим квадратным окном, которое открывается на спинке. С подлокотниками или без них. 4-х опорная конструкция из стальных труб, стального стержня разной формы.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Барный стул DESALTO Sand - barstool polypropylene</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/barnyj_stul_desalto_sand_barstool_polypropylene/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/barnyj_stul_desalto_sand_barstool_polypropylene/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/bfaa/34e8/0836/6f1a/4616/1d91/8f87/643d4ccf3d072.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Барный стул с подлокотниками или без них, конструкция из литого под давлением алюминия. Сиденье и спинка из полипропилена, армированного стекловолокном, устойчивого к ультрафиолетовым лучам. Версии, покрытые полипропиленом, которые также можно использовать для наружного применения.
Также доступны версии с обивкой из ткани, кожи, экокожи и кожи.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стул DESALTO Koki - chair 707</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stul_desalto_koki_chair_707/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stul_desalto_koki_chair_707/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/483a/0cf2/768e/a343/cefe/eeb4/dff6/643c01a3d9973.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Штабелируемый стул с самонесущим корпусом из цельного полиуретана со стальной конструкцией. Картина выполнена в молде в рельефных оттенках по книжному образцу. Стальные ножки конической формы квадратного сечения, окрашенные в те же цвета, что и корпус. Также можно использовать на открытом воздухе.&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Барный стул DESALTO Koki Wire - barstool 636</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/barnyj_stul_desalto_koki_wire_barstool_636/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/barnyj_stul_desalto_koki_wire_barstool_636/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/0827/e6ca/a1d7/8f72/d5aa/589f/5fc4/643bbd29e078a.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Штабелируемый барный стул со стальной конструкцией. Семейство сидений на открытом воздухе, состоящее из стула, кресла и штабелируемых табуретов, со структурой из окрашенного стального стержня или в версии для интерьера с эксклюзивной отделкой Desalto. Семейство дополнено двухместным диваном. Все продукты также доступны со встроенным полиуретановым сиденьем.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Диван KETTAL 25050-009L-...-...-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/divan_kettal_25050_009l/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/divan_kettal_25050_009l/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/d854/e205/e625/3155/cd47/0a4b/d431/5e4e88248a2c0.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Диван KETTAL 25050-009L-...-...-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Диван KETTAL 25040-009L-...-...-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/divan_kettal_25040_009l/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/divan_kettal_25040_009l/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/dfad/6328/7997/acb0/b0d5/7a95/8158/5e4e83e108d79.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Диван KETTAL 25040-009L-...-...-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стул KETTAL 22100-000-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stul_kettal_22100_000/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stul_kettal_22100_000/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/4092/3a47/0b3d/bd87/5627/31e0/eb99/5e4e6feebec43.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Стул KETTAL 22100-000-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Диван POLTRONA FRAU Souvenir d’Italie</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/93952_divan_poltrona_frau_souvenir_ditalie/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/93952_divan_poltrona_frau_souvenir_ditalie/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/2c72/9a74/7fb4/beb4/ad44/2226/9802/64eb306f95cb0.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика POLTRONA FRAU
Стиль Современный
Двухместный садовый диван из коллекции Souvenir d'Italie, разработанный Ludovica + Roberto Palomba, отличается легкостью и неформальным комфортом. Эластичные ремни из полипропиленового волокна выделяют на поверхности сиденья и спинки полные и пустые пространства, создавая ощущение легкости и прозрачности. Эту легкость также подчеркивают опорные ножки из литого алюминия, благодаря которым диван выглядит так, как будто он подвешен над землей. Несущая конструкция из экструдированного алюминия состоит из трех продольных балок овального сечения, образующих букву &laquo;L&raquo;, обернутых мотивом, созданным ремнями. Подушки представляют собой крупные &laquo;матрасы&raquo;, подчеркнутые выраженной окантовкой, вытягивающей их силуэт.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Пуф POLTRONA FRAU Leplì Outdoor</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/puf_poltrona_frau_lepli_outdoor/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/puf_poltrona_frau_lepli_outdoor/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/1c90/424a/4a01/532c/78ad/7321/87bd/64ec586b508a1.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика POLTRONA FRAU
Стиль Современный
Пуф-скамейка для улицы создан на основе успешной одноименной серии сидений для внутреннего использования, разработанной Кенсаку Осиро.&lrm; Градиентное плетение утолщается вверх, превращаясь в сплошную поверхность, скрывающую эластичные пружины ремня сиденья, обеспечивая неожиданный комфорт. &lrm; Пуф доступен в 3 цветовых сочетаниях, соответствующих цвету веревки и конструкции.&lrm; Легкая скамейка небольших размеров с изысканной воздухопроницаемостью.&lrm;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол POLTRONA FRAU The Secret Garden</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_poltrona_frau_the_secret_garden/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_poltrona_frau_the_secret_garden/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/2f02/a312/50ea/b9a7/a013/fcb0/fcfd/64ec4d34b3403.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика POLTRONA FRAU
Стиль Современный
Созданный для более неформального обеда, уличный стол имеет большие размеры и низкую высоту, что соответствует эргономичному расположению двухместного дивана и кресел из коллекции уличной мебели The Secret Garden, разработанной Роберто Лаззерони. Каркас Изготовлен из массива тикового дерева с натуральной отделкой.&lrm; Столешница украшена резным узором, отражающим типичный мотив старых морских эпох.&lrm; Часть ассортимента, предлагаемого коллекциями Poltrona Frau Boundless Living Outdoor.&lrm;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Столик кофейный POLTRONA FRAU The Secret Garden</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/ctolik_kofejny_poltrona_frau_the_secret_garden/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/ctolik_kofejny_poltrona_frau_the_secret_garden/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/fbac/4b66/49f3/e536/ceb4/f0e9/c476/64eb5f1bd6fea.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика POLTRONA FRAU
Стиль Современный
Приставной столик для улицы Poltrona Frau The Secret Garden, разработанный Роберто Лацзерони, доступен в двух размерах: высоком и низком. Конструкция полностью выполнена из тикового дерева, а верхняя часть выполнена из керамогранита. В раму встроена опорная конструкция из массива тикового дерева. Низкие столики Secret Garden дополняют коллекцию для отдыха на открытом воздухе, состоящую из дивана, кресла, обеденного стула/маленького кресла и шезлонга.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол журнальный POLTRONA FRAU Souvenir d’Italie</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_zurnalnyj_poltrona_frau_souvenir_ditalie/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_zurnalnyj_poltrona_frau_souvenir_ditalie/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/97c0/cf4d/3d67/f0c9/ad43/8109/652f/64eb59b09e64f.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика POLTRONA FRAU
Стиль Современный
Журнальный столик Souvenir D'Italie Poltrona Frau Souvenir d'Italie, разработанный Людовикой и Роберто Паломбой для Poltrona Frau, представляет собой уличный журнальный столик со столешницей из прожилкового мрамора Arabescato с натуральной отделкой, обработанной защитным водоотталкивающим воском и алюминиевой структурой.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол журнальный POLTRONA FRAU Solaria</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_zurnalnyj_poltrona_frau_solaria/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_zurnalnyj_poltrona_frau_solaria/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/d640/d4c1/088d/c358/c179/c3d4/2170/64eb4c0a350d3.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика POLTRONA FRAU
Стиль Современный
Журнальные столики для улицы , изготовленные из массива тикового дерева с основанием из нержавеющей стали, являются частью уличной коллекции Solaria , разработанной Людовикой + Роберто Паломбой. Они бывают квадратными и прямоугольными, с одинарной или двойной столешницей. Резная обработка столешниц соответствует типичным для Solaria темам переплетения и прозрачности. На столе с двойной столешницей чередующееся направление двух столешниц напоминает &laquo;каработтино&raquo; (решетку), типичное для морской промышленности. Завершают коллекцию коллекции Poltrona Frau Boundless Living Outdoor для обустройства зоны отдыха в садах, террас, патио, зон у бассейна, а также морских палуб.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг POLTRONA FRAU The Secret Garden</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_poltrona_frau_the_secret_garden/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_poltrona_frau_the_secret_garden/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/0351/75c0/c741/d5ef/20e8/19ae/f64a/64eb44eb2ca8d.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика POLTRONA FRAU
Стиль Современный
Шезлонг солярий изготовлен из массива тикового дерева с натуральной отделкой и отличается сходящимися геометрическими контурами и спинкой, которую можно откидывать в трех положениях, с переплетенной двухцветной лентой цвета экрю и темно-серого цвета, которая поддерживает подушку. Подкладка предназначена для того, чтобы вода могла стекать и быстро высыхать. Уличный солярий можно легко перемещать благодаря задним односторонним колесам. Часть The Secret Garden, коллекции садовой мебели, разработанной Роберто Лаццерони, которая дополняет коллекции Poltrona Frau Boundless Living Outdoor.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Диван POLTRONA FRAU The Secret Garden</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/divan_poltrona_frau_the_secret_garden/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/divan_poltrona_frau_the_secret_garden/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/d735/324b/c6fe/f773/e2e3/284e/fab2/64eb4041c4397.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика POLTRONA FRAU
Стиль Современный
Удобный садовый ливан из массива тикового дерева дополняет садовый обеденный стол из коллекции The Secret Garden, разработанный Роберто Лацзерони.&lrm; Просторные пропорции и эргономичный дизайн, с подлокотниками и спинкой, закругляющейся по периметру, изготовленной из специального переплетения двухслойного материала. Хлопчатобумажная лента цвета экрю и темно-серого цвета, которая поддерживает дополнительную подушку спинки на открытом воздухе. Идеально подходит для обеденной зоны на верандах, террасах, патио и открытых пространствах, придает обстановке нотку элегантности и индивидуальности. Подушки имеют съемные чехлы и позволяют воде быстро стечь и высохнуть.&lrm; Диван дополняет коллекцию Poltrona Frau Boundless Living Outdoor.&lrm;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло POLTRONA FRAU The Secret Garden</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_poltrona_frau_the_secret_garden/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_poltrona_frau_the_secret_garden/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/78cc/ce8e/44d3/386f/ad17/2ca0/5597/64eb3c7a32f28.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика POLTRONA FRAU
Стиль Современный
Удобное садовое кресло из массива тикового дерева дополняет садовый обеденный стол из коллекции The Secret Garden, разработанный Роберто Лацзерони.&lrm; Просторные пропорции и эргономичный дизайн, с подлокотниками и спинкой, закругляющейся по периметру, изготовленной из специального переплетения двухслойного материала. Хлопчатобумажная лента цвета экрю и темно-серого цвета, которая поддерживает дополнительную подушку спинки на открытом воздухе. Идеально подходит для обеденной зоны на верандах, террасах, патио и открытых пространствах, придает обстановке нотку элегантности и индивидуальности. Подушки имеют съемные чехлы и позволяют воде быстро стечь и высохнуть.&lrm; Кресло дополняет коллекцию Poltrona Frau Boundless Living Outdoor.&lrm;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Диван POLTRONA FRAU Solaria 1</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/divan_poltrona_frau_solaria_1/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/divan_poltrona_frau_solaria_1/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/567f/b294/57ee/ca93/6728/d800/3649/64eb2d056ae78.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика POLTRONA FRAU
Стиль Современный
Диван модульный Solaria из Италии фабрики Poltrona Frau. Уличный модульный диван со спинкой и подлокотниками способствует неформальным встречам, украшая сады, террасы, веранды, патио, крыши, зоны у бассейнов и даже палубы яхт и кораблей. Отличительной особенностью является высокая спинка, где ручное переплетение веревок создает эффект прозрачности, играя светом и тенью. Его можно дополнить уличной подушкой в качестве подголовника или удобной мягкой опорой для сиденья, садовые модульные диваны ручной работы.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Диван POLTRONA FRAU Solaria</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/divan_poltrona_frau_solaria/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/divan_poltrona_frau_solaria/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/353f/41b2/61c6/bdf1/8dd1/2e78/b6e5/64eb2344cc6cb.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика POLTRONA FRAU
Стиль Современный
Диван Solaria из Италии фабрики Poltrona Frau. Уличный диван со спинкой и подлокотниками способствует неформальным встречам, украшая сады, террасы, веранды, патио, крыши, зоны у бассейнов и даже палубы яхт и кораблей. Отличительной особенностью является высокая спинка, где ручное переплетение веревок создает эффект прозрачности, играя светом и тенью. Его можно дополнить уличной подушкой в качестве подголовника или удобной мягкой опорой для сиденья, садовые диваны ручной работы.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло POLTRONA FRAU Solaria</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_poltrona_frau_solaria/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_poltrona_frau_solaria/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/8e97/6d96/5a14/3e7b/f2a9/848c/27e7/64eb0bd1868a5.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика POLTRONA FRAU
Стиль Современный
Кресло Solaria из Италии фабрики Poltrona Frau. Уличное кресло с высокой спинкой и подлокотниками способствует неформальным встречам, украшая сады, террасы, веранды, патио, крыши, зоны у бассейнов и даже палубы яхт и кораблей. Отличительной особенностью является высокая спинка, где ручное переплетение веревок создает эффект прозрачности, играя светом и тенью. Его можно дополнить уличной подушкой в качестве подголовника или удобной мягкой опорой для сиденья, садовые кресла ручной работы , доступные с подлокотниками или без них.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Подставка POLTRONA FRAU Bob (square version)</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/75394_podstavka_poltrona_frau_bob_square_version/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/75394_podstavka_poltrona_frau_bob_square_version/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/b0f8/ca48/3900/e758/e8ab/1732/73c3/64e866c7ab262.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика POLTRONA FRAU
Стиль Современный
Лаконичный современный стиль придаст Вашему интерьеру&nbsp;подставка с круглой столешницей, представленная итальянской фабрикой POLTRONA FRAU&nbsp;в коллекции&nbsp;LE ICONE. Столешница подставки изготовлена из фанеры и&nbsp;обита кожей, основа выполнена из стали. По желанию клиента предоставляется заказ изделия с другими параметрами&nbsp;и с различными вариантами обивки
&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Подставка POLTRONA FRAU Bob</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/75393_podstavka_poltrona_frau_bob/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/75393_podstavka_poltrona_frau_bob/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/9763/2c55/dcce/ff33/ce72/3b85/bb17/64e861247c815.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика POLTRONA FRAU
Стиль Современный
Лаконичный современный стиль придаст Вашему интерьеру&nbsp;подставка с круглой столешницей, представленная итальянской фабрикой POLTRONA FRAU&nbsp;в коллекции&nbsp;LE ICONE. Столешница подставки изготовлена из фанеры и&nbsp;обита кожей, основа выполнена из стали. По желанию клиента предоставляется заказ изделия с параметрами D45хH52 или&nbsp;D45хH43
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол журнальный POLTRONA FRAU Bob</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/75396_stol_zurnalnyj_poltrona_frau_bob/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/75396_stol_zurnalnyj_poltrona_frau_bob/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/ac1f/82d9/cc8a/2429/fc73/de00/0a25/64e85ed3d2a6f.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика POLTRONA FRAU
Стиль Современный
Лаконичный современный стиль придаст Вашему интерьеру&nbsp;журнальный стол&nbsp;с круглой столешницей, представленный итальянской фабрикой POLTRONA FRAU&nbsp;в коллекции&nbsp;LE ICONE. Столешница стола&nbsp;изготовлена из фанеры и может быть обита кожей или выполнена из шпона&nbsp;в отделке орехового&nbsp;цвета, основа стола&nbsp;выполнена из стали. По желанию клиента предоставляется заказ изделия с другими параметрами
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло-качалка POLTRONA FRAU Don’do</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/75258_kreslo_kachalka_poltrona_frau_dondo/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/75258_kreslo_kachalka_poltrona_frau_dondo/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/62a5/3f2f/ccb6/b547/4953/06c5/8358/64df4a58eabab.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика POLTRONA FRAU
Стиль Современный
Современное кресло-качалка,&nbsp;представленное итальянской фабрикой Poltrona Frau в коллекции LE ICONE&nbsp;станет ярким дополнением стильного интерьера. Кресло с жесткими открытыми подлокотниками&nbsp;оформлено&nbsp;в современном стиле,&nbsp;оснащено удобным&nbsp;подголовником, сиденьем и выской&nbsp;спинкой, обитыми&nbsp;кожей.&nbsp;Корпус выполнен из литого слоя пенополиуретана,&nbsp;ножки кресла&nbsp;из изогнутого массива дуба и выполнены в отделке&nbsp;цвета грецкого ореха. Можно менять положение подголовника, используя специальный ремень.&nbsp;По желанию клиента предоставляются различные варианты обивки
&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло MORELATO 3898</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_morelato_3898/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_morelato_3898/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/7f16/ce83/ff29/dec3/c453/dd97/ea2e/64d4a3e44175b.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика MORELATO
Стиль Современный
Кресло-качалка Burton от Morelato из вишневого дерева с мягким сиденьем и особыми гребенчатыми соединениями. Элегантный и удобный, он идеально подходит как для гостиной, так и для спальни. Дизайнер исследовательского центра МААМ. Доступны различные варианты отделки под дерево и различные покрытия для сидений (см. карты цветов).
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло MORELATO 3899</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_morelato_3899/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_morelato_3899/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/c5ee/ab06/e76f/9755/d03c/c9cd/e4da/64d4a044236a3.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика MORELATO
Стиль Современный
Кресло-шезлонг Morelato из березовой фанеры с кленовым шпоном толщиной 16 мм, собранное с гребенчатыми соединениями, с практичными съемными подушками на сиденье и спинке. Это эксклюзивное скульптурное сиденье, разработанное Марио Ботта для Morelato, характеризуется безошибочным стилем. Проект был передан в дар Фонду Альдо Морелато во время 10-го конкурса &laquo;Знаменитая мебель&raquo;.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло MORELATO 3814</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_morelato_3814/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_morelato_3814/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/33e6/76ec/0963/80dc/d2e9/a916/33b7/64d49d8d42ba5.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика MORELATO
Стиль Современный
Дизайнерское кресло Joyce Morelato выглядит как кресло для отдыха в современном стиле. Разработанный Либеро Рутило, он изготовлен из ясеня, а сиденье и спинка обтянуты кожей, чтобы обеспечить максимальный комфорт и долговечность. Структура с линейными формами придает нотку современности каждому типу жизни. Joyce &mdash; идеальная мебель для моментов отдыха.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг MORELATO 3823</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_morelato_3823/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_morelato_3823/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/5ddc/bc4a/41ce/9f46/81d1/d8e4/0892/64d4974f75821.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика MORELATO
Стиль Современный
Шезлонг Joyce от Morelato со структурой из ясеня, сиденьем и спинкой из венской соломы, особыми латунными ножками, подголовником из ткани или кожи (см. таблицу цветов). Современный и изысканный, он был разработан Либеро Рутило для Морелато.&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стул MORELATO 5268</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stul_morelato_5268/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stul_morelato_5268/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/9e80/9af0/a6bc/a302/c7a9/c25e/fdda/64cfae4abe77d.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика MORELATO
Стиль Современный
Стул Scala di Morelato из массива ясеня, трансформируемый в лестницу с магнитным замком. Простые и четкие линии позволяют Scala легко вписаться в любую обстановку, от гостиной до спальной зоны. Оригинальный и эксклюзивный, он был разработан Исследовательским центром МААМ.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг DOMINGO SALOTTI 1327</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_domingo_salotti_1327/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_domingo_salotti_1327/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/27c2/23da/f339/8e37/5d38/156c/eb0b/649aa6ead6135.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DOMINGO SALOTTI
Стиль Современный
Шезлонг Relax: каркас из хромированной стальной трубы Подвески: кожаные ремни. Сиденье: недеформируемая обивка, обивка из кожи.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг DOMINGO SALOTTI 1207</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_domingo_salotti_1207/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_domingo_salotti_1207/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/5100/52ab/cb46/0bd1/d59f/a83b/70c6/6494047000f2b.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DOMINGO SALOTTI
Стиль Современный
Шезлонг: конструкция из хромированной стальной трубы. Основание из листового металла и черной лакированной стальной трубы Матрас и подголовник с обивкой Обивка из кожи или кожи пони.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Столик кофейный DESALTO Mini Clay - small table 702</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/ctolik_kofejny_desalto_mini_clay_small_table_702/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/ctolik_kofejny_desalto_mini_clay_small_table_702/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/06e3/bfb1/7dbb/882d/0164/0278/1cfb/6444f177cda0c.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Съемный кофейный столик с жесткой полиуретановой основой, выполненный в лакированной или текстурированной вручную шпателем отделке, представленной в прайс-листе. Столешница из керамики, лакированного МДФ или с текстурированной отделкой вручную шпателем. Доступен в крытом и открытом вариантах.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Столик кофейный DESALTO Softer Than Steel - small table 688</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/ctolik_kofejny_desalto_softer_than_steel_small_table_688/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/ctolik_kofejny_desalto_softer_than_steel_small_table_688/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/eb1c/33f4/ceed/39e3/b428/1438/9c2e/64450753e7927.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Журнальные столики со столешницей из листового металла и ножками из лакированного стального стержня. Также доступен в наружной версии.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол журнальный DESALTO Mini Clay - small table 702</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_zurnalnyj_desalto_mini_clay_small_table_702/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_zurnalnyj_desalto_mini_clay_small_table_702/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/3d60/cec8/f5ba/8f6f/6321/27c8/d88b/6444ed14de507.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Съемный журнальный столик с жесткой полиуретановой основой, выполненный в лакированной или текстурированной вручную шпателем отделке, представленной в прайс-листе. Столешница из керамики, лакированного МДФ или с текстурированной отделкой вручную шпателем. Доступен в крытом и открытом вариантах.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Столик кофейный DESALTO Mixit Glass - small table 291</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/ctolik_kofejny_desalto_mixit_glass_small_table_291/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/ctolik_kofejny_desalto_mixit_glass_small_table_291/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/5e2d/54a8/14ad/8595/d9c7/8242/3aaf/6444fbd725dc1.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Кофейный столик со столешницей из многослойного или окрашенного ламината. Стальная трубка и основание окрашены в тот же цвет, что и верх. Также доступен с керамической столешницей толщиной 6 мм, и из закаленного стекла 10 мм, также подходит для использования вне помещений.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Скамья Helsinki - outdoor bench 597</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/skamya_desalto_helsinki_outdoor_bench_597/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/skamya_desalto_helsinki_outdoor_bench_597/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/4a30/fad7/32fa/e038/223c/a95a/80e5/64464d70741af.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Скамейки со съемной стальной конструкцией, сечением 35x35 мм и литыми соединениями. Сиденье из многослойного ламината.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол журнальный DESALTO Helsinki 30 Small Table - glass top</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_zurnalnyj_desalto_helsinki_30_small_table_glass_top/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_zurnalnyj_desalto_helsinki_30_small_table_glass_top/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/ebda/edfd/e044/5e6b/d5bd/870b/3dec/644254b8a0450.png" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Столик журнальный. Система столов со съемной конструкцией из нержавеющей стали сечением 15x15 мм, литые соединения. Структура с матовой лакированной отделкой, керамические столешницы.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Скамья DESALTO Softer Than Steel - bench 687</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/skamya_desalto_softer_than_steel_bench_687/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/skamya_desalto_softer_than_steel_bench_687/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/7f64/bf31/dd05/e438/067e/4c5a/385e/643e626f18afd.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Скамья из листового металла с изогнутой спинкой и ножками из лакированного стального стержня. Также доступен в наружной версии.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стул DESALTO Koki Wire - chair 635</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stul_desalto_koki_wire_chair_635/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stul_desalto_koki_wire_chair_635/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/9d46/a46e/76da/1a01/98e0/8e56/e89a/643c04ee7fe25.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Стул со стальной конструкцией. Семейство сидений на открытом воздухе, состоящее из стула, кресла и штабелируемых табуретов, со структурой из окрашенного стального стержня или в версии для интерьера с эксклюзивной отделкой Desalto. Семейство дополнено двухместным диваном. Все продукты также доступны со встроенным полиуретановым сиденьем.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стул DESALTO Riga - chair 545</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stul_desalto_riga_chair_545/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stul_desalto_riga_chair_545/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/c9b1/df17/b96c/ce26/5d1f/6b74/9fa2/643d437bcc228.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Штабелируемый стул RIGA из полипропилена, армированного стекловолокном, устойчивым к ультрафиолетовому излучению, напечатанного по технологии воздушной формовки, также подходит для использования на открытом воздухе.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Барный стул DESALTO Strong - barstool 730</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/barnyj_stul_desalto_strong_barstool_730/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/barnyj_stul_desalto_strong_barstool_730/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/dce3/84a6/0201/3cda/9e47/a1a5/8db0/643e8849edee9.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Барный стул. Каркас трех размеров (45 / 64 / 80 см) из изогнутой стальной трубы &Oslash; 60 мм, сиденье из точеного стального листа или дерева. Версия с крышкой из листового металла, подходящая для использования вне помещений.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стул DESALTO Sand - chair polypropylene</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stul_desalto_sand_chair_polypropylene/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stul_desalto_sand_chair_polypropylene/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/972f/f4a7/8128/1d60/a3b1/eb58/5dce/643d48013c0c3.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Штабелируемый стул с подлокотниками или без них, конструкция из литого под давлением алюминия. Сиденье и спинка из полипропилена, армированного стекловолокном, устойчивого к ультрафиолетовым лучам. Версии, покрытые полипропиленом, которые также можно использовать для наружного применения.
Также доступны версии с обивкой из ткани, кожи, экокожи и кожи.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Барный стул DESALTO Koki - barstool 70</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/barnyj_stul_desalto_koki_barstool_70/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/barnyj_stul_desalto_koki_barstool_70/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/6791/598f/be9a/ada1/7f7a/9dd8/d3db/643bb36bd8f4d.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Штабелируемый барный стул с самонесущим корпусом из цельного полиуретана со стальной конструкцией. Картина выполнена в молде в рельефных оттенках по книжному образцу. Стальные ножки конической формы квадратного сечения, окрашенные в те же цвета, что и корпус. Также можно использовать на открытом воздухе.&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стул DESALTO Softer Than Steel - chair 695</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/93004_stul_desalto_softer_than_steel_chair_695/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/93004_stul_desalto_softer_than_steel_chair_695/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/38dd/7414/c8b4/2337/8878/7122/e7cb/643e5216e2841.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Стул со структурой из стальной трубы и сиденьем из алюминиевой пластины толщиной 15 мм. Также доступен в наружной версии.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стул DESALTO Trace - chair 528</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stul_desalto_trace_chair_528/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stul_desalto_trace_chair_528/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/5bc8/e9ef/5392/77f1/ff96/d8b1/3ae1/643e827b3df2e.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Штабелируемый стул с корпусом из композитного пластика и технополимера с переменной плотностью. Структура из матовой нержавеющей стали (также подходит для использования вне помещений) или хромированная. Поворотная версия нетабелируемая с четырехлучевым основанием из литого под давлением алюминия и стальной трубы.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол журнальный DESALTO Helsinki 15 Small Table - glass top 693</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_zurnalnyj_desalto_helsinki_15_small_table_glass_top_693/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_zurnalnyj_desalto_helsinki_15_small_table_glass_top_693/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/e2de/efcf/81aa/23ac/163e/103d/b07d/6442565db3b23.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Столик журнальный. Система столов со съемной конструкцией из нержавеющей стали сечением 15x15 мм, литые соединения. Структура с матовой лакированной отделкой, керамические столешницы.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Скамья DESALTO Koki Wire - small sofa 638</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/skamya_desalto_koki_wire_small_sofa_638/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/skamya_desalto_koki_wire_small_sofa_638/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/067f/8daa/6800/5d8d/1ce4/0e31/7861/643c0b04d8237.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Скамья со стальной конструкцией. Семейство сидений на открытом воздухе, состоящее из стула, кресла и штабелируемых табуретов, со структурой из окрашенного стального стержня или в версии для интерьера с эксклюзивной отделкой Desalto. Семейство дополнено двухместным диваном. Все продукты также доступны со встроенным полиуретановым сиденьем.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг DESALTO Aria - lounge chair 565</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_desalto_aria_lounge_chair_565/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_desalto_aria_lounge_chair_565/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/4c75/e6b2/9979/54ef/09c6/e242/9f14/64369e4161b0a.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Шезлонг это длинное кресло для отдыха с воздушным и нежным, почти нематериальным силуэтом. Он состоит из чрезвычайно прочной и эластичной сетки, которая оборачивает металлическую раму из трубчатой стали, широкое сиденье без традиционной набивки. Также доступен для наружного использования.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол DESALTO Helsinki 35 Home - glass top</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/92936_stol_desalto_helsinki_35_home_glass_top/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/92936_stol_desalto_helsinki_35_home_glass_top/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/5612/c59f/21ed/769e/bc88/be1d/2d59/64340c1130398.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Стол Helsinki&nbsp; от фабрики DESALTO представлен в современном стиле. Фабрика предлагает широкий ассортимент материалов и размеров для практичного, элегантного стиля современной жизни. Идеально подходит для любой обстановки, к которой они добавляют изящество и простоту. Стол с разборкой стальной рамой, сечением мм 30х30, и литые алюминиевые соединения. Рамка в матовой лакированной отделке или в эксклюзивной отделке Desalto. Столешница из стекла. Возможна из - ламината Fenix&reg;,слоистого ламината или керамики.
Возможен вариант раздвижного.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол DESALTO Mac - ceramic top 293</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_desalto_mac_ceramic_top_293/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_desalto_mac_ceramic_top_293/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/9538/e460/ab38/b1f8/261f/e3d8/c410/6436695643c9d.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Стол со структурой из экструдированного алюминия и литыми конструкционными соединениями. Столешницы из закаленного стекла толщиной 8 мм, керамики, ламината или дерева, полностью утопленные заподлицо со структурой. В некоторых вариантах его можно использовать на открытом воздухе.
Возможены варианты; размеров и отделок из ассортимента фабрики.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол DESALTO Kobe - bistrot table 580</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_desalto_kobe_bistrot_table_580/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_desalto_kobe_bistrot_table_580/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/38a3/0ea1/aa7e/e11b/f43a/c492/46d7/64352455ca4ad.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Стол с круглой столешницей Kobe адаптирован к современному пространству с основанием из литого под давлением алюминия и стальной трубой. Столешница из белого, черного или лакированного многослойного ламината. Лакированная основа в той же отделке, что и столешница. Kobe -- это коллекция столов , идеально подходящих для оформления бистро с элегантностью и простотой.
Доступен с квадратной или круглой столешницей и основанием с 4 или 5 ножками.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Столик кофейный DESALTO Strong - bistrot table 731</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/92952_ctolik_kofejny_desalto_strong_bistrot_table_731/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/92952_ctolik_kofejny_desalto_strong_bistrot_table_731/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/0a58/8aa4/3569/dd74/52da/e8d2/5132/6436879024d0b.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Столик кофейный DESALTO Strong. Структура трех размеров из изогнутой стальной трубы &Oslash; 60 мм, столешница из точеного стального листа или мрамора. Версия с листовым металлом и мраморной столешницей, подходящая для улицы.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Столик кофейный DESALTO Ellis - bistrot table 455</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/ctolik_kofejny_desalto_ellis_bistrot_table_455/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/ctolik_kofejny_desalto_ellis_bistrot_table_455/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/3e92/fdd8/32de/4b68/b6b6/51c0/57f4/6433d2bf5a688.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Столик кофейный круглый&nbsp; с чугунным основанием и стальной трубой, керамической столешницей. Коллекция столов с лаконичным дизайном и архетипическими формами с двойным назначением для внутреннего и наружного использования как в домашних, так и в общественных местах. Может быть квадратный с закругленными краями.
Возможены варианты; размеров и отделок из ассортимента фабрики.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Пуф DESALTO Aria - pouf 566</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/puf_desalto_aria_pouf_566/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/puf_desalto_aria_pouf_566/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/409d/40f4/a328/ecf8/0ab2/a6d8/337b/6436a1311765b.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Пуф для отдыха с воздушным и нежным, почти нематериальным силуэтом. Он состоит из чрезвычайно прочной и эластичной сетки, которая оборачивает металлическую раму из трубчатой стали, широкое сиденье без традиционной набивки. Также доступен для наружного использования.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол DESALTO Grid - extending table 394</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_desalto_grid_extending_table_394/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_desalto_grid_extending_table_394/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/08ba/c3e5/ac14/a3dc/df11/bd88/77af/6433dc4e76619.png" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Прямоугольный обеденый стол Grid с каркасом из экструдированного алюминия и направляющими. Доступны столешницы из стекла или алюминия Alucompact&reg;. Удлинители из Alucompact&reg;. Две съемные ручки позволяют легко удлинить раму, представлен итальянской фабрикой Desalto в современом стиле. Он сохраняет свою универсальность и сочетается с проектом Every, который также является раскладным столом, идеальным сочетанием функциональности и формального удовольствия. Доступен широкий ассортимент материалов, размеров и отделок, которые расширяют возможности размещения в разных интерьерах.
Возможены варианты; размеров и отделок из ассортимента фабрики.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол DESALTO Ellis - table 454</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_desalto_ellis_table_454/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_desalto_ellis_table_454/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/2b96/ba39/8555/1592/be23/c8a9/1e53/6433caa95d59b.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Круглый стол&nbsp; с чугунным основанием и стальной трубой, керамической столешницей. Коллекция столов с лаконичным дизайном и архетипическими формами с двойным назначением для внутреннего и наружного использования как в домашних, так и в общественных местах. Может быть квадратный или овальный с закругленными краями.
Возможены варианты; размеров и отделок из ассортимента фабрики.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стул барный VISIONNAIRE (IPE CAVALLI) ALBATROS</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/barnyj_stul_visionnaire_ipe_cavalli_albatros/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/barnyj_stul_visionnaire_ipe_cavalli_albatros/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/cd2b/e5e7/5c67/646f/61a5/24e5/999c/628e3720a8e20.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VISIONNAIRE (IPE CAVALLI)
Стиль Современный
Барный стул с небольшой спинкой, вся конструкция из гнутой фанеры, ножки из трубы из нержавеющей стали. Обивка из кожи или ткани с соответствующей окантовкой по краям. Металлические детали могут быть окрашены в любой цвет, указанный в выборе отделки металла, или в отделке порошковой покраской.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло VISIONNAIRE (IPE CAVALLI) AMINTA OUTDOOR</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_visionnaire_ipe_cavalli_amintaoutdoor/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_visionnaire_ipe_cavalli_amintaoutdoor/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/bab4/799a/a6aa/f4e3/04c1/cfe6/0307/628f5ca0b9604.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VISIONNAIRE (IPE CAVALLI)
Стиль Современный
Кресло для&nbsp;улицы изготовлено из нержавеющей стали с мягким сиденьем и подушкой из кожи или ткани (образцы для использования на открытом воздухе). Ножки из полированной трубчатой стали с коническим сечением. Сиденье оснащено эластичными пружинными ремнями с набивкой из полиуретана. Каркас и ножки могут быть окрашены в любой цвет, входящий в выбор полированной металлической отделки. Версия для тяжелых условий эксплуатации: рама и ножки окрашены порошковой краской, рекомендован для использования в морских и морских условиях.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг CATTELAN ITALIA Yasuhiro Shito CASANOVA</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_cattelan_italia_casanova/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_cattelan_italia_casanova/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/ff9f/a7c9/cc5a/f75f/2ed1/2945/d8c4/626bbf72b3131.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика CATTELAN ITALIA
Стиль Современный
Шезлонг Casanova от Cattelan Italia доступен только в одном размере. Шезлонг поворачивается и откидывается. Основание шезлонга Casanova доступно из полированной или окрашенной стали. Обивка (несъемная) доступна из экокожи, ткани, синтетического нубука, микронубука или кожи
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Журнальный стол овальный  VISIONNAIRE (IPE CAVALLI) OBERTO</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_zurnalnyj_visionnaire_ipe_cavalli_oberto/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_zurnalnyj_visionnaire_ipe_cavalli_oberto/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/43eb/ec61/a45a/694d/f824/de5e/be19/61a76dffd9100.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VISIONNAIRE (IPE CAVALLI)
Стиль Современный, Арт деко, Гламур
Оформленный в&nbsp;стиле арт деко журнальный стол на ажурной&nbsp;основе из&nbsp;дерева манао с отделкой полосами, переплетами из кожи и зажимами из полированной нержавеющей стали с гравировкой герба Visionnaire представлен&nbsp;итальянской фабрикой VISIONNAIRE (IPE CAVALLI) в коллекции Dehors. Стол &nbsp;с мраморной&nbsp;круглой столешницей, цвета и структуры можно выбрать из сопутствующих этой коллекции матеров. Так же модель&nbsp;OBERTO может быть оснащена стеклянной столешницей. Не рекомендуется использование в помещениях, которые подвержены атмосферным воздействиям.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг DOMINGO SALOTTI 1317</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/54289_sezlong_domingo_salotti_1317/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/54289_sezlong_domingo_salotti_1317/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/8742/408b/cc6d/141a/35a7/446d/4ed8/64944fbd90c41.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DOMINGO SALOTTI
Стиль Современный
Шезлонг. Структура - сталь. Возможны другие варианты обивки
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг DESIREE Eli Fly 006505/A</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_desiree_eli_fly_006505a/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_desiree_eli_fly_006505a/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/5f18/3ffc/02db/737a/f156/9aab/897f/5f577196babd8.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESIREE
Стиль Современный
Сильный и изысканный знак низкой версии шезлонга с уникальной индивидуальной линией. Эксклюзивная структура из полиуретана высокой плотности с глянцевым черно-белым лаком. Легкий и динамичный дизайн для высокой версии оригинального шезлонга Eli Fly. Комфортное и мягкое сиденье из пенополиуретана и подголовник с овальным или дугообразным металлическим основанием, окрашенным в матовый белый или черный цвет.&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол DESALTO Clay - &quot;Concrete&quot; finishes 697</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/85634_stol_desalto_clay_concrete_finishes_697/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/85634_stol_desalto_clay_concrete_finishes_697/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/bf57/f8c7/9686/8fcd/9e63/7bf1/466e/642fd84deff1c.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Стол с круглой столешницей представлен итальянской фабрикой Desalto в современом стиле. Столешница может быть из МДФ, полностью покрытой пастой, намазанной вручную, из стекла, керамики, мрамора или со встроенным вращающимся подносом с вращающимся механизмом на шарикоподшипниках, "Ленивая Сьюзан" из стекла в той же отделке, что и стол. Основание из жесткого полиуретана доступен с лакированной отделкой или с отделкой из материала, нанесенного вручную, согласно прайс-листу. Круглые или эллиптические основания и вершины.
Возможены варианты; размеров и отделок из ассортимента фабрики.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стул DESALTO PAPER 541</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stul_desalto_news_2018_paper_541/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stul_desalto_news_2018_paper_541/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/b6a0/3bce/7898/9371/751f/d27d/019f/643d0fc35b60d.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Стул от фабрики&nbsp;DESALTO представлен в современном стиле.&nbsp;Ножки из конической стали, эллиптической формы. Сиденье из полипропилена, отлитое из стекловолокна и стабилизированное анти-УФ. Доступен также с набивкой, выполненной из пластиковой термоформованной оболочки, покрытой кожей или эко-кожей. Тщательно наблюдая, кажется, сиденье, подлокотники и спинка&nbsp;почти как лепестки, а тонкие ножки напоминают длинные стебли: как драгоценное оригами, бумага - это история маленького кресла похожего на цветок.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол DESALTO Skin - ceramic / glass top 698</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/85645_stol_desalto_skin_ceramic_glass_top_698/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/85645_stol_desalto_skin_ceramic_glass_top_698/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/d431/657e/b883/efa7/3a7a/4e5c/ba19/643674af9809b.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
Неподвижный или раздвижной стол со структурой из экструдированного алюминия. Столешницы толщиной 6 мм из закаленного стекла или керамики. В раздвижной версии надставка с отверстием для книги из того же материала, что и верхняя часть. Фиксированная версия, в некоторых вариантах, также может использоваться для наружного использования.
Возможены варианты столешницы; прямоугольной, квадратной, раздвижной.
&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол DESALTO EVERY 393</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_desalto_indoor_every_393/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_desalto_indoor_every_393/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/db07/00c7/3c79/69dd/33bb/48be/7c1d/64329c86238ba.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DESALTO
Стиль Современный
&nbsp;Раздвижной стол с каркасом из экструдированного алюминия и направляющими. Доступны столешницы из стекла или алюминия. Расширения в Alucompact. Две съемные ручки позволяют легко удлинить литую конструкцию. Доступны в широком ассортименте материалов, размеров и отделки, что делает их привлекательным дополнением к любой обстановке. Простой, функциональный и незаменимый стол Every демонстрирует всю свою универсальность, что расширяет возможности размещения его в различных условиях.&nbsp;
Возможены варианты; размеров и отделок из ассортимента фабрики.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг GIOVANNETTI GABBIANO1</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/2090_sezlong_giovannetti_color_arancia_gabbiano1/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/2090_sezlong_giovannetti_color_arancia_gabbiano1/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/0a19/537d/469d/d93d/bc71/620c/7cfe/2406427010584c23f5d935d986aa3995.jpeg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика GIOVANNETTI
Стиль Современный
Шезлонг, структура - бук, обивка - ткань или кожа. Возможны различные варианты ткани и кожи.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг KEOMA Grecale</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_keoma_grecale/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_keoma_grecale/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/4fac/8e85/8d07/7af4/c38e/ff6b/e5d6/5fbfad99a0c9b.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KEOMA
Стиль Классический
Поразительная личность. Хорошо согласуется с рисунком регулярных и гармоничных размеров. Посвящается тем, кто любит спокойный образ жизни в гармонии с природой и его пространствами. Шезлонг KEOMA Grecale&nbsp;с полностью сменной обивкой из ткани, также и внутри, под подушками и за спинкой. Основа из ели и многослойного тополя, которую можно инспектировать через застежку-молнию, находящуюся под креслом. Набивка из вспученного недеформируемого полиуретана разных размеров и системой SOFT SYSTEM.&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг ALIVAR Home Project HAERO  D4 DX/SX</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/86669_sezlong_alivar_art_d4_dxsx_haero/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/86669_sezlong_alivar_art_d4_dxsx_haero/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/8720/a2d9/c304/41c6/43e5/6400/52a3/5ec3bf6c94e33.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика ALIVAR
Стиль Современный
Шезлонг ALIVAR HAERO. Деревянный каркас покрыт пенополиуретаном и дакроном. Основание из матового алюминия. Обивка из текстиля или кожи.&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг ALIVAR Home Project Bahia DBH D96</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/86645_sezlong_alivar_dbh_d96_bahia/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/86645_sezlong_alivar_dbh_d96_bahia/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/e3c9/eccb/af78/61c4/e993/30b6/3b8e/5ec26d67a24d8.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика ALIVAR
Стиль Современный
Шезлонг ALIVAR&nbsp; Bahia. Основание из дерева, покрытого недеформируемым пенополиуретаном и подкладкой из полиэфирного волокна. Спинка и подлокотник из стали, покрытой полиуретановой пеной холодной формовки. Подушки из пенополиуретана разной плотности и&nbsp;сиденье из стерилизованных перьев. Тканевые или кожаные чехлы. Ножки из полированного или окрашенного литого алюминия.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Элитный диван PAOLA LENTI B69AS 1</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sofa_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b69as1/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sofa_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b69as1/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/4a89/da17/e049/adca/50e1/f19a/7a37/5dba0e78397c0.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Диван&nbsp;модульный Canvas итальянского производтсва.&nbsp;Диван состоит из секций: правой, левой, и центральной.Структура из нержавеющей окрашеной стали, с пластиковыми наконечниками. Фиксированная обивка из ткани Seyal в цвете соответствующем структуре.&nbsp;Съемные подушки сиденья и спинки из недеформируемого полиуретана для интерьера, с дополнительной водоотталкивающей обработкой для экстерьера. Съемный чехол в тканях Luz, Rope T или Brio.
&nbsp;
&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло Saba A personal living Sitar 8963</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_saba_saba_8963_sitar/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_saba_saba_8963_sitar/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/df03/88f7/f94a/9a36/9d54/f22d/4996/5cebe367aa33d.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика SABA
Стиль Этно, Кантри
Кресло Sitar. Изогнутая массивная древесина ясеня с полированными открытыми порами цвета орехового или матового черного цвета. Переплетение сидений с ткаными полиэфирными тросами диаметром 4 мм. Комбинация цветов веревки: с одноцветным шнуром или двухцветным шнуром.&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло Saba A personal living  New York Outdoor 08NYPO50</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_saba_saba_967_new_york_outdoor/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_saba_saba_967_new_york_outdoor/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/c7d0/e114/24d1/1075/5b33/a266/129c/5cebb2d55d922.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика SABA
Стиль Современный
&nbsp;Садовое кресло&nbsp;New York Outdoor. Структура: стальной стержень толщиной 12 мм, обтянутый специальной водоотталкивающей тканью. Наполнение&nbsp;подушки сиденья и спинки - специальный&nbsp; водоотталкивающий полиуретан&nbsp; покрытый полиэфирным волокном на подкладке из 100% полиэстера.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг VISIONNAIRE (IPE CAVALLI) SVEVA</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/77467_sezlong_visionnaire_ipe_cavalli_sveva/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/77467_sezlong_visionnaire_ipe_cavalli_sveva/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/91c5/6a3f/d51e/82cc/9f9f/1347/293d/61b34d6a163de.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VISIONNAIRE (IPE CAVALLI)
Стиль Современный, Арт деко, Гламур
Комфортный шезлонг изогнутой формы из фанеры тополя с удобным откидным регулируемым навесом из ткани (в стоимость не включен - заказывается отдельно), представлен&nbsp;итальянской фабрикой VISIONNAIRE в коллекции&nbsp;Dehors. Набивка з полиуритана (жесткий), акриловый слой. Шезлонг оснащен мягким подголовником см. 60*30 перо с кантом и фиксирующими лентами,&nbsp;обит тканью или кожей. Ножки шезлонга&nbsp;выполнены из алюминия в полированной хромированной отделке.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг VISIONNAIRE (IPE CAVALLI) EIROS</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/77443_sezlong_visionnaire_ipe_cavalli_eiros/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/77443_sezlong_visionnaire_ipe_cavalli_eiros/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/b688/3c34/1100/5fb4/edc1/5183/2e18/627cda30bd10c.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VISIONNAIRE (IPE CAVALLI)
Стиль Современный, Арт деко, Гламур
Удобный шезлонг, оборудованный колесиками и регулируемой спинкой представлен&nbsp;итальянской фабрикой VISIONNAIRE в коллекции&nbsp;Dehors. Оформлен&nbsp;в&nbsp;стиле арт деко и обит водонепронецаемой тканью или кожей белого цвета. Внутренняя сторона спинки шезлонга декорирована вышивкой с изображением фирменного логотипа Visionnaire. Модель&nbsp;EIROS&nbsp;может быть выполнена&nbsp;без вышивки или в&nbsp;золотистой отделке. Доступен заказ&nbsp;изделия в других вариантах обивки.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг VISIONNAIRE (IPE CAVALLI) AYDON</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/77420_sezlong_visionnaire_ipe_cavalli_aydon/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/77420_sezlong_visionnaire_ipe_cavalli_aydon/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/0f88/2773/a77d/2feb/5fa7/8970/1e75/627ce04fa226d.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VISIONNAIRE (IPE CAVALLI)
Стиль Арт деко, Гламур
Удобный складной шезлонг&nbsp;представлен&nbsp;итальянской фабрикой VISIONNAIRE в коллекции&nbsp;Dehors. Шезлонг оформлен&nbsp;в&nbsp;стиле арт деко&nbsp;и&nbsp;обит&nbsp;тканью белого цвета. Обивка шезлонга&nbsp;украшена декоративной вышивкой.&nbsp;Основание&nbsp;шезлонга изготовлено из полированного металла&nbsp;и&nbsp;может быть выполнено в&nbsp;золотистой отделке.&nbsp;Доступен заказ шезлонга без декоративной вышивки.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг VISIONNAIRE (IPE CAVALLI) SVEVA Capitonné</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/76801_sezlong_visionnaire_ipe_cavalli_sveva_capitonne/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/76801_sezlong_visionnaire_ipe_cavalli_sveva_capitonne/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/c868/ddc7/8159/d5ea/2448/1a2d/4fe1/61b34ef76dfe0.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VISIONNAIRE (IPE CAVALLI)
Стиль Современный, Арт деко, Гламур
Одноместный шезлонг изогнутой формы с удобным откидным навесом, закрывающим от солнца&nbsp;представлен&nbsp;итальянской фабрикой VISIONNAIRE в коллекции&nbsp;Visionnaire. Шезлонг оснащен мягким подголовником,&nbsp;обит&nbsp;белой кожей и оформлен в стиле арт деко. Мягкое ложе шезлонга вышито декоративной стежкой капитоне. Ножки шезлонга&nbsp;выполнены из алюминия в полированной хромированной отделке. Возможны другие варианты обивки из ткани и кожи
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг VARASCHIN 2881 в современном стиле</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/73542_sezlong_varaschin_2881/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/73542_sezlong_varaschin_2881/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/17d1/e759/8012/849a/1bcf/5332/9c41/marine3.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VARASCHIN
Стиль Современный
Ощутите комфорт и качество&nbsp;итальянской&nbsp;мебели фабрики VARASCHIN.&nbsp;Представленный ею плетеный шезгонг с регулируемой спинкой выполнен&nbsp;в коллекции OPEN OUTDOOR. Шезгонг оформлен&nbsp;в современном стиле.&nbsp;Каркас изделия изготовлен из гнутой&nbsp;нержавеющей&nbsp;стали&nbsp;с рамой из&nbsp;пластикового плетения ручной работы. Дополнительно можно заказать матрас в различных вариантах обивки
&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Итальянский шезлонг VARASCHIN 2865</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/73540_sezlong_varaschin_2865/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/73540_sezlong_varaschin_2865/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/89d7/b10c/b423/8977/d2b5/23df/d9ea/Loop.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VARASCHIN
Стиль Современный
Фиксированный плетеный шезлонг&nbsp;представлен&nbsp;фабрикой VARASCHIN в коллекции&nbsp;садовой мебели OPEN OUTDOOR. Шезгонг оформлен&nbsp;в современном стиле и оснащен боковыми&nbsp;выступами в&nbsp;верхней части шезлонга.&nbsp;Каркас изделия выполнен с рамой из круглой гнутой электронно очищенной&nbsp;стали&nbsp;и&nbsp;пластиковым плетением ручной работы.&nbsp;Возможные варианты&nbsp;цветовой палитры:&nbsp;белый и&nbsp;черный. Дополнительно можно заказать матрас в различных вариантах обивки
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Современный шезлонг VARASCHIN 2849</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/73490_sezlong_varaschin_2849/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/73490_sezlong_varaschin_2849/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/c72c/8fa0/c029/25d1/971d/10bd/9fca/altea9.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VARASCHIN
Стиль Современный
Ощутите комфорт и качество мебели фабрики VARASCHIN. Представленный ею&nbsp;плетеный шезлонг с подлокотниками&nbsp;выполнено в коллекции&nbsp;OPEN OUTDOOR. Шезлонг оформлен&nbsp;в современном стиле и&nbsp;идеально подходит для отдыха и расслабления. Фиксированный шезлонг&nbsp;позволяет&nbsp;расположиться в полусидящем&nbsp;положении лаунж.&nbsp;Каркас шезлонга изготовлен из пластикового&nbsp;плетения ручной работы с&nbsp;синтетическим волокном, выполненным в&nbsp;цветочном орнаменте&nbsp;и рамой&nbsp;из трубчатого алюминия. Возможные варианты цветовой палитры изделия: мокко, бронза или белый.&nbsp;Доступен заказ изделия в комплекте с&nbsp;матрасом, который, по желанию клиента, можно выполнить в&nbsp;различных вариантах обивки
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Современный шезлонг VARASCHIN 2822T</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/73424_sezlong_varaschin_2822t/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/73424_sezlong_varaschin_2822t/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/e0b0/72de/a968/87e7/b0f7/43eb/46b6/7168410dade0455abccb67a90561e09c.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VARASCHIN
Стиль Современный
Ощутите комфорт и качество садовой мебели фабрики VARASCHIN.&nbsp;Представленный ею&nbsp;шезлонг&nbsp;выполнен в коллекции&nbsp;Inspired. Шезгонг оформлен&nbsp;в современном стиле.&nbsp;Каркас изделия изготовлен &nbsp;с конструкцией из алюминия и&nbsp;сиденьями и спинками из ткани&nbsp;различных&nbsp;цветов.&nbsp;Возможные варианты&nbsp;цветовой палитры: лаковый белый, матовый мокко и матовый серый. Дополнительно можно заказать мягкий матрас в различных вариантах обивки и опционально модель, оснащенную колесиками
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Элитный шезлонг ZANOTTA 921 Lama</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/73415_shezlong_zanotta_360_921/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/73415_shezlong_zanotta_360_921/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/aa76/ac4b/cf58/8a4d/611a/ca78/2ea2/5e054ad1b786ea4ebefd9ebd54a818ce.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика ZANOTTA
Стиль Современный
Шезлонг оригинальной формы, представлен в современном стиле итальянской фабрикой Zanotta, коллекции 360. Каркас выполнен из метала. Его необычные формы позволяют использовать его и как шезлонг и как кресло. Сиденье и спинка обиты кожей коричневого цвета. Возможны другие варианты обивки.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Итальянский шезлонг ZANOTTA 900 MAGGIOLINA</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/73206_shezlong_zanotta_360_900/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/73206_shezlong_zanotta_360_900/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/a0fe/9a0e/01f3/99f2/43d8/a9e0/9ab5/8ad6933bdfa563fe8fc5cac29bae538f.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика ZANOTTA
Стиль Современный
Шезлонг, представлен в современном стиле итальянской фабрикой Zanotta, коллекции 360. Каркас выполнен из хромированного метала. Сиденье и спинка обиты кожей и наполнены полиуретаном. Возможны другие варианты обивки. В комплекте с пуфом. Элементы (шезлонг, пуф) можно заказать отдельно.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг CATTELAN ITALIA Leonardo Dainelli SYLVESTER</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/71545_sezlong_cattelan_italia_sylvester/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/71545_sezlong_cattelan_italia_sylvester/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/ad2e/3474/13f7/81be/3c04/915b/0b1a/626bd2651db5f.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика CATTELAN ITALIA
Стиль Современный
Шезлонг&nbsp;обитый кожзаменителем,&nbsp;представленный&nbsp;в современном стиле итальянской фабрикой CATTELAN ITALIA, коллекции SEDIE. Наполнение - полиуретан. Возможны различные варианты обивки.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг CATTELAN ITALIA Giuseppe Viganò Donovan</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/71367_sezlong_cattelan_italia_donovan/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/71367_sezlong_cattelan_italia_donovan/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/8cc9/98ca/fc2a/6123/e3f2/e51e/b6f8/626bc8529b5b5.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика CATTELAN ITALIA
Стиль Современный
Шезлонг, представлен в современном стиле итальянской фабрикой CATTELAN ITALIA, коллекции SEDIE. Рама выполнена из стали и окрашена в серый цвет. Шезлонг обит кожей, наполнение - полиуретан. Возможны различные варианты обивки.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг TONIN CASA RICCIOLO - 7865</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/43816_sezlong_tonin_casa_ricciolo_7865/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/43816_sezlong_tonin_casa_ricciolo_7865/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/6e91/4f83/f9be/ce30/67cf/9725/966a/5fe348ce8086b.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика TONIN CASA
Стиль Современный
Шезлонг-трансформер&nbsp;представлен&nbsp;итальянской фабрикой&nbsp;Tonin Casa&nbsp;в коллекции&nbsp;Life Style. Оформлен&nbsp;в современном стиле и обит&nbsp;кожей белого&nbsp;цвета,&nbsp;установлен&nbsp;на одной ножке с круглым устойчивым основанием, изготовленным из хроммированного металла. Шезлонг легко&nbsp;трансформируется в кресло без подлокотников.&nbsp;По Вашему желанию мы предоставляем&nbsp;выбор различных&nbsp;вариантов&nbsp;обивки из&nbsp;кожи, ткани и эко-кожи
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стул Bontempi 04.22OUT EVA</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stul_bontempi_tavoli_tables_04_22/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stul_bontempi_tavoli_tables_04_22/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/83dc/0568/f67e/0864/1792/7643/898b/5b7ac7f65a68c.png" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика Bontempi
Стиль Современный
Стул представлен итальянской фабрикой&nbsp; Bontempi в коллекции TAVOLI TABLES. Оформлен в современном стиле. Данный стул станет украшением любой современной кухни или столовой, он станет хорошем дополнением к столу этой же коллекции. Стул выполнен из мелалла в тёмной отделке. Спинка и сидение - цельные. Доступен заказ изделия в других вариантах отделки.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг NICOLAQUINTO OXFORD</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_hintex_srl_divani_oxford/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_hintex_srl_divani_oxford/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/5917/0d82/714d/7d9d/2848/f1a5/2559/5bcf3f37ab0f8.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика NICOLAQUINTO
Стиль Современный
Изысканный шезлонг представлен итальянской фабрикой&nbsp;HINTEX SRL в коллекции Divani. Данная модель выполнена в&nbsp;современном стиле и прекрасно впишется в интерьер любой Вашей комнаты. Основание&nbsp;шезлонга выполнено из высококачественных материалов и обито&nbsp;нежной&nbsp;и мягкой кожей. Красота и грация линий, приятное сочетание цветов&nbsp;и удобная эргономичная форма позволят Вам с комфортом отдохнуть и расслабиться в кругу Вашей семьи или друзей.&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг NICOLAQUINTO CANDY</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_hintex_srl_divani_candy/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_hintex_srl_divani_candy/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/fdbb/8a76/3f22/c6b2/bb28/d2d4/c156/5bcde7c50f9a5.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика NICOLAQUINTO
Стиль Современный
Изысканный мягкий шезлонг представлен итальянской фабрикой&nbsp;HINTEX SRL в коллекции Divani. Данная модель выполнена в&nbsp;современном стиле и прекрасно впишется в интерьер любой Вашей комнаты. Основание&nbsp;шезлонга&nbsp;выполнено из высококачественных материалов и обито&nbsp;нежной&nbsp;и мягкой тканью. Удобный подголовник с изменяемым углом наклона даёт Вам возможность с комфортом отдохнуть в кругу семьи или друзей. Сочетание цветов, фирменный логотип,&nbsp;необычный яркий&nbsp;дизайн и эргономичность&nbsp;шезлонга придают ему неповторимый вид, кторый произведет незабываемое впечатление на Ваших гостей.&nbsp;По желанию клиента возможен заказ&nbsp;шезлонга&nbsp;большего размера.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг NICOLAQUINTO MINERVA</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_hintex_srl_divani_minerva/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_hintex_srl_divani_minerva/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/d21d/3e05/38ba/b2c4/955f/dea1/1081/5bcf318f9d07a.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика NICOLAQUINTO
Стиль Современный
Изысканный шезлонг представлен итальянской фабрикой&nbsp;HINTEX SRL в коллекции Divani. Данная модель выполнена в&nbsp;современном стиле и прекрасно впишется в интерьер любой Вашей комнаты. Основание&nbsp;шезлонга выполнено из высококачественных материалов и обито&nbsp;нежной&nbsp;и мягкой кожей. Красота и грация линий, приятное сочетание цветов, поднимающиеся подголовники&nbsp;шезлонга позволят Вам с комфортом отдохнуть и расслабиться в кругу Вашей семьи или друзей.&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг CARPANESE 6092</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_carpanese_art_collection_6092/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_carpanese_art_collection_6092/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/3dca/ebc4/5e29/91b4/2e08/92f8/a668/5beda426eb8e9.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика CARPANESE
Стиль Классический
Мягкий шезлонг&nbsp;представлен итальянской фабрикой Carpanese в коллекции&nbsp;Art collection. Шезлонг&nbsp;выполнен в&nbsp;классическом стиле и прекрасно впишется в интерьер любой Вашей комнаты. Основа данной модели выполнена из массива дерева высокого качества и обтянута мягкой и приятной на ощупь тканью. Плавность линий, гармоничное сочетание цветов и эргономичность сочетаются в классическом дизайне этого шезлонга, который станет неотъемлемой частью интерьера Вашего дома. По желанию клиента возможны различные варианты отделки и обивки.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг CARPANESE 6190</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_carpanese_art_collection_6190/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_carpanese_art_collection_6190/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/3c0b/6f54/1def/6067/3b49/520f/88a4/5beda5f16c32a.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика CARPANESE
Стиль Классический
Мягкий шезлонг&nbsp;представлен итальянской фабрикой Carpanese в коллекции&nbsp;Art collection. Шезлонг&nbsp;выполнен в&nbsp;классическом стиле и прекрасно впишется в интерьер любой Вашей комнаты. Основа данной модели выполнена из массива дерева высокого качества и обтянута мягкой и приятной на ощупь тканью. Плавность линий, гармоничное сочетание цветов и эргономичность сочетаются в классическом дизайне этого шезлонга, который станет неотъемлемой частью интерьера Вашего дома. По желанию клиента возможны различные варианты отделки и обивки.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг CARPANESE 5090</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_carpanese_art_collection_5090/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_carpanese_art_collection_5090/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/e260/0dda/501b/748f/064e/b6f1/b971/5beda77d8e197.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика CARPANESE
Стиль Арт деко, Гламур
Мягкий шезлонг&nbsp;представлен итальянской фабрикой Carpanese в коллекции&nbsp;Art collection. Шезлонг&nbsp;выполнен в стиле арт-деко и прекрасно впишется в интерьер любой Вашей комнаты. Основа данной модели выполнена из массива дерева высокого качества и обтянута мягкой и приятной на ощупь тканью.&nbsp;Благодаря надежному механизму Вы можете поднять топ шезлонга, под которым находится вместительный отсек для хранения вещей. По желанию клиента возможны различные варианты отделки и обивки.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг CEPPI STYLE 3118</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_ceppi_style_beyond_luxury_3118/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_ceppi_style_beyond_luxury_3118/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/7307/6a74/4ca3/2500/8cc7/e577/7aee/5c76921c8fda0.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика CEPPI STYLE
Стиль Арт деко, Гламур
&nbsp;
Стильный шезлонг&nbsp;представлен итальянской фабрикой&nbsp;CEPPI&nbsp;STYLE&nbsp;в коллекции&nbsp;BEYOND LUXURY.&nbsp;Шезлонг выполнен в стиле арт-деко и прекрасно впишется в интерьер Вашего дома. Основание данной модели выполнено из массива дерева высокого качества и обито мягкой и приятной на ощупь тканью. По желанию клиента возможны различные варианты отделки и обивки.
&nbsp;
&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Диван B&amp;B ITALIA CHO234</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/divan_bb_italia_outdoor_cho234/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/divan_bb_italia_outdoor_cho234/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/4c55/fbbb/dbb1/9e56/cb6a/ebe5/a9ea/5c24b4ba79a72.png" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика B&amp;B ITALIA
Стиль Современный
Диван B&amp;B ITALIA CHO234
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг B&amp;B ITALIA CHO202LA</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_bb_italia_outdoor_cho202la/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_bb_italia_outdoor_cho202la/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/ec17/1ef7/f5be/fb22/4ff3/d256/f62d/5c27463892be8.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика B&amp;B ITALIA
Стиль Современный
Стильный&nbsp;шезлонг представлен&nbsp;итальянской фабрикой&nbsp;B&amp;B ITALIA в коллекции Outdoor.&nbsp;Шезлонг выполнен в современном стиле и прекрасно впишется в интерьер Вашего участка. Данная модель выполнена из современных высокопрочных материалов, оборудована надежным подъемным механизмом спинки и колесиками, чтобы Вам было удобнее перемещать шезлонг на более солнечную сторону.&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стул B&amp;B ITALIA C2PF</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stul_bb_italia_outdoor_c2pf/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stul_bb_italia_outdoor_c2pf/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/6e26/a570/d435/3964/b5fd/692d/4b5a/5f96c70f9c2de.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика B&amp;B ITALIA
Стиль Современный
Стильный стул&nbsp;представлен&nbsp;итальянской фабрикой&nbsp;B&amp;B ITALIA в коллекции Outdoor. Стул выполнен в современном стиле и прекрасно впишется в интерьер Вашего дома. Данная модель выполнена из современных высокопрочных материалов, ножи стула изготовлены из прочного металла. По желанию клиента возможны различные варианты отделки.&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг B&amp;B ITALIA MI200CL</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_bb_italia_outdoor_mi200cl/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_bb_italia_outdoor_mi200cl/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/a28b/5315/925e/233f/0b79/0a6d/be0c/5c30914cbacb4.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика B&amp;B ITALIA
Стиль Современный
Стильный&nbsp;шезлонг представлен&nbsp;итальянской фабрикой&nbsp;B&amp;B ITALIA в коллекции Outdoor.&nbsp;Шезлонг выполнен в современном стиле и прекрасно впишется в интерьер Вашего участка. Данная модель выполнена из современных высокопрочных материалов, оборудована надежным подъемным механизмом спинки, чтобы&nbsp;Вы смогли регулировать положение спинки для более комфортного отдыха.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Подставка B&amp;B ITALIA PCNC60</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/podstavka_bb_italia_outdoor_pcnc60/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/podstavka_bb_italia_outdoor_pcnc60/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/3bf7/fa1c/f19a/72d5/37dc/35a2/201a/5c30beb0947ec.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика B&amp;B ITALIA
Стиль Современный
Стильная подставка представлена итальянской фабрикой&nbsp;B&amp;B ITALIA в коллекции Outdoor.&nbsp;Подставка&nbsp;выполнена в современном стиле и прекрасно впишется в интерьер Вашего дома или участка. Данная модель выполнена из современных высокопрочных материалов&nbsp;в&nbsp;фирменном дизайне, выполненным профессиональными талантливыми итальянскими дизайнерами.&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло B&amp;B ITALIA C5P</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_bb_italia_outdoor_c5p/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_bb_italia_outdoor_c5p/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/886a/8c2e/f656/a369/d34a/27aa/3ae3/5c30c22a476b5.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика B&amp;B ITALIA
Стиль Современный
Стильное кресло с высокой спинкой представлено итальянской фабрикой&nbsp;B&amp;B ITALIA в коллекции Outdoor.&nbsp;Кресло выполнено в современном стиле и прекрасно впишется в интерьер Вашего дома или участка. Данная модель выполнена из современных высокопрочных материалов, мягкая часть кресла обита приятной и нежной на ощупь тканью. Спинка кресла украшена фирменными узорами, выполненными талантливыми итальянскими мастерами. По желанию клиента возможны различные варианты отделки, также возможен заказ кресла без узоров, а также заказ кресла с невысокой спинкой.&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Скамья B&amp;B ITALIA TK</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/skamya_bb_italia_outdoor_tk/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/skamya_bb_italia_outdoor_tk/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/6684/9bfb/5b46/10a6/f7ea/2711/0038/5c30d817638bc.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика B&amp;B ITALIA
Стиль Современный
Стильная скамья представлена итальянской фабрикой&nbsp;B&amp;B ITALIA в коллекции Outdoor. Скамья выполнена в современном стиле и прекрасно впишется в интерьер Вашего участка. Данная модель выполнена из современных высокопрочных материалов&nbsp;в&nbsp;фирменном дизайне, выполненным профессиональными талантливыми итальянскими дизайнерами.&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Скамья CASTAGNA CUCINE 511N</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/skamya_castagna_cucine_kitchens_511n/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/skamya_castagna_cucine_kitchens_511n/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/443e/c292/4385/1a3b/c601/dc33/677a/5c472f384bb0b.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика CASTAGNA CUCINE
Стиль Хай тек, Минимализм
УТонченная&nbsp;скамья представлена итальянской компанией&nbsp;CASTAGNA CUCINE в коллекции KITCHENS.&nbsp;Скамья выполнена в минималистичном стиле и прекрасно впишется в интерьер Вашего дома. Основа модели выполнена из массива дуба&nbsp;высокого качества.&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло campeggi 6815</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_campeggi_export_2018_6815/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_campeggi_export_2018_6815/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/13b5/f7a0/73c3/cee6/6a83/bd53/f08d/5c9b2e9b51833.png" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика CAMPEGGI
Стиль Современный
Кресло campeggi 6815
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Диван campeggi 1645</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/divan_campeggi_export_2018_1645/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/divan_campeggi_export_2018_1645/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/1f0f/5c16/ddfa/f41b/5468/07af/4bc3/5cab0752bffc9.png" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика CAMPEGGI
Стиль Этно, Кантри
Диван campeggi 1645
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг campeggi 4010</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_campeggi_export_2018_4010/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_campeggi_export_2018_4010/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/0736/3d35/1071/bb1d/23b7/863e/d884/5cab2f24671f7.png" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика CAMPEGGI
Стиль Современный
Шезлонг campeggi 4010
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг campeggi 1970</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_campeggi_export_2018_1970/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_campeggi_export_2018_1970/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/f619/b4cf/a07c/b9cf/4f5c/83dd/5951/5cab53a42b1b7.png" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика CAMPEGGI
Стиль Современный
Шезлонг campeggi 1970
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло PAOLA LENTI B95F</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b95f/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b95f/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/206d/73bc/0238/c4a5/8cf2/d381/03d1/5db067d906e34.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Раскладной стул - кресло&nbsp;Portofino&nbsp;от итальянской фабрики Paola Lenti.&nbsp;Структура из натурального&nbsp; дерева, обработаного акриловым воском. Обивка кресла из ткани. Она имеет водооталкивающие и антибактериальные свойства.&nbsp;
&nbsp;
&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло PAOLA LENTI B38C</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_wnb38c/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_wnb38c/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/03d7/ea39/6a52/086b/d0d3/8005/1de1/5dadd43ec4b68.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Кресло&nbsp;Afra от итальянской фабрики Paola Lenti. Чехол кресла Afra полностью изготовлен вручную с использованием старинной и традиционной техники, которую африканские женщины до сих пор используют для плетения своих больших корзин.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Зонт PAOLA LENTI CA09A</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/zont_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_ca09a/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/zont_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_ca09a/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/bb23/540b/c96b/0cad/6f9a/8cc6/13dd/5db073bfa91ec.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Зонтик&nbsp;Bistr&ograve;&nbsp;от итальянской фабрики Paola Lenti.&nbsp;C куполообразным навесом&nbsp;из ткани. Конструкция из лакированного алюминия. Глянцевая лакировка на основе полиамида гарантирует более высокую стойкость и более высокое сопротивление. Bistr&ograve; может стоять свободно, но мы рекомендуем,&nbsp;закрепить его на земле; в обоих случаях необходимо использовать прилагаемый литой чугунный балласт, лакированный в том же цвете, что и зонтик. Зонт можно согнуть в желаемое положение благодаря лакированному алюминиевому шарниру.
&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Пуф PAOLA LENTI  B23B</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/puf_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b23b/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/puf_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b23b/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/707c/1c48/6079/eebe/0b80/2a83/6a24/5db0802809761.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Пуф&nbsp;от итальянской фабрики Paola Lenti&nbsp;с плетенной обивкой из веревки Корда 10 в однотонном цвете или двухцветная. Каркас пуфа из нержавеющей стали.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стул PAOLA LENTI  B45C</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stul_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b45c/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stul_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b45c/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/cdf8/9545/e829/14d1/eed1/2dfd/c047/5db1aa20bc463.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Табурет&nbsp;из серии&nbsp;Heron от итальянской фабрики Paola Lenti. Основа сделана из лакированой нержавеющей стали. Чехол сидушки не съёмный. Сплетен вручную из веревочного шнура Corda 10 или Aquatech Corda 10.
&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Софа PAOLA LENTI  B39A</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sofa_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b39a/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sofa_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b39a/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/65d6/e7d7/5ac8/41fc/022d/c238/f278/5db1ab70b31eb.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Диван&nbsp; Sabi от итальянской фабрики Paola Lenti. Конструкция из нержавеющей стали, сиденье снабжено эластичными ремнями.&nbsp; Основа из натурального дерева сассафрасс. Съемная подушка дивана&nbsp;создана&nbsp;из недеформируемого полиуретана для интерьера, с дополнительной водоотталкивающей обработкой для экстерьера.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Софа PAOLA LENTI B35B</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sofa_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b35b/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sofa_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b35b/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/fc04/be15/bad9/bb63/aee1/67d9/87b2/5db2e6e54b103.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Диван Wabi от итальянской фабрики Paola Lenti. В основе конструкции дерево&nbsp;сассафрас&nbsp;в натуральной отделке. Каркас сделан из нержавеющей стали с плетением из&nbsp;искусственного&nbsp;ротанга. Сиденье снабжено эластичными ремнями. Съемная подушка сиденья из недеформируемого полиуретана, и имеет&nbsp;водоотталкивающие&nbsp;свойства.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Софа PAOLA LENTI B67D</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sofa_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b67d/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sofa_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b67d/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/a3be/efe3/f099/6d08/a293/d126/de00/5db301f96bb61.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Пуф серии&nbsp;Ronibb&nbsp;от итальянской фабрики Paola Lenti, состоит из больших съемных сидений, которые могут быть укомплектованы одной или несколькими спинками. Эти спинки могут быть свободно расположены на сиденьях и позволяют каждый раз настраивать сидения по-разному.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Диван PAOLA LENTI B35C</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sofa_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b35c/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sofa_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b35c/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/c13c/0ab1/b32e/678e/1502/28b1/6928/5db30547dae11.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Диван Wabi от итальянской фабрики Paola Lenti. Газонная&nbsp;качеля&nbsp;поставляется в комплекте с сертифицированными для безопасности веревочными шнурами снабженные системой крепления из нержавеющей стали AISI 316. В основе конструкции дерево&nbsp;сассафрас&nbsp;с натуральной отделкой или&nbsp;окрашенное. Каркас сделан из нержавеющей стали с плетением из&nbsp;искусственного&nbsp;ротанга. Съемная подушка сиденья из недеформируемого полиуретана, и имеет&nbsp;водоотталкивающие&nbsp;свойства.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Софа PAOLA LENTI B11S</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sofa_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b11s/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sofa_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b11s/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/51cd/793b/0517/a758/d3b7/db39/73d1/5db325b2d772d.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Диван&nbsp;модульный Island&nbsp;от итальянской фабрики Paola Lenti,&nbsp;состоит из двух элементов с подлокотником, и центральной части.&nbsp;Структура состоит из обработаного катофореза,&nbsp;черного&nbsp;полиэстера, и&nbsp;лакированной&nbsp;стали.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Диван PAOLA LENTI B18SD</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sofa_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b18sd/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sofa_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b18sd/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/a659/751c/0ba7/f4ad/a0a5/ccdc/bbe0/5db30d234087a.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Модульный&nbsp;диван из серии Frame от итальянской фабрики Paola Lenti.&nbsp; Изготовлен из алюминиевых профилей, обитых оплетками и соединенных в заранее.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг PAOLA LENTI B09</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/shezlong_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b09/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/shezlong_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b09/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/91e6/941b/014c/816c/009a/b6cc/992f/5db328f02079c.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Шезлонг Wave от итальянской фабрики Paola Lenti со спинкой, регулируемой&nbsp;в трёх положениях. Структура изготовлена из лакированной стали, и пластиковых проставок. Фиксированная обивка чехла ручной&nbsp;работы&nbsp;Corda 06. Для повышения комфорта рекомендуется преобрести дополнительные подушки.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло PAOLA LENTI B23A</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b23a/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b23a/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/c1eb/a80e/bf0a/53cb/32bb/98f1/5f16/5db2fec8a187f.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Кресло серии&nbsp;Nido от итальянской фабрики Paola Lenti. Конструкция кресла делана из нержавеющей стали, с атласной или финишной отделкой D&eacute;labr&eacute;, отделка&nbsp;срлетена на самой конструкции. Ножки кресла скрещены в низу.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг PAOLA LENTI  B25A</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/shezlong_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b25a/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/shezlong_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b25a/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/1b8f/49d2/f237/faf8/0b12/3f8b/560b/5db32b30c6ac5.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Шезлонг&nbsp;Cove&nbsp;от итальянской фабрики Paola Lenti,&nbsp;с регулируемой спинкой и внутренним контейнером. Конструкция из алюминия снабжена эластичными ремнями, и&nbsp; пластиковыми проставками. Съемная подушка сиденья в полиуретане устойчива к воздействиям окружающей среды и нагрузкам, а так же обработанна водоотталкивающим веществом.
&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло PAOLA LENTI B35A</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b35a/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b35a/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/776c/527d/7d05/0059/5403/bc26/6173/5db2e7fea52df.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Кресло&nbsp;Wabi&nbsp;от итальянской фабрики Paola Lenti. В основе конструкции дерево сасафрас.&nbsp;Древесина сассафраса обрабатывается от пятен и воды с помощью продуктов на водной основе, которые ограничивают поглощение жидкостей и жирных веществ, но не защищают ее от плесени, грибков и паразитов. Каркас сделан из нержавеющей стали с плетением из пластика. Сиденье снабжено эластичными ремнями. Съемная подушка сиденья из недеформируемого полиуретана, и имеет водооталкивающие свойства.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг PAOLA LENTI  B18B</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sheislong_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b18b/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sheislong_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b18b/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/03d2/2eaf/0670/6624/220d/f7c6/a7f1/5db32c8231414.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Шезлонг Итальянского производства из серии Frame. Структура шезлонга сделана из алюминевых профилей, которые покрыты плетением из пластика. Материал шезлонга устойчивым к климатическим воздействиям. Для полного удобства реомендуется преобретать матрас и подушки, которые подберут в цвет вашего шезлонга.
&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стул PAOLA LENTI  B18X</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stul_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b18x/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stul_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b18x/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/6866/852e/2b96/5d56/a5ac/f4ba/6f7c/5db3329496f7b.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Кресло&nbsp;из серии Frame от итальянской фабрики Paola Lenti.&nbsp;Изготовлено из алюминиевых профилей, которые оббиты&nbsp;плетением и соеденины между собой.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Пуф PAOLA LENTI B28F</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/puf_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b28f/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/puf_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b28f/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/d832/2f26/3069/831a/0124/e3c5/4e6a/5dba118432128.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Серия мягких и удобных пуфов из серии Play&nbsp;от итальянской фабрики Paola Lenti&nbsp;подойдут к любому интерьеру. Набивка из полистироловых сфер, которые упрятаны в полиэфирное покрытие. Чехол из Aquatech Braid 180 имеет окантовку в верхней части пуфа. Чехол снимается.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Подставка PAOLA LENTI B83A</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b83a/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b83a/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/0577/b8a4/7545/8466/57d7/6988/c5cc/5db34136c7d2e.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Серия Strap от итальянской фабрики Paola Lenti, состоит из небольших столиков разных размеров. В середине верхней части имеется небольшая ручка из веревочного шнура, цвета которой соответствуют цветам стола. Структура из алюминия, матовая, лакированная в цветах аворио или графит (цвета А), цвета фуксия, арансио, верде мела, эквамарина или соттобоско. Рукоятка из веревочного шнура, 100% полиолефин, подходящих цветов.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг PAOLA LENTI  B78A</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b78a/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b78a/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/6a3f/beb8/1d00/c2d4/d50a/37be/73b7/5dba132549fec.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Шезлонг Swell с регулируемой спинкой в одном положении, в дополнение к положению для отдыха. Структура сделана из&nbsp;нержавеющей стали. Прокладка из ударопрочного пенополиуретана, покрытие из водонепроницаемого полиэстера. Съемный чехол доступен в тканях Luz, Rope T, Свет или Брио. Рекомендуется использовать защитный чехол Winter Set.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Софа PAOLA LENTI B56B</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sofa_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b56b/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sofa_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b56b/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/647c/8be7/1709/9ef9/db10/9330/a909/5db06ce19d60a.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Софа из серии Teatime от итальянской фабрики Paola Lenti. Имеет сдержанный и стильный вид. Основа сделана из стальной рамы. Сиденье снабжено эластичными ремнями. Несъёмный чехол сделан из ткани, имеет водоотталкивающие свойства.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло PAOLA LENTI B95A</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b95a/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b95a/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/36d5/5373/602f/704d/dfc1/1e09/b7d1/5dba15f3ed66a.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Раскладной стул - кресло&nbsp;Portofino от итальянской фабрики Paola Lenti.&nbsp;Структура из&nbsp; дерева, обработаного акриловым воском,&nbsp;доступны в натуральном или темном цвете. Обивка кресла из съёмной ткани. Она имеет водооталкивающие и антибактериальные свойства.&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло PAOLA LENTI B39R</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b39r/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b39r/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/2b76/52bd/f3fe/2445/461c/e2ba/c01c/5dba0ad19af45.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Кресло Sabi&nbsp;от итальянской фабрики Paola Lenti. Основа из натурального&nbsp; дерева сассафрас. Обивка спинки из&nbsp; ткани в ручной работы. Подушка кресла создана из устойчивого материала и имеет водооталкивающие свойства.
&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Пуф PAOLA LENTI B86BE</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/puf_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b77b/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/puf_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b77b/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/f3ab/230c/c594/b1e5/5bce/01fd/f3cc/5db07e65f2400.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Пуф Jolly со съемной крышкой&nbsp;от итальянской фабрики Paola Lenti.&nbsp;Конструкция из стали, обработанная катафорезом и окрашенная. Съёмный чехол, выполненный путем комбинирования тканей. Пуф, по желанию можно укомплектовать валиками, которые послужат спинкой и подлокотниками, для большего комфорта.
&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Софа PAOLA LENTI B18AB</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sofa_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b18ab/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sofa_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b18ab/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/adee/2daf/5bb9/af9b/4b44/85c7/b5d1/5dba0d37822e3.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Модульный диван&nbsp;от итальянского производителя&nbsp;Paola Lenti.&nbsp;Конструкция из окрашенной нержавеющей стали. Ножки из нержавеющей стали, окрашенные в цвет слоновой кости&nbsp;с пластиковыми наконечниками. Спинка изготовлена из алюминиевых профилей с фиксированной обивкой в Rope Treccia 95.&nbsp;Съемная подушка сиденья из водоотталкивающего полиэстера с полиуретановой вставкой. Съемный чехол из тканей Luz, Rope T или Brio.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол журнальный PAOLA LENTI  B18H</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b18h/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b18h/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/b492/6550/3fa4/4200/5aa7/fb74/4162/5db0bdc6ee5ac.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Стол журнальный из серии Frame&nbsp;от итальянской фабрики Paola Lenti. Удобный и модный аксесуар летней мебели.&nbsp;Изготовлен из алюминиевых профилей, которые оббиты&nbsp;плетениями и соеденины между собой. Материал стола устойчив к&nbsp;климатическим изминениям.&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло-качалка PAOLA LENTI B66A</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_kachalka_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b66a/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_kachalka_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b66a/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/bfe4/16f9/966a/b7f0/04c7/f407/2710/5db0c170945f7.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Подвесное&nbsp;кресло Adagio от итальянской фабрики Paola Lenti. Структура из нержавеющей стали. Покрытие кресла сплетено вручную из веревочного шнура. Съемная подушка кресла из водоотталкивающего полиэстера с полиуретановой вставкой. Кресло&nbsp;поставляется в комплекте с подвеской&nbsp; с сердечником из технической пряжи, снабженные системой крепления из нержавеющей стали.
&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло PAOLA LENTI J02A</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_j02a/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_j02a/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/f592/a8bd/d771/1638/e80e/912e/d333/5db17f366122b.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Мягкое&nbsp;кресло-пуф серии&nbsp;Float&nbsp;от итальянской фабрики Paola Lenti, украсит любую летнюю площадку или комнату.&nbsp;Набивка пуфа из полиэстироловых шариков, которые находятся в подкладке&nbsp;из 100% полиэстера. Обивка из войлока.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол журнальный PAOLA LENTI B58DH</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b58a/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b58a/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/b134/fb07/9d45/b9aa/ef37/92ff/6504/5db18082e05f7.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Приставной журнальный столик круглой формы Giro&nbsp;от итальянской фабрики Paola Lenti. Структура из лакированного алюминия.&nbsp; Все материалы натуральные,&nbsp;обработаные вручную с использованием традиционных технологий.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Зонт PAOLA LENTI CA07B</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/zont_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_ca07b/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/zont_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_ca07b/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/c0c0/c5f5/2ee5/33d1/5bb8/3c2d/abae/5db18422f0c8e.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Зонт Ombra от итальянской фабрики Paola Lenti, с регулируемой высотой, образованной двумя полукругами, которые могут быть наклонены и ориентированы независимо друг от друга. Ombra доступен в двух версиях: одна с бетонным основанием и балластом для использования на опорных поверхностях, другая с анкерами для крепления на не несущих поверхностях.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло PAOLA LENTI B30A</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b30a/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b30a/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/9b67/3538/d92a/d841/b081/4978/5611/5dba0f8ad5113.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Большое круглое кресло&nbsp;Ease&nbsp;от итальянской фабрики Paola Lenti. Структура из недеформируемого водоотталкивающего полиуретана, основа из полиэстера, покрытого матрасом из водоотталкивающего полиуретана. Конструкция имеет съемную крышку из Aquatech Treccia 180, отделанную бахромой на верхних концах, и ткань Aquatech или полностью из ткани Aero. Матрас имеет съемный чехол изготовленый из тканей Luz, Rope T, Brio или Aero. Матрас также доступен в версии Flex.
&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло PAOLA LENTI B76EE</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b76ee/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b76ee/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/f760/de13/a45b/f305/291f/452d/722d/5db1a21b27d32.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Крело Shito&nbsp;от итальянской фабрики Paola Lenti. Конструкция и основание кресла из стали с финишной отделкой D&eacute;labr&eacute;.&nbsp;Сиденье&nbsp; сплетено из&nbsp;трубчатого трикотажа. Для большего комфорта рекомендуется&nbsp; преобретать дополнительные подушки.&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стул PAOLA LENTI B50B</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stul_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b50b/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stul_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b50b/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/0b75/51ca/7cfa/aeee/b52c/1e6f/3bea/5db1a59529859.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Стул Baia от итальянской фабрики Paola Lenti.&nbsp;&nbsp;Конструкция&nbsp; стула из нержавеющей стали. Основа кресла сплетена вручную из веревочного шнура 10 или Aquatech Corda 10.&nbsp;Для повышения комфорта рекомендуется преобретать подушки.&nbsp;
&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол PAOLA LENTI B40B</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b40b/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b40b/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/2c33/8972/0a6e/f844/0626/b469/46d8/5db1a668895ab.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Стол из серии Sunset от итальянской фабрики Paola Lenti. Рама из метала, окрашенного в белый. Столешница из массива дерева с&nbsp;водоотталкивающей&nbsp;пропиткой, которая ограничивает поглощение жидкостей и жирных веществ, но не защищает древесину от грибков, плесени или паразитов и не гарантирует полную гидроизоляцию и герметичность.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло PAOLA LENTI B32LE</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_b32le/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_b32le/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/f2e9/3b2e/06e9/fa99/086f/e5fd/aa1e/5daea83b1014c.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
В серии Ami&nbsp;представлен стул от итальянской фабрики Paola Lenti. Конструкция и основание которого сделана из&nbsp;нержавеющей стали, структура обивки ручной работы из Light ткани. Подушка сиденья, снабженная эластичными ремнями, из водоотталкивающего пенополиуретана с полиэфирным покрытием.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Диван PAOLA LENTI  B87BE</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sofa_paola_lenti_b87be/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sofa_paola_lenti_b87be/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/4523/424f/188c/8dcd/67ad/0926/f06f/5daf54796f301.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Диван&nbsp;модульный Welcome от итальянской фабрики Paola Lenti. Состоит из двух частей: правый сектор с подлокотником, и левый сектор с подлокотником. В тканевой, съёмной обивке.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло PAOLA LENTI  B38A</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_b38a/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_b38a/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/9aa7/0934/dbc5/a5d2/029b/949f/b817/5daf5bdd2144c.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Кресло Afra от итальянской фабрики Paola Lenti, с чехлом из одноцветного искусственного ротанга, который пошит по спирали. Структура из нержавеющей стали с пластиковыми наконечниками и эластичными ремнями. Данное кресло очень удобное и рекомендуется приобрести подушки для увеличения комфорта.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг PAOLA LENTI B18D</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/shezlong_paola_lenti_wnb18d/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/shezlong_paola_lenti_wnb18d/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/40a2/975c/9c31/4048/7c55/4e95/e00c/5daf656363ff5.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Шезлонг&nbsp;от итальянской фабрики Paola Lenti&nbsp;из серии Frame. Структура шезлонга сделана из алюминевых профилей, которые покрыты плетением из пластика. Материал шезлонга устойчивым к климатическим воздействиям. Для полного удобства реомендуется преобретать матрас и подушки, которые подберут в цвет вашего шезлонга.
&nbsp;
&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Подставка PAOLA LENTI  B18G</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/podstavka_paola_lenti_wnb18f/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/podstavka_paola_lenti_wnb18f/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/a2b0/04e4/875b/e6dc/f050/eb12/4fa1/5dba09f4d5f42.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Подставка Frame&nbsp;от итальянской фабрики Paola Lenti.&nbsp;Структура&nbsp;выполнена&nbsp;из алюминевых профилей, покрытой плетением из искуственного ротанга. Материал&nbsp;подставки устойчив к климатическим воздействиям.&nbsp;
&nbsp;
&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Пуф PAOLA LENTI B68A</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/puf_paola_lenti_wnb68a/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/puf_paola_lenti_wnb68a/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/5ca1/e81f/a7a1/4fc2/ece7/4d74/255c/5daf68d945778.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Пуф&nbsp;Otto&nbsp;от итальянской фабрики Paola Lenti. Серия пуфов со съемной крышкой,&nbsp;выполнена пошивом по спирали. Внутренняя структура в полистирольных шариках.
&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол PAOLA LENTI B47B</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_paola_lenti_wnb47b/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_paola_lenti_wnb47b/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/af3f/42a3/9312/ef14/755b/420f/53d4/5daf6a9e2547e.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Обеденный стол Plano от итальянской фабрики Paola Lenti. Структурой из обработанного катафорезом стали, покрытый лаком, и с пластиковыми проставками.&nbsp;Столешница из облегченного бетона в&nbsp;выбраном цвет и в соответствие с структурой.&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Пуф PAOLA LENTI B51AE</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/puf_paola_lenti_wnb51a/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/puf_paola_lenti_wnb51a/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/7f04/5781/4ff5/690c/2b13/c4fb/f4d4/5daf6d89ee1dc.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Пуф&nbsp;&nbsp;от итальянской фабрики Paola Lenti&nbsp;со структурой из водоотталкивающего, ударопрочного пенополиуретана, основа из пластика. Неснимаемый&nbsp;чехол&nbsp; Rope Corda 10, сплетенный вручную. Рекомендуется использовать защитный чехол Winter Set.&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Диван PAOLA LENTI B69AS 2</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sofa_paola_lenti_wnb69as/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sofa_paola_lenti_wnb69as/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/3c1f/2a8c/2c20/4736/03f8/3d7d/fa2d/5daf715080b51.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Диван&nbsp;модульный Canvas&nbsp;от итальянской фабрики Paola Lenti. Подходит как для внутренних помещений, так и для улицы. Структура из нержавеющей стали, окрашенная в белый цвет. Диван имеет съемные подушки и спинки, которые сделаны из устойчивого, водооталктвющего материала.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стул PAOLA LENTI B50C</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stul_paola_lenti_wnb50c/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stul_paola_lenti_wnb50c/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/02b4/86e9/4362/f7e3/9f4e/c1a1/a062/5dba095d5a90a.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Стул Baia&nbsp;от итальянской фабрики Paola Lenti.&nbsp;Конструкция&nbsp; стула из&nbsp; крашеной стали с пластиковыми наконечниками. Основа кресла сплетена вручную из искуственного ротанга&nbsp;или Aquatech Corda 10.&nbsp;Для повышения комфорта рекомендуется преобретать подушки.&nbsp;
&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Пуф PAOLA LENTI B28C</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/puf_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b28c/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/puf_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b28c/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/39a2/6c51/aa53/8729/1ef8/2240/2349/5dba11bfc540d.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Серия мягких и удобных пуфов из серии Play от итальянской фабрики Paola Lenti подойдут к любому интерьеру. Набивка из полистироловых сфер. Чехол из Aquatech Braid 180 имеет окантовку в верхней части пуфа.Чехол снимается.&nbsp;Поскольку полистирольные сферы могут свободно перемещаться внутри крышки, размеры, указанные ниже, являются лишь ориентировочными и могут варьироваться в пределах нескольких сантиметров.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло PAOLA LENTI B27L</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b27l/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b27l/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/421e/3d6d/5268/097d/3e36/be88/4de1/5db6cd7ae45b9.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Мягкий пуф-кресло и серии&nbsp;Float от итальянской фабрики Paola Lenti, украсит любую летнюю площадку или комнату.&nbsp;Набивка пуфа из полиэстироловых шариков, которые находятся в подкладке&nbsp;из 100% полиэстера. Обивка из войлока.
&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Пуф PAOLA LENTI  B28A</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/puf_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b28a/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/puf_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b28a/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/147d/a616/a5a6/ab71/1b51/35d8/b18b/5dba11446ffbc.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Серия мягких и удобных пуфов из серии Play&nbsp;от итальянской фабрики Paola Lenti&nbsp;подойдут к любому интерьеру. Набивка из полистироловых сфер, которые упрятаны в полиэфирное покрытие. Чехол из Aquatech Braid 180 имеет окантовку в верхней части пуфа.Чехол снимается.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Диван PAOLA LENTI B18SCTD</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sofa_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b18sctd/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sofa_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b18sctd/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/ee81/4ccf/3279/0dc6/862e/6981/bfcb/5db334b2da1a9.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Диван&nbsp;модульный из серии Frame от итальянской фабрики Paola Lenti.&nbsp;Изготовлен из алюминиевых профилей, которые оббиты пластиковым плетением и соеденины между собой. Материал устойчив к атмосферным воздействиям. к дивану рекомендуется преобретать мягкие подушки и матрасы, которые подберут в цвет дивана.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол журнальный PAOLA LENTI B25L</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b25l/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b25l/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/2e48/9925/5e10/db4a/f721/6893/a54f/5db34e2459420.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Столик жургальный Cove&nbsp;от итальянской фабрики Paola Lenti. Конструкция состоит из алюминия, обтянута тканью. Столешница из массива&nbsp;дерева. Все материалы натуральные, изготовленые вручную по традиционным методам.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло PAOLA LENTI B25G</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b25g/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b25g/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/0a7c/1f04/fe1c/d8aa/02bd/0cae/8995/5dbc21c51e2bc.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Кресло итальянского производства&nbsp;от фабрики Paola Lenti,&nbsp;серии&nbsp;Cove. Сиденье снабжено эластичными ремнями.&nbsp;Съемная подушка сиденья из пенополиуретана, устойчивого к напряжению, и имеет водоотталкивающие качества.&nbsp;Покрытие кресла доступно в синей ткани.&nbsp;Спинка и подлокотники съемные.&nbsp;
&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло PAOLA LENTI B68G</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b68g/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b68g/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/f945/8563/97cd/ea52/232e/d302/59bc/5dba140149a5b.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Удобное кресло обтекаемой формы из серии&nbsp;Otto&nbsp;от итальянской фабрики Paola Lenti.&nbsp;Поскольку полистирольные сферы могут свободно перемещаться внутри крышки, размеры, указанные ниже, являются только ориентировочными и могут варьироваться в пределах нескольких сантиметров. Серия состоит из кресла, 2-х местного дивана и большого круглого сиденья со съемным чехлом из сплошного или двухцветного веревочного шнура, сшитого по спирали.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг PAOLA LENTI  B18PD</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b18pd/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b18pd/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/ff01/e025/dce7/05b2/fcb2/db68/33fb/5db35ae8c00f0.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Шезлонг из серии Frame от итальянской фабрики Paola Lenti. Структура шезлонга сделана из&nbsp;алюминиевых&nbsp;профилей, которые покрыты плетением из пластика. Материал шезлонга устойчивым к климатическим воздействиям. Для полного удобства&nbsp;рекомендуется&nbsp;приобретать&nbsp;матрас и подушки, которые подберут в цвет вашего шезлонга.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Софа PAOLA LENTI B56C</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sofa_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b56c/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sofa_paola_lenti_paola_lenti__a_sud_b56c/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/7200/dcaf/3d60/930f/84a2/8158/7220/5db35bed092a4.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика PAOLA LENTI
Стиль Современный
Удобный диван Teatime от итальянской фабрики Paola Lenti, для отдыха. Сделан из прочного материала (сталь, катафорез), сиденья снабжены эластичными ремнями. Покрыт чехлом из ткани Luz, Rope T или Brio. К дивану рекомендуется приобретать подушки, цвет которых можно подобрать под цвет дивана.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло FIAM 02</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_fiam_selection_02/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_fiam_selection_02/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/9928/eb31/0802/68f6/1afe/1aab/ed4a/5ddd035e27f98.png" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика FIAM
Стиль Современный
Кресло FIAM 02
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стул KETTAL 15100-86T-00</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stul_kettal_15100_86t_00/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stul_kettal_15100_86t_00/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/7402/8e4f/d77c/d5fc/4857/b8f1/a278/5e4a914ad8466.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Стул KETTAL 15100-86T-00
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Диван KETTAL 15450-86T-00</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/divan_kettal_15450_86t_00/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/divan_kettal_15450_86t_00/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/ffde/163d/32cc/817b/e284/0ce6/a728/5e4a9774d66ea.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Диван KETTAL 15450-86T-00
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол журнальный KETTAL 56602-000-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_zurnalnyj_kettal_56602_000/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_zurnalnyj_kettal_56602_000/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/eace/5907/e247/e218/a10c/81c9/1979/5e4aa95074a0a.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Стол журнальный KETTAL 56602-000-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Подставка KETTAL 56660-000-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/podstavka_kettal_56660_000/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/podstavka_kettal_56660_000/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/186f/5690/c28b/7975/50e6/3337/5f27/5e4ab08f2e384.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Подставка KETTAL 56660-000-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стул KETTAL 27100-000-0C-...-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stul_kettal_27100_000_0c/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stul_kettal_27100_000_0c/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/51fb/a0f1/20a1/8fb7/6b61/f46d/9d45/5e4bcfe30f434.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Стул KETTAL 27100-000-0C-...-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло KETTAL 27100-00P-00-...-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_kettal_27100_00p_00/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_kettal_27100_00p_00/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/c008/200d/c014/4195/d5f0/68d8/c6c9/5e4bd3955ce69.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Кресло KETTAL 27100-00P-00-...-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло KETTAL 27100-00T-00-...-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_kettal_27100_00t_00/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_kettal_27100_00t_00/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/acd6/58e9/a91b/ad82/7b95/42d9/4f4d/5e4bd4652aa1a.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Кресло KETTAL 27100-00T-00-...-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло KETTAL 27200-000-...-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_kettal_27200_000/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_kettal_27200_000/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/dff9/5578/a215/8ffd/53ab/94cf/9a54/5e4be7272b61b.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Кресло KETTAL 27200-000-...-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Диван KETTAL 27450-00P-00-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/divan_kettal_27450_00p_00/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/divan_kettal_27450_00p_00/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/8e96/5c62/7b41/039b/e52a/f208/ff61/5e4cfe5462dfe.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Диван KETTAL 27450-00P-00-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Пуф KETTAL 27340-00A-10-...-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/puf_kettal_27340_00a_10/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/puf_kettal_27340_00a_10/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/f3cc/0f8c/37fb/097c/9ee6/96fc/3e28/5e4d30a8d4c4f.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Пуф KETTAL 27340-00A-10-...-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Подставка KETTAL 27730-000-00-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/podstavka_kettal_27730_000_00/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/podstavka_kettal_27730_000_00/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/0688/847e/0de8/7b77/da33/51ef/d96c/5e4d32794e40a.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Подставка KETTAL 27730-000-00-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол журнальный KETTAL 27720-00A-10-...-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_zurnalnyj_kettal_27720_00a_10/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_zurnalnyj_kettal_27720_00a_10/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/8dbb/4bae/3907/9076/05aa/7465/f6ed/5e4d3cc0ecaf9.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Стол журнальный KETTAL 27720-00A-10-...-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол KETTAL 27704-00A-30-...-...-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_kettal_27704_00a_30/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_kettal_27704_00a_30/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/3876/7c0b/58dc/e598/4450/a828/82ee/5e4e50de2768c.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Стол KETTAL 27704-00A-30-...-...-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол KETTAL 7704-93A-20-...-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_kettal_7704_93a_20/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_kettal_7704_93a_20/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/2219/27a3/20fb/4a6b/5bc1/f836/0fa0/5e4e5357f237d.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Стол KETTAL 7704-93A-20-...-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло KETTAL 26200-000</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_kettal_26200_000/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_kettal_26200_000/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/a9ea/333b/a6ab/8aaf/29ec/24f3/87c6/5e4e5f38ad57d.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Кресло KETTAL 26200-000
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло KETTAL 26100-000</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_kettal_26100_000/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_kettal_26100_000/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/f381/197f/442a/2527/d7d0/22a7/4e92/5e4e611f73b37.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Кресло KETTAL 26100-000
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло KETTAL 26370-000</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_kettal_26370_000/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_kettal_26370_000/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/22eb/024b/7320/ad5b/28e0/0c1e/e6df/5e4e645988620.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Кресло KETTAL 26370-000
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Диван KETTAL 26400-000</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/divan_kettal_26400_000/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/divan_kettal_26400_000/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/0b96/75d7/45d0/10ad/e0a9/929b/8aa5/5e4e65fb5a151.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Диван KETTAL 26400-000
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол KETTAL 26711-079</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_kettal_26711_079/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_kettal_26711_079/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/7803/0984/42aa/e98e/384a/37fe/56da/5e4e66dea8f4d.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Стол KETTAL 26711-079
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол журнальный KETTAL 26740-904</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_zurnalnyj_kettal_26740_904/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_zurnalnyj_kettal_26740_904/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/3d59/68c8/9b13/2629/bf4d/893d/a566/5e4e67a89d89d.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Стол журнальный KETTAL 26740-904
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Подставка KETTAL 26760-904</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/podstavka_kettal_26760_904/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/podstavka_kettal_26760_904/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/8def/eb5b/cc1d/5177/c873/5b19/8878/5e4e683f01be7.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Подставка KETTAL 26760-904
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стул KETTAL 22100-000</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stul_kettal_22100_0000/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stul_kettal_22100_0000/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/7208/9c68/6f3c/60e9/4566/e0f1/b1de/5e4e714e8431a.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Стул KETTAL 22100-000
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стул KETTAL 23110-009-...-...-...-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stul_kettal_23110_009/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stul_kettal_23110_009/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/b06f/6297/fa0c/81cf/c3f1/46d6/4c15/5e4e74532c43e.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Стул KETTAL 23110-009-...-...-...-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стул KETTAL 23200-009-...-...-....</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stul_kettal_23200_009/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stul_kettal_23200_009/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/360a/1a94/c994/5b09/6637/c7f7/6eef/5e4e7b94be65d.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Стул KETTAL 23200-009-...-...-....
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Подставка KETTAL 3772-00C-L2-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/podstavka_kettal_3772_00c_l2/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/podstavka_kettal_3772_00c_l2/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/df5e/9c18/1249/4a93/7b93/7317/a83c/5e4e7eb0f3283.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Подставка KETTAL 3772-00C-L2-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Диван KETTAL 25060-009L-...-...-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/divan_kettal_25060_009l/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/divan_kettal_25060_009l/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/fae4/1cfe/d3ab/1d16/efa7/f8f6/fc5a/5e4e81a28b9c2.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Диван KETTAL 25060-009L-...-...-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло KETTAL 25020-009L-...-...-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_kettal_25020_009l/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_kettal_25020_009l/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/b77b/7042/ef1f/4832/268b/1468/2d0f/5e4e82c2cc9c3.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Кресло KETTAL 25020-009L-...-...-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Скамья KETTAL 25065-009L-...-...-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/skamya_kettal_25065_009l/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/skamya_kettal_25065_009l/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/10f1/cb4e/972a/dbd3/9cf6/ad45/42f2/5e4e892cc57c0.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Скамья KETTAL 25065-009L-...-...-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг KETTAL 17610-00T-80-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_kettal_17610_00t_80/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_kettal_17610_00t_80/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/a001/1468/16cb/a27d/9dcb/af79/d183/5e4f937812d4d.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Шезлонг KETTAL 17610-00T-80-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Диван KETTAL 17505-000-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/divan_kettal_17505_000/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/divan_kettal_17505_000/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/e185/acd0/8dbf/b088/a0dc/120e/bf4d/5e4e8cf9bf6e5.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Диван KETTAL 17505-000-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг KETTAL 17600-00T-80-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_kettal_17600_00t_80/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_kettal_17600_00t_80/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/47da/1163/b866/7708/29a3/8970/bccf/5e4f92a446308.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Шезлонг KETTAL 17600-00T-80-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол журнальный KETTAL 17740-000...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_zurnalnyj_kettal_17740_000/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_zurnalnyj_kettal_17740_000/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/15e2/e3c0/c767/4b6e/0cbd/e8d8/f6fe/5e4f9d4c0bb8c.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Стол журнальный KETTAL 17740-000...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Диван KETTAL 7670-00T-00-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/divan_kettal_7670_00t_00/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/divan_kettal_7670_00t_00/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/3629/4e85/1b01/4a3e/470f/bda6/eec0/5e4f96efd7b18.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Диван KETTAL 7670-00T-00-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Скамья KETTAL 17310-000-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/skamya_kettal_17310_000/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/skamya_kettal_17310_000/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/467c/5a41/837e/bdad/9a2b/fefc/1408/5e4f91b15390c.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Скамья KETTAL 17310-000-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол KETTAL 17780-000...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_kettal_17780_000/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_kettal_17780_000/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/d104/1e42/76f3/b588/5111/125e/69a5/5e4fabbd86893.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Стол KETTAL 17780-000...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол журнальный KETTAL 17760-000-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_zurnalnyj_kettal_17760_000/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_zurnalnyj_kettal_17760_000/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/c0ba/4951/12da/94fd/eb5d/7f94/1e9c/5e4f9eb1cf44f.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Стол журнальный KETTAL 17760-000-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол KETTAL 17770-000-20-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_kettal_17770_000_20/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_kettal_17770_000_20/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/aa52/e872/93f5/1f5e/fac6/c641/84be/5e4fac5ea08a7.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Стол KETTAL 17770-000-20-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг KETTAL 75810-000-...</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_kettal_75810_000/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/sezlong_kettal_75810_000/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/a507/f604/b4eb/8a54/c1b7/43d9/a0e8/5e4faf25707fd.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Шезлонг KETTAL 75810-000-...
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стул KETTAL 10200-904</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stul_kettal_10200_904/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stul_kettal_10200_904/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/c3b6/3f6c/5b8d/529e/6518/8713/2274/5e4fc1a34b65b.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Стул KETTAL 10200-904
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стул KETTAL 65101-726</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stul_kettal_65101_726/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stul_kettal_65101_726/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/d4b8/3e71/35dc/5eb0/74bc/c014/f71c/5e4fc7db943bd.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Стул KETTAL 65101-726
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стул KETTAL 65100-726</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stul_kettal_65100_726/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stul_kettal_65100_726/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/7faf/f4fe/2bef/00de/364d/e22d/9bf1/5e4fcb3218aed.png" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Стул KETTAL 65100-726
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло KETTAL 65230-726</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_kettal_65230_726/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_kettal_65230_726/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/93f0/225c/4d31/9c4f/3361/0f8e/1d37/5e4fd8c7e3439.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Кресло KETTAL 65230-726
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло-качалка KETTAL 65800-075</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_kachalka_kettal_65800_075/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_kachalka_kettal_65800_075/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/02da/7a5f/0c38/8014/fe1c/6309/21ae/5e4fe1f3b16d9.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика KETTAL
Стиль Современный
Кресло-качалка KETTAL 65800-075
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Подставка B&amp;B ITALIA TST4</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/podstavka_bb_italia_outdoor_tst4/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/podstavka_bb_italia_outdoor_tst4/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/72e6/3e6d/a882/b1f5/3a8e/1599/8e94/5fa0033546568.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика B&amp;B ITALIA
Стиль Современный
Стильная подставка представлена итальянской фабрикой&nbsp;B&amp;B ITALIA в коллекции Outdoor.&nbsp;Подставка&nbsp;выполнена в современном стиле и прекрасно впишется в интерьер Вашего дома или участка. Данная модель выполнена из современных высокопрочных материалов&nbsp;в&nbsp;фирменном дизайне, выполненным профессиональными талантливыми итальянскими дизайнерами. Также по желанию клиента возможен заказ подставки большего размера.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол B&amp;B ITALIA TCN283N</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_bb_italia_outdoor_tcn283n/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_bb_italia_outdoor_tcn283n/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/afcc/8d25/f4a9/771f/98a6/a081/1e85/5fa002b64848c.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика B&amp;B ITALIA
Стиль Современный
Стильный стол&nbsp;представлен&nbsp;итальянской фабрикой&nbsp;B&amp;B ITALIA в коллекции Outdoor. Стол выполнен в современном стиле и прекрасно впишется в интерьер Вашего дома или участка. Данная модель выполнена из современных высокопрочных материалов&nbsp;в&nbsp;фирменном дизайне, выполненным профессиональными талантливыми итальянскими дизайнерами.&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол журнальный B&amp;B ITALIA TCN12</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/stol_bb_italia_outdoor_tcn12/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/stol_bb_italia_outdoor_tcn12/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/aece/0ece/7652/f1cf/e62e/aeb8/f4bf/5fa002ff4ae60.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика B&amp;B ITALIA
Стиль Современный
Стильный стол&nbsp;представлен&nbsp;итальянской фабрикой&nbsp;B&amp;B ITALIA в коллекции Outdoor. Стол выполнен в современном стиле и прекрасно впишется в интерьер Вашего дома или участка. Данная модель выполнена из современных высокопрочных материалов&nbsp;в&nbsp;фирменном дизайне, выполненным профессиональными талантливыми итальянскими дизайнерами.&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло B&amp;B ITALIA CNC98PA</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_bb_italia_outdoor_cnc98pa/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/kreslo_bb_italia_outdoor_cnc98pa/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/eecf/5786/8390/a389/22f1/54a9/4167/5fa002782c1c4.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика B&amp;B ITALIA
Стиль Современный
Стильное кресло&nbsp;представлено итальянской фабрикой&nbsp;B&amp;B ITALIA в коллекции Outdoor.&nbsp;Кресло выполнено в современном стиле и прекрасно впишется в интерьер Вашего дома или участка. Данная модель выполнена из современных высокопрочных материалов, мягкая часть кресла обита приятной и нежной на ощупь тканью. По желанию клиента возможны различные варианты отделки.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Зонт DOMIZIANI GAZEBO TRAMONTO</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/81040_zont_domiziani_classici_gazebo_tramonto/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/81040_zont_domiziani_classici_gazebo_tramonto/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/5e64/bffd/aa89/8caf/8f43/876a/92bc/1866f9901ab2030104842e378902138f.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DOMIZIANI
Стиль Современный
Создайте свой идеальный дизайн приусадебного участка&nbsp;вместе с&nbsp;мебелью итальянской фабрики&nbsp;Domiziani. Открытый тент выполнен&nbsp;в современном стиле и&nbsp;изготовлен с каркасом&nbsp;из металла.&nbsp;Доступен заказ&nbsp;изделия с различными параметрами и вариантами расцветки (белый, коричневый, серый и цвета слоновой кости)
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Скамья DOMIZIANI PANCA RAFFAELLO</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/81025_skamya_domiziani_raffaello_panca_raffaello/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/81025_skamya_domiziani_raffaello_panca_raffaello/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/2010/acc6/6f35/089a/c378/6d2b/e9f4/922711ae86cfe74f255928a28eae88ca.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DOMIZIANI
Стиль Современный
Оригинальная яркая скамья, идеально подходящая для того, чтобы оживить и внести краски в&nbsp;дизайн приусадебного участка. Оснащена&nbsp;жестким сиденьем и&nbsp;спинкой, представлена итальянской фабрикой Domiziani&nbsp;в коллекции Raffaello. Оформлена в современном стиле и&nbsp;изготовлена с карскасом из&nbsp;стали.&nbsp;Сиденье и спинка выполнены с покрытием из панелей с различными вариантами отделки на выбор, изготовленных из&nbsp;вулканического&nbsp;камня c&nbsp;росписью&nbsp;ручной работы. Натуральный вулканический камень является экологически безопасным материалом&nbsp;и подходит как для внутреннего и наружного&nbsp;применения
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Скамья DOMIZIANI PANCA COSTIERA</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/81024_skamya_domiziani_panca_costiera_panca_costiera/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/81024_skamya_domiziani_panca_costiera_panca_costiera/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/0c31/3354/2fe2/5be9/3354/655d/c876/f3031012ae716f75b929b99de301953a.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DOMIZIANI
Стиль Современный
Скамья с прямоугольным жестким сиденьем и жесткой спинкой представлена итальянской фабрикой Domiziani&nbsp;в коллекции Panca Costiera. Оформлена в современном стиле и&nbsp;изготовлена с основанием из нержавеющей стали.&nbsp;Сиденье выполнено из нескольких панелей с различными вариантами отделки на выбор, изготовленных из&nbsp;вулканического&nbsp;камня и&nbsp;покрытых слоем стекла c&nbsp;росписью&nbsp;ручной работы. Натуральный вулканический&nbsp;камень является экологически безопасным материалом&nbsp;и подходит как для внутреннего и наружного&nbsp;применения. Основание скамьи может быть выполнено в других цветовых вариантах:&nbsp;белый, серый, графитовый и&nbsp;коричневый. Доступен заказ&nbsp;изделия без спинки
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг IL LOFT PA11</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/79949_sezlong_il_loft_party_pa11/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/79949_sezlong_il_loft_party_pa11/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/8884/8e2b/a4d4/8e54/486b/b8ef/3110/641313f48e1c8017a60efc1b0d23f221.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика IL LOFT
Стиль Современный
Двухместный&nbsp;шезлонг с&nbsp;регулируемой спинкой&nbsp;представлен&nbsp;итальянской фабрикой Il Loft&nbsp;в коллекции Party. Шезлонг обит комбинированной&nbsp;тканью оранжевого и салатового&nbsp;цвета, наполнитель выполнен из пенополиуретана. Его устойчивые ножки изготовлены из&nbsp;полированного металла.&nbsp;Возможны другие варианты&nbsp;обивки из ткани и кожи. Доступен заказ&nbsp;изделия с другими параметрами
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кушетка ATMOSPHERA TWIGA PF.OUT.TW.DYB</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/79648_kushetka_atmosphera_soul_outdoor_twiga/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/79648_kushetka_atmosphera_soul_outdoor_twiga/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/1068/4300/0f5c/f356/5b70/b156/9899/8703b194075e8dec41ca15f8c6b28c31.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика ATMOSPHERA
Стиль Современный
Изысканная итальянская мебель от престижной фабрики ATMOSPHERA способна наполнить сад и придомовую территорию эксклюзивными мотивами роскоши и богатства. Стильная кушетка из Италии TWIGA PF.OUT.TW.DYB идеально смотрится возле бассейна, ее плавная, нестандартная форма завораживает взгляд точностью линий, а неповторимый стилевой концепт подчеркивает авторский стиль ATMOSPHERA. Для создания шедевра мастера использовали высококлассный ротанг. Каркас изготовлен из алюминия высшего качества, подушки обиты изысканной тканью. Производитель предлагает большой выбор отделок, среди которых заказчик наверняка найдет идеальный для себя вариант. Итальянские кушетки прекрасно вписываются в любой интерьер. Проектировщики тщательно прорабатывают все мельчайшие детали, поэтому отдых на кушетке от ATMOSPHERA превращается в истинное удовольствие.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол журнальный ATMOSPHERA DREAM PF.OUT.DR.TC</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/79617_stol_zhurnalnyi_atmosphera_soul_outdoor_dream/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/79617_stol_zhurnalnyi_atmosphera_soul_outdoor_dream/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/3388/77b5/c36d/ab79/350d/08ce/02ef/b8195feee38dd046c1a991beda434a09.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика ATMOSPHERA
Стиль Современный
Стильный, оригинальный дизайн журнального стола DREAM PF.OUT.DR.TC приятно радует взгляд элегантной сдержанностью, классическими мотивами, которые дополняют несколько ультрамодных деталей. Благодаря высочайшему качеству обработки и сборки, изделия прослужит долгие годы, сохраняя свою первозданную красоту. Как и вся мебель из Италии от ATMOSPHERA, стильная модель DREAM PF.OUT.DR.TC выполнена в соответствии с последними модными тенденциями. Она выглядит изящным симбиозом новаторства и простоты, элегантности и минимализма. Столик идеально подойдет для обустройства островка для отдыха в саду, на террасе или веранде. Глубина изделия &ndash; 110 см, высота &ndash; 27 см, длина &ndash; 60 см. Шедевр спроектирован на основе металлического каркаса, который обладает повышенной прочностью. В ассортименте производителя разнообразные отделки модели, среди которых каждый найдет подходящий вариант.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло MIDJ Jadé ATT</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/76344_kreslo_midj_basic_jade_att/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/76344_kreslo_midj_basic_jade_att/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/8233/925f/13a9/3fc2/967f/cd70/9366/63939439733fd2e1d63db95c139a06fd.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика MIDJ
Стиль Современный
Кресло без подлокотников с жестким сиденьем и открытой жесткой&nbsp;спинкой&nbsp;представлено итальянской фабрикой MIDJ&nbsp;в коллекции Basic. Кресло&nbsp;оформлено&nbsp;в современном стиле. Каркас кресло и прямые ножки&nbsp;изготовлены из древесины и могут быть выполнены в отделке темный дуб, светлый дуб или окрашенной в белый и черный цвет
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло MIDJ Guapa AT</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/76333_kreslo_midj_community_areas_guapa/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/76333_kreslo_midj_community_areas_guapa/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/c01f/96ea/eb79/979a/16a7/8471/bf85/341f0d9cc49df69c0f067bb77b55cc7a.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика MIDJ
Стиль Современный
Кресло&nbsp;с перфорированными&nbsp;подлокотниками и&nbsp;спинкой представлено&nbsp;итальянской фабрикой MIDJ&nbsp;в коллекции Community Areas. Кресло&nbsp;оформлено в современном стиле и обито перфорированной&nbsp;кожей синего цвета, его каркас может быть изготовлен из хроммированного металла, из&nbsp;лакированной стали&nbsp;белого&nbsp;цвета или&nbsp;выполнен в отделке черный никель.&nbsp;По Вашему желанию мы предоставляем богатый выбор различных цветовых&nbsp;вариантов&nbsp;обивки&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло-качалка MIDJ Guapa DN</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/76335_kreslo_kachalka_midj_community_areas_guapa_dn/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/76335_kreslo_kachalka_midj_community_areas_guapa_dn/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/f18a/67b0/1474/f4b8/eaea/a032/138a/3fbcdf889e602be23e8c0b1d76f90055.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика MIDJ
Стиль Современный
Кресло-качалка&nbsp;с перфорированными&nbsp;подлокотниками и&nbsp;спинкой представлено&nbsp;итальянской фабрикой MIDJ&nbsp;в коллекции Community Areas. Кресло&nbsp;оформлено в современном стиле и обито перфорированной&nbsp;кожей зеленого цвета, его каркас может быть изготовлен из хроммированного металла, из&nbsp;лакированной стали&nbsp;белого&nbsp;цвета или&nbsp;выполнен в отделке черный никель.&nbsp;По Вашему желанию мы предоставляем богатый выбор различных цветовых&nbsp;вариантов&nbsp;обивки
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло MIDJ Apelle AT LG</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/76318_kreslo_midj_community_areas_apelle_lg/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/76318_kreslo_midj_community_areas_apelle_lg/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/eab2/ca0a/f549/8c8a/7a2f/13de/4623/bf2950aa24ff2188764f8d1aca52119a.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика MIDJ
Стиль Современный
Кресло с открытыми&nbsp;подлокотниками и с жесткими&nbsp;спинкой и&nbsp;сиденьем&nbsp;представлено итальянской фабрикой MIDJ&nbsp;в коллекции Community Areas. Кресло&nbsp;оформлено в современном стиле, его каркас может быть&nbsp;изготовлен&nbsp;из хроммированного металла или из&nbsp;лакированной стали&nbsp;белого&nbsp;цвета. Так же кресло может быть выполнено в отделках&nbsp;розовое золото и черный никель.&nbsp;Сиденье и спинка кресла изготовлены из&nbsp;шпона и выполнены в&nbsp;отделке&nbsp;паленый&nbsp;орех
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло MIDJ Ciak</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/76323_kreslo_midj_community_areas_ciak/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/76323_kreslo_midj_community_areas_ciak/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/e59b/bc9b/87a3/e880/5e34/7f95/1f6e/561b8478dfa6744b1df36924df2bcc15.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика MIDJ
Стиль Современный
Кресло-режиссер с Х-образными ножками и с металлическими открытыми подлокотниками представлено&nbsp;итальянской фабрикой MIDJ&nbsp;в коллекции Community Areas. Кресло оформлено в современном стиле&nbsp;и обито кожей.&nbsp;Каркас кресла может быть изготовлен&nbsp;из хромированного&nbsp;металла или выполнен в отделке&nbsp;черный никель.&nbsp;По Вашему желанию мы предоставляем богатый выбор различных&nbsp;варианов&nbsp;обивки&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло MIDJ Guapa AT4</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/76334_kreslo_midj_community_areas_guapa_at4/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/76334_kreslo_midj_community_areas_guapa_at4/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/3001/2e9a/03ec/f3ca/5449/6f9f/6663/b1952c2d43a78e4c96e9771ba60b8229.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика MIDJ
Стиль Современный
Кресло&nbsp;с перфорированными&nbsp;подлокотниками и&nbsp;спинкой представлено&nbsp;итальянской фабрикой MIDJ&nbsp;в коллекции Community Areas. Кресло&nbsp;оформлено в современном стиле и обито перфорированной&nbsp;кожей серого цвета, его каркас может быть изготовлен из хроммированного металла, из&nbsp;лакированной стали&nbsp;белого&nbsp;цвета или&nbsp;выполнен в отделке черный никель.&nbsp;По Вашему желанию мы предоставляем богатый выбор различных цветовых&nbsp;вариантов&nbsp;обивки&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло MIDJ Apelle AT</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/76317_kreslo_midj_community_areas_apelle/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/76317_kreslo_midj_community_areas_apelle/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/f12f/b669/8cfa/67ab/e76c/d65a/f16a/d0d2466778a48872bf74f8e6bd9ebff8.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика MIDJ
Стиль Современный
Кресло с открытыми&nbsp;подлокотниками и с жесткими&nbsp;спинкой и&nbsp;сиденьем&nbsp;представлено итальянской фабрикой MIDJ&nbsp;в коллекции Community Areas. Кресло&nbsp;оформлено в современном стиле и обито кожей розового цвета, его каркас может быть&nbsp;изготовлен&nbsp;из хроммированного металла или из&nbsp;лакированной стали&nbsp;белого&nbsp;цвета. Так же кресло может быть выполнено в отделках&nbsp;розовое золото и черный никель.&nbsp;По Вашему желанию мы предоставляем богатый выбор различных&nbsp;вариантов&nbsp;обивки
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло MIDJ Apelle DN</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/76316_kreslo_midj_community_areas_apelle_dn/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/76316_kreslo_midj_community_areas_apelle_dn/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/b1fe/d5ea/7ebb/e89e/d24e/3bdb/c17a/2f11a76a5f660f954eaf76556d4c7fd3.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика MIDJ
Стиль Современный
Кресло с открытыми&nbsp;подлокотниками и с жесткими&nbsp;спинкой и&nbsp;сиденьем&nbsp;представлено итальянской фабрикой MIDJ&nbsp;в коллекции Community Areas. Кресло&nbsp;оформлено в современном стиле и обито кожей розового цвета, его каркас может быть&nbsp;изготовлен&nbsp;из хроммированного металла или из&nbsp;лакированной стали&nbsp;белого&nbsp;цвета. Так же кресло может быть выполнено в отделках&nbsp;розовое золото и черный никель.&nbsp;По Вашему желанию мы предоставляем богатый выбор различных&nbsp;вариантов&nbsp;обивки
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло VARASCHIN 2892</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/73488_kreslo_varaschin_2892/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/73488_kreslo_varaschin_2892/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/8417/b2a4/defa/c346/d4f3/6074/5e0a/altea5.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VARASCHIN
Стиль Современный
Ощутите комфорт и качество садовой мебели итальянской&nbsp;фабрики VARASCHIN. Представленное ею подвесное кресло-гнездо выполнено в коллекции&nbsp;OPEN OUTDOOR. Кресло оформлено в современном стиле и&nbsp;идеально подходит для отдыха и расслабления. Каркас кресла изготовлен из пластикового&nbsp;плетения ручной работы с синтетическим волокном, выполненным в&nbsp;цветочном орнаменте&nbsp;и рамой&nbsp;из трубчатого алюминия. Декоративные подушки входят в стоимость.&nbsp;Доступен заказ отдельно&nbsp;подвесной&nbsp;основы-гнезда и кресла без подушек для сидения.&nbsp;Возможные варианты цветовой палитры изделия: мокко, бронза или белый. Подушки для сидения, по желанию клиента, можно выполнить в&nbsp;различных вариантах обивки
&nbsp;
&nbsp;
&nbsp;
&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг VARASCHIN 2881</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/73548_sezlong_varaschin_2881/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/73548_sezlong_varaschin_2881/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/ee7c/244d/a814/455e/4ed8/ff28/a73b/marine2.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VARASCHIN
Стиль Современный
Воспользуйтесь воплощением комфорта, нашедшем свое отражение в мебели итальянской&nbsp;фабрики VARASCHIN.&nbsp;Представленный ею плетеный шезгонг с регулируемой спинкой&nbsp;выполнен&nbsp;в коллекции OPEN OUTDOOR.&nbsp;Шезгонг оформлен&nbsp;в современном стиле и оснащен&nbsp;&nbsp;мягким матрасом в различных вариантах обивки.&nbsp;Каркас изделия изготовлен из гнутой&nbsp;нержавеющей&nbsp;стали&nbsp;с рамой из&nbsp;пластикового плетения ручной работы.&nbsp;Доступен заказ изделия без матраса
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг VARASCHIN 2912</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/73433_sezlong_varaschin_2912/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/73433_sezlong_varaschin_2912/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/3720/32a8/293e/4e9e/f808/63c2/1f45/a8701a716408439d3680b3679060fd97.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VARASCHIN
Стиль Современный
Воспользуйтесь&nbsp;итальянской&nbsp;мебелью фабрики VARASCHIN.&nbsp;Представленный ею&nbsp;шезлонг&nbsp;выполнен в коллекции Inspired. Белый плетеный шезгонг&nbsp;позволяет&nbsp;расположиться в полусидящем&nbsp;положении лаунж и&nbsp;&nbsp;оформлен&nbsp;в современном стиле.&nbsp;Каркас изделия изготовлен &nbsp;из алюминия &nbsp;с рамой&nbsp;из пластикового плетения ручной работы.&nbsp;Дополнительно можно заказать мягкий матрас в различных вариантах обивки и модель, выполненную без пластикового плетения с&nbsp;сиденьем и спинкой из ткани&nbsp;различных цветов
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг VARASCHIN 2822TC</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/73425_sezlong_varaschin_2822tc/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/73425_sezlong_varaschin_2822tc/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/7fa4/6aa9/45dc/999e/ee23/ae9c/2162/ffeb4edaf2fbdf20666bfbd631e0ecaa.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VARASCHIN
Стиль Современный
Ощутите комфорт и качество&nbsp;итальянской&nbsp;мебели фабрики VARASCHIN.&nbsp;Представленный ею&nbsp;шезлонг&nbsp;выполнен в коллекции Inspired. Шезгонг с регулируемой спинкой оформлен&nbsp;в современном стиле и оснащен защитной панелью, закрывающей от солнечных лучей.&nbsp;Каркас изделия изготовлен &nbsp;с конструкцией из алюминия и&nbsp;сиденьями и спинками из ткани&nbsp;различных цветов.&nbsp;Возможные варианты&nbsp;цветовой палитры: лаковый белый, матовый мокко и матовый серый. Дополнительно можно заказать мягкий матрас в различных вариантах обивки и опционально модель, оснащенную колесиками
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг ZANOTTA 1005 Lama</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/73428_shezlong_zanotta_360_1005/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/73428_shezlong_zanotta_360_1005/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/78da/d025/d0c5/99d0/e078/bacb/1564/72775734dd5521a6777ce98fb8f1847d.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика ZANOTTA
Стиль Современный
Шезлонг оригинальной формы, представлен в современном стиле итальянской фабрикой Zanotta, коллекции 360. Каркас выполнен из метала окрашенного в белый. Его необычные формы позволяют использовать его и как шезлонг и как кресло. Сиденье и спинка обиты переплетением ткани с нейлоновыми вставками, что придаёт упругости. Возможны другие варианты обивки.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг VARASCHIN 2912T</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/73431_sezlong_varaschin_2912t/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/73431_sezlong_varaschin_2912t/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/aa0d/9823/d7f1/7866/7a73/ed5d/206f/7c9443ff90cc01984cbad50cf5e9238b.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VARASCHIN
Стиль Современный
Ощутите комфорт и качество&nbsp;итальянской&nbsp;мебели фабрики VARASCHIN.&nbsp;Представленный ею&nbsp;шезлонг&nbsp;выполнен в коллекции Inspired. Шезгонг&nbsp;оформлен&nbsp;в современном стиле и дает возможность расположиться в полусидящем&nbsp;положении лаунж. Каркас изделия изготовлен &nbsp;с конструкцией из алюминия и&nbsp;сиденьями и спинками из ткани&nbsp;различных цветов.&nbsp;Возможные варианты&nbsp;цветовой палитры: лаковый белый, матовый мокко и матовый серый. Дополнительно можно заказать мягкий матрас в различных вариантах обивки и модель, выполненную с рамой из пластикового плетения ручной работы
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг ZANOTTA 900 MAGGIOLINA</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/73414_shezlong_zanotta_360_900/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/73414_shezlong_zanotta_360_900/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/716d/6737/967f/1865/c41e/8dfb/176b/cef9e3e76b367a5c99569c8924431cf3.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика ZANOTTA
Стиль Современный
Шезлонг, представлен в современном стиле итальянской фабрикой Zanotta, коллекции 360. Каркас выполнен из хромированного метала. Сиденье и спинка обиты кожей и наполнены полиуретаном. Возможны другие варианты обивки. В комплекте с пуфом.&nbsp;Элементы (шезлонг, пуф) можно заказать отдельно.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг VARASCHIN 2823TC</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/73430_sezlong_varaschin_2823tc/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/73430_sezlong_varaschin_2823tc/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/cf8c/bb33/921e/b5ea/9d8a/3566/f05e/56aac2dc04a902fb5ebedd5e419e8b2b.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VARASCHIN
Стиль Современный
Ощутите комфорт и качество&nbsp;итальянской&nbsp;мебели фабрики VARASCHIN.&nbsp;Представленный ею&nbsp;шезлонг&nbsp;выполнен в коллекции Inspired. Шезгонг с регулируемой спинкой оформлен&nbsp;в современном стиле и оснащен защитной панелью, закрывающей от солнечных лучей.&nbsp;Каркас изделия изготовлен &nbsp;с конструкцией из алюминия и&nbsp;сиденьями и спинками из ткани&nbsp;различных цветов.&nbsp;Возможные варианты&nbsp;цветовой палитры: лаковый белый, матовый мокко и матовый серый. Дополнительно можно заказать мягкий матрас в различных вариантах обивки и опционально модель, оснащенную колесиками
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг VARASCHIN 2822T</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/73427_sezlong_varaschin_2822t/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/73427_sezlong_varaschin_2822t/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/e977/03b2/79b2/5dd1/4de7/9da2/7bc3/f02b09fa0809bb2da47400c8ed9f7acc.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VARASCHIN
Стиль Современный
Воспользуйтесь воплощением комфорта, нашедшем свое отражение в мебели итальянской&nbsp;фабрики VARASCHIN. Шезлонг, представленный ею выполнен в коллекции&nbsp;Inspired. Шезгонг оформлен&nbsp;в современном стиле и оснащен&nbsp;&nbsp;мягким матрасом в различных вариантах обивки.&nbsp;&nbsp;Каркас изделия изготовлен &nbsp;с конструкцией из алюминия, с сиденьем и спинкой из ткани&nbsp;различных&nbsp;цветов.&nbsp;Возможные варианты&nbsp;цветовой палитры: лаковый белый, матовый мокко и матовый серый. Дополнительно можно заказать&nbsp;опционально модель, оснащенную колесиками
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло VARASCHIN 2423</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/73156_kreslo_varaschin_2423/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/73156_kreslo_varaschin_2423/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/1058/6ad9/0533/85a1/1df3/e0e4/13ec/e0d32c5bf354c458d935d762bfe26774.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VARASCHIN
Стиль Современный
Создайте свой домашний уют&nbsp;вместе с&nbsp;мебелью итальянской фабрики VARASCHIN. Представленное&nbsp;ею кресло с низкими жесткими&nbsp;подлокотниками выполнено в коллекции&nbsp;Landscapes. Кресло оформлено в современном стиле, его каркас&nbsp;изготовлен&nbsp;из окрашенной стали. Доступен заказ изделия&nbsp;с различной окраской металлического каркаса и с мягкой обивкой
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло VARASCHIN 2424</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/73159_kreslo_varaschin_2424/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/73159_kreslo_varaschin_2424/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/1c7a/560f/e0ab/e8bb/60c0/6f92/6323/f483d2497992c3dd697abeca4bf3a36e.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VARASCHIN
Стиль Современный
Ощутите комфорт и качество&nbsp;мебели итальянской фабрики VARASCHIN. Представленное&nbsp;ею кресло с низкими жесткими подлокотниками, сиденьем и&nbsp;спинкой&nbsp;выполнено в коллекции&nbsp;Landscapes. Кресло оформлено в современном стиле, его каркас&nbsp;изготовлен&nbsp;из окрашенной стали. Доступен заказ изделия&nbsp;с различной окраской металлического каркаса и с&nbsp;вариантами обивки, так же предоставляется возможность заказа изделия из ткани клиента
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг ZANOTTA 921 Lama</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/73075_shezlong_zanotta_360_921/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/73075_shezlong_zanotta_360_921/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/6217/9fef/30e9/76b7/38ce/94ad/77d7/47cf7bf32d12b8f85d5e07abb98ba326.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика ZANOTTA
Стиль Современный
Шезлонг оригинальной формы, представлен в современном стиле итальянской фабрикой Zanotta, коллекции 360. Каркас выполнен из, окрашенного в чёрный цвет, метала. Его необычные формы позволяют использовать его и как шезлонг и как кресло. Сиденье и спинка обиты тканью серого цвета. Возможны другие варианты обивки.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Подставка VARASCHIN 1520</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/72979_podstavka_varaschin_1520/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/72979_podstavka_varaschin_1520/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/48f6/6f5b/e39e/e890/94d8/3e41/87b2/3773beedde2c5848b11eda85aef75e12.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VARASCHIN
Стиль Современный
Представленная итальянской фабрикой&nbsp;VARASCHIN подставка&nbsp;выполнена в&nbsp;коллекции&nbsp;садовой мебели Landscapes.&nbsp;Подставка прямоугольной обтекаемой формы&nbsp;выполнена в современном стиле. Каркас подставки изготовлен&nbsp;из окрашенной лакированной стали.&nbsp;Возможные варианты цветовой палитры изделия: голубой, серый, белый и мокко
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Подставка VARASCHIN 1521</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/72978_podstavka_varaschin_1521/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/72978_podstavka_varaschin_1521/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/5351/461f/124e/c20e/84b5/c9ac/5616/f305c78e36a0e5e0600c85ba8eda916a.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VARASCHIN
Стиль Современный
Представленная итальянской фабрикой&nbsp;VARASCHIN подставка&nbsp;выполнена в&nbsp;коллекции&nbsp;садовой мебели Landscapes.&nbsp;Подставка квадратной формы с обтекаемыми краями&nbsp;выполнена в современном стиле. Каркас подставки изготовлен&nbsp;из окрашенной лакированной стали.&nbsp;Возможные варианты цветовой палитры изделия: голубой, серый, белый и мокко
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг VARASCHIN 2181E</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/72940_sezlong_varaschin_2181e/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/72940_sezlong_varaschin_2181e/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/1109/14e8/315b/d2f5/9cbc/cccf/c778/791208696da9f85d737659420c7d3a83.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VARASCHIN
Стиль Современный
Создайте свою зону комфорта вместе с&nbsp;садовой мебелью&nbsp;итальянской фабрики VARASCHIN. Представленный&nbsp;ею шезлонг на двух дереянных колесиках&nbsp;выполнен&nbsp;в коллекции Landscapes. Фиксированный шезлонг оформлен&nbsp;в современном стиле, его каркас изготовлен&nbsp;из высококачественной древесины&nbsp;тика с плантации, сертифицированной FSC.&nbsp;Доступен заказ изделия в комплекте с мягким матрацем, выполненным в различных&nbsp;вариантах&nbsp;обивки&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг VARASCHIN 2180L</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/72938_sezlong_varaschin_2180l/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/72938_sezlong_varaschin_2180l/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/fe8b/e78b/0a01/94fa/abe7/f80d/ca14/15987d40ee3ea6ef3c4864c2285d72d0.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VARASCHIN
Стиль Современный
Создайте свою зону комфорта вместе с&nbsp;садовой мебелью&nbsp;итальянской фабрики VARASCHIN. Представленный&nbsp;ею шезлонг на двух дереdянных колесиках&nbsp;выполнен&nbsp;в коллекции Landscapes. Шезлонг в комплекте с мягким матрацем&nbsp;оформлен&nbsp;в современном стиле, его каркас изготовлен&nbsp;из высококачественной древесины&nbsp;тика с плантации, сертифицированной FSC.&nbsp;Доступен заказ изделия с матрацем, выполненным в различных&nbsp;вариантах&nbsp;обивки&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг VARASCHIN 2181L</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/72939_sezlong_varaschin_2181l/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/72939_sezlong_varaschin_2181l/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/dce2/33fd/db92/294a/1bca/dfb9/fe4e/5a0d8b36ed23e7d67de982763265a277.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VARASCHIN
Стиль Современный
Создайте свою зону комфорта вместе с&nbsp;садовой мебелью&nbsp;итальянской фабрики VARASCHIN. Представленный&nbsp;ею шезлонг на двух дереянных колесиках&nbsp;выполнен&nbsp;в коллекции Landscapes. Фиксированный шезлонг&nbsp;в комплекте с мягким матрацем&nbsp;оформлен&nbsp;в современном стиле, его каркас изготовлен&nbsp;из высококачественной древесины&nbsp;тика с плантации, сертифицированной FSC.&nbsp;Доступен заказ изделия с матрацем, выполненным в различных&nbsp;вариантах&nbsp;обивки&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг VARASCHIN 2180E</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/72937_sezlong_varaschin_2180e/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/72937_sezlong_varaschin_2180e/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/53cd/be89/10dc/bcb6/f412/d881/1dd5/f44c25c9e68d3402092e4a8298444a97.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VARASCHIN
Стиль Современный
Создайте свою зону комфорта вместе с&nbsp;садовой мебелью&nbsp;итальянской фабрики VARASCHIN. Представленный&nbsp;ею шезлонг на двух дереянных колесиках&nbsp;выполнен&nbsp;в коллекции Landscapes. Шезлонг оформлен&nbsp;в современном стиле, его каркас изготовлен&nbsp;из высококачественной древесины&nbsp;тика с плантации, сертифицированной FSC.&nbsp;Доступен заказ изделия в комплекте с мягким матрацем, выполненным в различных&nbsp;вариантах&nbsp;обивки&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол ATMOSPHERA DESERT PF.OUT.DE.BT</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/69019_stol_atmosphera_avantgarden_essence_09_2013_trcctst39_tte01q80/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/69019_stol_atmosphera_avantgarden_essence_09_2013_trcctst39_tte01q80/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/2c28/b987/4322/ecf0/ed6a/118f/3e28/fcc73edfb661ac64770fb3f7b53c9368.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика ATMOSPHERA
Стиль Современный
Модная элитная мебель из Италии от знаменитой фабрики ATMOSPHERA наполнена естественной элегантностью, она гармонично сочетает в себе красоту природы и оригинальность стилевых концептов. Производитель использует исключительно натуральные материалы для создания своих шедевров. Одним из новых произведений искусства от талантливых мастеров стал итальянский стол DESERT PF.OUT.DE.BT. Изделие прямоугольной формы имеет длину &ndash; 73 см, глубину &ndash; 45 см, высоту &ndash; 45 см. Уникальная конструкция оснащена надежной металлической ножкой. Для повышения устойчивости стола конструкторы дополнили основание массивной подставкой. Длина столешницы &ndash; 45 см, высота изделия &ndash; 73 см, глубина &ndash; 45 см. Современный стол имеет квадратную форму, он идеально впишется в любой интерьер. Производитель предлагает широкий ассортимент отделок, среди которого каждый заказчик подберет подходящий вариант для своего интерьера. Столешница из натурального дерева подчеркивает солидный, дорогой вид элегантного шедевра тосканских мастеров.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло ATMOSPHERA NEST PF.OUT.NS.PDT</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/68940_kreslo_atmosphera_avantgarden_essence_09_2013_nspdt/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/68940_kreslo_atmosphera_avantgarden_essence_09_2013_nspdt/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/e437/dc09/a3d3/f09a/7033/2616/914f/5017f974530d8ff07d40d328c8aae6c5.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика ATMOSPHERA
Стиль Современный
Подвесные итальянские кресла на специальных стойках &ndash; это настоящий модный хит. Роскошные композиции можно встретить на террасах самых дорогих ресторанов мира, на частных пляжах и элитных резиденциях знаменитостей. Итальянская мебель от ATMOSPHERA пользуется спросом среди ценителей эстетической, модной красоты. Подвесное кресло из Италии NEST PF.OUT.NS.PDT завораживает взгляд своим эксклюзивным, неповторимым дизайном. Сидение, выполненное из ротанга, обладает идеально формой и конструктивом для полноценного расслабления и отдыха. Несколько мягких подушек, обитых изысканными тканями, позволят удобно устроиться в кресле. Легкое покачивание на устойчивой металлической стойке, действует успокаивающе, способствуя релаксации. Высота конструкции &ndash; 185 см, диаметр &ndash; 90 см. Производитель предлагает широкий выбор отделок, среди которых каждый заказчик может выбрать понравившийся вариант.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Диван ATMOSPHERA TWIGA PF.OUT.TW.DV</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/68935_divan_atmosphera_avantgarden_essence_09_2013_twdv08_cxtwdvte/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/68935_divan_atmosphera_avantgarden_essence_09_2013_twdv08_cxtwdvte/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/1926/fc8f/428a/524a/5d41/ff3a/86be/45f61cd6e4129fe2319a2043209f3bdb.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика ATMOSPHERA
Стиль Современный
Садовая мебель из Италии от известной фабрики ATMOSPHERA &ndash; это настоящее произведение искусства, способное создать роскошную, неповторимую атмосферу придомовой территории. Уникальные разработки талантливых проектировщиков, выполненные потомственными мастерами, с первого взгляда производят впечатление даже на самых взыскательных клиентов. Итальянские диваны из новой коллекции TWIGA PF.OUT.TW.DV &ndash; это симбиоз простоты, лаконичности и высочайшего качества. Модель выполнена в соответствии с последними тенденциями моды. Плавная, округлая форма, мягкие подушки, обтянутые высококлассной тканью и небольшие ножки с металлическими колпачками создают уникальную композицию легкости и эстетической красоты. Длина дивана &ndash; 190 см, глубина -103 см, высота &ndash; 78 см. Производитель предлагает широкий ассортимент отделок, среди которых каждый заказчик найдет для себя оптимальный стилевой концепт.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Зонт ATMOSPHERA DITEX PF.OUT.DI.OMB</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/68990_zontik_atmosphera_avantgarden_essence_09_2013_ombrl2/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/68990_zontik_atmosphera_avantgarden_essence_09_2013_ombrl2/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/78b5/9c3f/9fe3/73d1/c775/f385/5d77/7faef2d1c71caeff71d1ed7fe1fbcf9f.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика ATMOSPHERA
Стиль Современный
Роскошный пляжный зонт из Италии от престижной фабрики ATMOSPHERA не только надежно защищает обширную площадь от солнечных лучей, но и придает особую атмосферу придомовой территории. Как и вся итальянская мебель, зонт DITEX PF.OUT.DI.OMB выполнен из высококлассных, натуральных материалов. Металлическая ножка со специальной подставкой делает конструктив устойчивым, даже самый сильный ветер не сможет перевернуть или сдвинуть конструкцию. Вставки из благородных пород древесины придают роскошному изделию оригинальный, модный внешний вид. Современный функционал позволяет вращать итальянский зонт на 360 градусов. Для создания купола мастера использовали высокопрочную, специализированную ткань, устойчивую к влаге и солнцу. Доступны модели длиной 200, 300, 400 см, глубиной 300, 400 см. Производитель ATMOSPHERA предлагает широкий ассортимент отделок, среди которых каждый найдет идеальный вариант для своего дома.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло ATMOSPHERA TWIGA PF.OUT.TW.PL</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/68936_kreslo_atmosphera_avantgarden_essence_09_2013_twpl08_cxtwplte/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/68936_kreslo_atmosphera_avantgarden_essence_09_2013_twpl08_cxtwplte/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/702f/ccc9/c5ec/cbff/9e23/d7b3/1ee9/b7159c1b27990ac4cb07287ea6e06218.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика ATMOSPHERA
Стиль Современный
Создание изысканного, модного дизайна придомовой территории в основном зависит от выбора мебели для сада. Престижная фабрика ATMOSPHERA во всем мире славиться своими шедеврами &ndash; итальянская садовая мебель от известного бренда объединяет в себе высочайшее качество и роскошные, современные тенденции моды. Ярким примером оригинального изделия для стильного сада является кресло из Италии TWIGA PF.OUT.TW.PL. Для создания модели производитель использовал высококачественный ротанг, прочные небольшие ножки украшают специальные металлические колпачки. Удобная круглая форма изделия позволяет полностью расслабиться, облокотившись на мягкую, обволакивающую спинку. Итальянское кресло для сада имеет высоту 64 см и диаметр 107 см. Прочный каркас выполнен из металла, для обивки стильных подушек использована высококачественная ткань. В каталоге представлены разнообразные виды отделки стильных изделий.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Подставка ATMOSPHERA DESERT PF.OUT.DE.SR</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/69011_podstavka_atmosphera_avantgarden_essence_09_2013_desrtk_69011/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/69011_podstavka_atmosphera_avantgarden_essence_09_2013_desrtk_69011/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/01d9/0c69/d041/0a5b/412f/44ba/7d8d/276b4bc063c48eb877569d1a8feb3ba3.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика ATMOSPHERA
Стиль Современный
Итальянская мебель от элитного бренда ATMOSPHERA &ndash; это роскошная композиция натуральных материалов, высочайшего качества и непревзойденного, современного стиля. Модная простота конструктива привлекает внимание ценителей естественности и элегантности. Оригинальные подставки из Италии DESERT PF.OUT.DE.SR изготовлены из древесины благородных пород, они выглядят дорого, нестандартно, наполняют атмосферу дома индивидуальностью. Длина подставки &ndash; 50 см, высота &ndash; 33 см, глубина &ndash; 50 см. Прямоугольное деревянное изделие идеально впишется в помещение, оформленное в стиле модерна, минимализма, арт-деко. Производитель предлагает различные варианты отделки, среди которых каждый заказчик найдет подходящую подставку для своего интерьера. Мебель из Италии ATMOSPHERA изготавливается талантливыми мастерами, конструктив разрабатывают лучшие проектировщики страны. Они тщательно прорабатывают каждую деталь изделия, добиваясь абсолютного совершенства.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Кресло ATMOSPHERA NEST PF.OUT.NS.PSP</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/68939_kreslo_atmosphera_avantgarden_essence_09_2013_nspsp09_cxnspspte/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/68939_kreslo_atmosphera_avantgarden_essence_09_2013_nspsp09_cxnspspte/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/22a9/787a/779d/4a1d/32ac/3c02/6fb3/8fe1b8f0108fd3f9ef8f83c1bd31f530.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика ATMOSPHERA
Стиль Современный
Подвесные кресла из Италии &ndash; незаменимый атрибут стильного сада. Уникальный конструктив новой модели NEST PF.OUT.NS.PSP от знаменитого бреда ATMOSPHERA позволяет полностью расслабиться на сидении, получая удовольствие от легкого покачивания на ветру. Итальянская мебель известной фабрики во всем мире славиться своим высочайшим качеством. Изделия ATMOSPHERA присутствуют в элитных комплексах отдыха, они украшают роскошные отели и частные пляжи. Оригинальные решения для придомовой территории оценили многие знаменитости, политики и бизнесмены, украсив свой сад шедеврами от ATMOSPHERA. Подвесные кресла из Италии сделаны из высококачественного ротанга, подушки обиты изысканной тканью, для каркаса и конструктива используется прочный металл высшего класса. Уникальное плетение выглядит стильно и дорого. Глубина кресла &ndash; 66 см, высота &ndash; 130 см, длина &ndash; 85 см. Идеальное соотношение параметров, изгиб спинки способствуют полноценному отдыху, расслаблению.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Стол журнальный ATMOSPHERA TWIGA PF.OUT.TW.TB</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/68934_stol_zurnalnyj_atmosphera_avantgarden_essence_09_2013_twtb08_twtbpm/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/68934_stol_zurnalnyj_atmosphera_avantgarden_essence_09_2013_twtb08_twtbpm/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/724e/1aac/4a38/5f21/54f5/8e3f/7288/a880c6b9e29887bd60d62eecfeb9dec7.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика ATMOSPHERA
Стиль Современный
Изысканные журнальные столики из Италии от знаменитого бренда ATMOSPHERA с первого взгляда производят впечатление своей нестандартной концепцией и уникальным сочетанием материалов. Модель TWIGA PF.OUT.TW.TB, выполнена из высококлассного ротанга, при этом для создания самой столешницы мастера выбрали натуральный камень, а каркас и ножки изготовили из прочного металла. Итальянская мебель, выполненная талантливыми проектировщиками и потомственными мастерами, отличается высочайшим качеством. Столик выглядит модно, современно и дорого. Он идеально подойдет для обустройства сада, придомовой территории или террасы. Стильная модель украсит интерьер гостиной, столовой, прихожей. Высота изделия &ndash; 45 см, диаметр &ndash; 62 см. Приятная округлая форма завораживает взгляд, так и хочется прикоснуться к оригинальному изделию, поставить на каменную столешницу чашечку кофе и насладиться прекрасным днем.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Зонт ATMOSPHERA DESERT OPF.OUT.DE.OMB</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/69010_zontik_atmosphera_avantgarden_essence_09_2013_ombde1022010sp/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/69010_zontik_atmosphera_avantgarden_essence_09_2013_ombde1022010sp/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/aafe/3adb/a0e8/f141/0e3c/d3f8/4e24/55e92d92d836a3ea84a197853506e40b.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика ATMOSPHERA
Стиль Современный
В каталогах престижного бренда ATMOSPHERA представлена не только изысканная итальянская мебель для дома, но и стильные зонты Италии. Они идеально подойдут для защиты от солнца во время принятия солнечных ванн. Элегантные конструкции пользуются спросом во всем мире, благодаря своей устойчивости, надежности и прочности. Модель DESERT OPF.OUT.DE.OMB выполнена с учетом всех возможных капризов природы. Массивное гранитное основание помогает зонту противостоять даже самым сильным порывам ветра. Специальная, дорогостоящая ткань, используемая для создания купола, не пропускает солнечные лучи, надежно защищая от ультрафиолета. Элементы из натурального дерева придают изделию изящества и подчеркивают филигранность работы талантливых мастеров. Производитель предлагает широкий ассортимент отделок изделия, среди которых каждый найдет для себя оптимальный вариант.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Подставка ATMOSPHERA TTWIGA PF.OUT.TW.SR</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/68955_podstavka_atmosphera_avantgarden_essence_09_2013_twsr09_twsrpm/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/68955_podstavka_atmosphera_avantgarden_essence_09_2013_twsr09_twsrpm/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/dd8f/7a13/8655/d6ad/7a02/a747/8388/b5a0b4438f6b08021cb432e2a5c18612.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика ATMOSPHERA
Стиль Современный
Элитная мебель из ротанга становится все более популярной с каждым годом. Модные дизайнерские концепты для сада и дома все чаще включают оригинальные итальянские подставки, столики, для создания которых применяется ротанг. Такая мебель из Италии выглядит стильно, отличается надежностью и износоустойчивостью. Талантливые мастера ATMOSPHERA создают уникальные произведения искусства из стильного материала. Итальянская подставка TTWIGA PF.OUT.TW.SR способна наполнить любой интерьер легкой непринужденностью и традиционными тосканскими мотивами. Приятная округлая форма изделия делает его уютным, небольшие ножки защищены тефлоновыми колпачками, оригинальный дизайн дополняет любой интерьер. Высота подставки &ndash; 62 см, диаметр &ndash; 48 см. Модная модель идеально подойдет для придомовой территории, веранды, лоджии. На подставку всегда можно поставить чашечку кофе, положить вещи первой необходимости &ndash; телефон, часы или планшет, отдыхая возле бассейна.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг NOTTEBLU MILANO Road</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/62722_sezlong_notteblu_milano_road/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/62722_sezlong_notteblu_milano_road/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/78bd/3322/a886/f54f/7a5a/23da/045d/ef985a949d5be47de7681b89463ceea3.jpeg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика NOTTEBLU MILANO
Стиль Современный
Шезлонг. Наполнение - полиуретан. Возможны другие варианты обивки.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг FLORENCE COLLECTIONS 108</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/56791_sezlong_florence_collections_vol01_108/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/56791_sezlong_florence_collections_vol01_108/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/23e5/b99e/2947/30be/be64/8e4d/69b1/5447af90b21f0b89ab15a3079173ce31.jpeg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика FLORENCE COLLECTIONS
Стиль Современный
Шезлонг. Наполнение - огнестойкий паралон. Возможны другие варианты обивки и отделки.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг EUROSEDIA DESIGN 123</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/56269_sezlong_eurosedia_design_eurosedia_design_20112012_123/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/56269_sezlong_eurosedia_design_eurosedia_design_20112012_123/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/eced/a925/1c31/83cc/ebd1/5d5d/ff9e/db2ae9d38fcfce2a0795cddd446c5d25.jpeg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика EUROSEDIA DESIGN
Стиль Современный
Шезлонг с подушкой под голову
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг B&amp;B ITALIA LSB_C</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/54939_sezlong_bb_italia_collection_2011_edition_lsb/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/54939_sezlong_bb_italia_collection_2011_edition_lsb/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/88dc/3545/7bad/a50b/7e10/9982/8287/5f98265c7dd1b.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика B&amp;B ITALIA
Стиль Современный
Шезлонг, представлен в современном стиле итальянской компанией B&amp;B Italia. Металический каркас, обит эластичным холодно формованный пенополиуретаном, что придаёт шезлонгу особого комфорта. Обит кожей. Ножки из хромированной стали. Небольшой подголовник крепится на магнитах. Возможны другие варианты отделки.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг B&amp;B ITALIA LS5_C</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/54938_sezlong_bb_italia_collection_2011_edition_ls5/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/54938_sezlong_bb_italia_collection_2011_edition_ls5/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/ffd2/c512/d689/029c/23fa/c917/51b0/5f98281f4a3a2.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика B&amp;B ITALIA
Стиль Современный
Шезлонг, представлен в современном стиле итальянской компанией B&amp;B Italia. Металический каркас, обит эластичным холодно формованный пенополиуретаном, что придаёт шезлонгу особого комфорта. Обит кожей. Ножки из хромированной стали. Небольшой подголовник крепится на магнитах. Возможны другие варианты отделки.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг ALBERTA SALOTTI CHLPKLD</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/54047_sezlong_alberta_armchair_and_chaise_longue_collection_chlpkld/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/54047_sezlong_alberta_armchair_and_chaise_longue_collection_chlpkld/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/ddcb/f159/6e54/607d/d0ef/52ea/d1fe/100428000122072ebb25cecd71690f7a.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика ALBERTA SALOTTI
Стиль Современный
Шезлонг Kalinda в направлении футуризм от итальянской фабрики Alberta Salotti своими очертаниями моментально привлекает внимание самых искушенных ценителей качества и дизайна. Простота форм и невероятная комфортность этого шезлонга покоряют с первой минуты, и могут стать поистине достойным акцентом в интерьере Вашего дома. А обивка классического черного цвета подарит истинное удовольствие от прикосновения. Наполнитель полиуретан. Ножки шезлонга имеют вид прямоугольного каркаса и выполнены из металла. Специально для Вас мы предоставим широкий выбор обивочных материалов, благодаря которому Вы будете наслаждаться каждым взглядом, обращенным в сторону предмета.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг ALBERTA SALOTTI C1KLT</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/54048_sezlong_alberta_armchair_and_chaise_longue_collection_c1klt/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/54048_sezlong_alberta_armchair_and_chaise_longue_collection_c1klt/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/4aa2/2868/8683/47eb/1894/d7b9/e015/1453182c60e2bf0a2798abf0a1be4829.jpeg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика ALBERTA SALOTTI
Стиль Современный
Футуристический шезлонг Kalinda на металлической подставке с вращающейся ножкой от итальянской фабрики Alberta Salotti дарит не только эстетическое наслаждение от совершенства форм, но и блаженство от его использования. Великолепные формы, повторяющие контур тела, погружают в атмосферу полного расслабления, а материал обивки в спокойном сером цвете настолько роскошен, что прикосновение к нему вызывает восхищение совершенством итальянского качества. Наполнитель полиуретан. Шезлонг оснащен подголовником. Мы предоставляем богатый выбор обивочных материалов, который удовлетворит самые изысканные требования клиента и сделает предмет достойным дополнением в Вашем интерьере.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг RUGIANO 2039</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/50404_sezlong_rugiano_copertina_bronza_2039/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/50404_sezlong_rugiano_copertina_bronza_2039/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/9bdb/7f4d/8506/9908/33ab/845f/4317/f7d1e1c758072f1346fb627b9dcf758c.jpeg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика RUGIANO
Стиль Современный
Шезлонг, полностью обит кожей. Наполнение - полиуретан. Возможны другие варианты обивки.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг VARASCHIN 2865</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/49170_sezlong_varaschin_2865/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/49170_sezlong_varaschin_2865/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/ec73/e954/2307/aeb7/294b/11e0/6b82/449baedd40c0e374d4532e710d74e217.jpeg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VARASCHIN
Стиль Современный
Плетеный шезлонг&nbsp;представлен&nbsp;фабрикой VARASCHIN в коллекции&nbsp;садовой мебели OPEN OUTDOOR. Шезгонг оформлен&nbsp;в современном стиле.&nbsp;Каркас изделия выполнен с рамой из круглой гнутой электронно очищенной&nbsp;стали&nbsp;и&nbsp;пластиковым плетением ручной работы.&nbsp;Возможные варианты&nbsp;цветовой палитры:&nbsp;белый и&nbsp;черный. Дополнительно можно заказать матрас в различных вариантах обивки
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг CHRISTOPHER GUY 60-0107</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/46045_sezlong_christopher_guy_volume_ii_60_0107/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/46045_sezlong_christopher_guy_volume_ii_60_0107/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/7caf/ad36/7e73/4728/180b/7ac9/6ebf/0a32c6ed89a49a52a8af24369c9e95fd.jpeg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика CHRISTOPHER GUY
Стиль Арт деко, Гламур
Шезлонг. Наполнение - полиуреатн. Возможны другие варианты обивки и отделки (белый, черный, цвет кофе и д.р.).
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг CHRISTOPHER GUY 60-0107</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/45521_sezlong_christopher_guy_volume_i_60_0107/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/45521_sezlong_christopher_guy_volume_i_60_0107/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/56da/82c3/fe42/ecd2/64ae/575c/cac1/53388b8f7a0547afaa7a9e6cba4cde6e.jpeg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика CHRISTOPHER GUY
Стиль Арт деко, Гламур
Шезлонг. Наполнение - полиуретан. Возможны другие варианты обивки и отделки - яванский кофе, белый лак, черный лак, орех, темный орех, серебро
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг DIALMA BROWN DB001718</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/44027_sezlong_dialma_brown_db001718/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/44027_sezlong_dialma_brown_db001718/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/7f4c/144e/e47f/f580/2266/fd36/79de/4d46fe06de16610ceafbb7ecca095064.jpeg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика DIALMA BROWN
Стиль Современный
Шезлонг. Наполнение - полиуретан. Возможны другие варианты обивки.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг IL LOFT DI02</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/43606_sezlong_il_loft_armchairs_di02/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/43606_sezlong_il_loft_armchairs_di02/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/f154/0aa3/318f/bb0b/2878/8947/39a9/8eac3461fb924a78c0667800e82a3e5e.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика IL LOFT
Стиль Современный
Вращающейся, регулируемый по высоте шезлонг с мягкими валками, служащими&nbsp;подголовником и одним подлокотником,&nbsp;представлен&nbsp;итальянской фабрикой Il Loft&nbsp;в коллекции Armchairs. Шезлонг обит&nbsp;разноцветной тканью, комбинированной с кожей, наполнитель выполнен из пенополиуретана. Основание шезлонга выполнено в виде вращающейся базы,&nbsp;изготовленной из окрашенного металла. Возможны другие варианты&nbsp;обивки из ткани и кожи
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг IL LOFT SX03</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/43631_sezlong_il_loft_armchairs_sx03/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/43631_sezlong_il_loft_armchairs_sx03/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/8453/2962/2416/db3a/6c39/c5fa/4dec/7785098c9e600b72ac52f205ac3ca045.jpg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика IL LOFT
Стиль Современный
Шезлонг с&nbsp;регулируемой спинкой, мягким&nbsp;подголовником и одним подлокотником,&nbsp;представлен&nbsp;итальянской фабрикой Il Loft&nbsp;в коллекции Armchairs. Шезлонг обит комбинированной&nbsp;кожей бежевого, горчичного и шоколадного цвета, наполнитель выполнен из пенополиуретана. Основание шезлонга&nbsp;изготовлено из окрашенной стали. Возможны другие варианты&nbsp;обивки из ткани и кожи
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг FASEM RIO</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/42999_sezlong_fasem_fasem_copertina_bianca_rio/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/42999_sezlong_fasem_fasem_copertina_bianca_rio/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/91aa/2654/6dca/a148/c874/da78/c023/34ae50800dbcee1ee31412efde8f875c.png" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика FASEM
Стиль Современный
Шезлонг. Наполнение - полиуретан. Возможны другие варианты обивки.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг LOOM ITALIA AE66</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/27176_sezlong_loom_italia_giardino_e_mare_ae66/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/27176_sezlong_loom_italia_giardino_e_mare_ae66/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/7e55/fb24/1e0d/87ac/81a2/f7dd/ee02/88b907c73eb246bd1f5c152c30c8e500.jpeg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика LOOM ITALIA
Стиль Современный
Шезлонг. Структура - махагон
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг LOOM ITALIA AE67</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/27174_sezlong_loom_italia_giardino_e_mare_ae67/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/27174_sezlong_loom_italia_giardino_e_mare_ae67/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/1725/92bb/7893/3fa2/bebb/20fb/3139/646cf1a41ac777b272116b3c580e63d4.jpeg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика LOOM ITALIA
Стиль Современный
Шезлонг. Структура - махагон. Возможны другие варианты обивки
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг VARASCHIN 2852</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/17270_sezlong_varaschin_2852/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/17270_sezlong_varaschin_2852/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/4684/646f/b3ea/9fca/bf30/88bd/b49a/308cb63f2e7c7be557664c2149e9285e.jpeg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VARASCHIN
Стиль Современный
Плетеный шезлонг с регурируемой спинкой и матрасом представлен&nbsp;фабрикой VARASCHIN в коллекции&nbsp;садовой мебели OPEN OUTDOOR. Шезгонг оформлен&nbsp;в современном стиле.&nbsp;Каркас изделия выполнен с рамой из&nbsp;окрашенного алюминия&nbsp;и пластиковым плетением ручной работы.&nbsp;Возможные варианты&nbsp;цветовой палитры:&nbsp;белый и&nbsp;черный. Возможны разные варианты обивки матраса&nbsp;и&nbsp;заказ изделия без него
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг VARASCHIN 2849</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/17186_sezlong_varaschin_2849/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/17186_sezlong_varaschin_2849/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/5229/a925/dea1/aa01/0339/e752/b2f5/b959b5741f54d3ab0d136a01ac00f399.jpeg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VARASCHIN
Стиль Современный
Плетеный шезлонг с подлокотниками&nbsp;и матрасом представлен&nbsp;фабрикой VARASCHIN в коллекции&nbsp;садовой мебели OPEN OUTDOOR. Шезгонг оформлен&nbsp;в современном стиле.&nbsp;Каркас изделия выполнен с рамой из&nbsp;трубчатого алюминия и&nbsp;плетением из&nbsp;синтетического волокна с цветочным орнаментом, выполненным вручную.&nbsp;Возможные варианты&nbsp;цветовой палитры:&nbsp;белый, бронза и мокко. Возможны разные варианты обивки матраса&nbsp;и&nbsp;заказ изделия без него
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг VARASCHIN 2822T</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/17159_sezlong_varaschin_2822t/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/17159_sezlong_varaschin_2822t/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/224f/39fe/ae16/0d2f/8c0a/cfe7/3734/6ed0fa4893ea2fa40db5c106e323c2c1.jpeg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика VARASCHIN
Стиль Современный
Шезлонг с регулирующейся спинкой&nbsp;представлен&nbsp;фабрикой VARASCHIN в коллекции&nbsp;садовой мебели OPEN OUTDOOR. Шезгонг оформлен&nbsp;в современном стиле&nbsp;с конструкцией из алюминия, сиденьями и спинками из ажурной ткани.&nbsp;различного цвета. Отделка - Bianco lucido, обивка -Batyline Bianco.&nbsp;Возможные варианты&nbsp;цветовой палитры: лаковый белый, матовый серый и матовый&nbsp;мокко. Дополнительно можно заказать матрас и&nbsp;&nbsp;вариант изделия, оснащенного колесиками или с подставкой, защищающей&nbsp;от солнца
&nbsp;
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг ZANOTTA 920 Genni</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/8056_sezlong_zanotta_360_920/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/8056_sezlong_zanotta_360_920/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/fdd7/82e0/905b/3c23/b924/a8d0/6539/ca2a288720000137d7ba516bf2df7044.jpeg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика ZANOTTA
Стиль Современный
Шезлонг, представлен в современном стиле итальянской фабрикой Zanotta, коллекции 360. Каркас выполнен из хромированного метала. Сиденье и спинка обиты кожей и наполнены полиуретаном. Возможны другие варианты обивки.
]]></description>
		</item>
		<item>
			<title>Шезлонг GIOVANNETTI Papessa</title>
			<link>https://www.myarredo.ru/product/6111_sezlong_giovannetti_color_arancia_papessa/</link>
			<guid>https://www.myarredo.ru/product/6111_sezlong_giovannetti_color_arancia_papessa/</guid>
			<enclosure url="https://img.myarredo.ru/uploads/images/1aad/2685/992c/f8af/7675/6ca7/2c98/0646dd36fbbe322ee151cc6310871847.jpeg" type="image/jpeg"/>
			<description><![CDATA[Фабрика GIOVANNETTI
Стиль Современный
Шезлонг. Структура: стальная конструкция,заполнение - полиуретан с защитным покрытием. Возможны другие варианты ткани и кожи.
]]></description>
		</item>
	</channel>
</rss>