<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<yml_catalog date="2020-07-06 15:31">
<shop>
<name>MyArredoFamily</name>
<company>MyArredoFamily</company>
<url>https://novosibirsk.myarredo.ru</url>
<currencies>
	<currency id="RUR" rate="1"/>
</currencies>
<categories>
	<category id="9">Спальни</category>
	<category id="1">Кухни</category>
	<category id="2">Столовые комнаты</category>
	<category id="12">Детская мебель</category>
	<category id="6">Мягкая мебель</category>
	<category id="7">Гостиные</category>
	<category id="14">Светильники</category>
	<category id="3">Стулья</category>
	<category id="5">Кабинеты</category>
	<category id="4">Прихожие</category>
	<category id="13">Двери</category>
	<category id="22">Картины</category>
	<category id="16">Гардеробные</category>
	<category id="15">Ванные комнаты</category>
	<category id="10">Мебель для TV</category>
	<category id="8">Аксессуары</category>
	<category id="18">Кованая мебель</category>
	<category id="11">Мебель для ресторанов</category>
	<category id="21">Садовая мебель</category>
</categories>
<offers>
	<offer id="531">
		<name>Журнальный стол DUBAI</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516871218/</url>
		<price>78029</price>
		<oldprice>91799</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>7</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/dc51/f292/79a7/98d0/6fa7/a645/9fa4/5a699e392fb02.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Овальный журнальный столик DUBAI представлен легендарной итальянской фабрикой Tonin Casa. Стильный и оригинальный журнальный столик на белоснежной фигурной ножке изготовлен из прочного закаленного стекла. Столик, выполненный в прекрасном современном стиле, отлично дополнит вашу гостиную, а правильно подобранные аксессуары сделают ваш интерьер неотразимым. Размеры: 120*55*35 см.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="532">
		<name>Диван NATUZZI EDITIONS</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516871711/</url>
		<price>303674</price>
		<oldprice>506124</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/77ba/92e4/70a0/d4e5/ba3a/28ff/b467/5a69a02520424.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Прямой диван с 2-мя электрическими реклайнерами представлен итальянской фабрикой NATUZZI EDITIONS. Каркас дивана изготовлен из натурального массива дерева, обивка выполнена из натуральной кожи в строгой черной отделке, наполнение из полиуретана. Регулируемые спинки и подголовники дивана делают его невероятно комфортным. Размеры: 220*106*81 см.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="533">
		<name>Диван B721 NATUZZI EDITIONS</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516872621/</url>
		<price>178447</price>
		<oldprice>297412</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/e794/6f47/04c1/a1df/10c9/3f60/92e5/5a69a3b373a73.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Мягкий и стильный диван представлен итальянской фабрикой&nbsp;NATUZZI EDITIONS. Каркас дивана изготовлен из прочного массива дерева, обивка выполнена из мягкой ткани в белоснежной отделке, наполнение из полиуретана. Спинка и ручки дивана декорированы изящным капитоне. Размеры дивана: 230*105*75 см.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="534">
		<name>Диван ALABAMA Ferrari Divani</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/15168728696/</url>
		<price>362449</price>
		<oldprice>483265</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/3dec/d73d/7976/95c3/cd9c/c8c4/6444/5a69a4aadfac5.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Угловой диван ALABAMA c реклайнерами представлен итальянской фабрикой Ferrari Divani. Каркас дивана изготовлен из прочного натурального массива дерева, обивка выполнена из высококачественной ткани, наполнение из полиуретана. Мягкий и удобный диван оснащен механическими и электрическими реклайнерами, которые позволят с комфортом разместиться вам и вашим гостям. Размеры: 276*97/164*103 см.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="535">
		<name>Диван CALIFORNIA </name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516873038/</url>
		<price>475210</price>
		<oldprice>678872</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/8c0a/d7c2/9f23/5900/1abd/b4c6/0ecc/5a69a5569d2b1.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p class="MsoNormal" style="margin-bottom: 0.0001pt; line-height: normal; text-align: justify;">Модульный&nbsp;диван выполненный&nbsp;в&nbsp;современном стиле представлен итальянской фабрикой Alf Group в коллекции California.&nbsp;Диван&nbsp;с удобными и мягкими подушками&nbsp;прекрасно подойдет для вашей&nbsp;гостиной комнаты. Основа данной модели&nbsp;выполнена из&nbsp;массива дерева&nbsp;высокого качества, обтянутого эксклюзивной&nbsp;тканью&nbsp;светлого оттенка, являющейся абсолютно безвредной и безопасной в производстве и безусловно приятной на ощупь. В&nbsp;оформлении данного дивана&nbsp;использовано несколько&nbsp;прекрасных дизайнерских решений:&nbsp;его форма позволяет Вам расположить с удобством и комфортом всех ваших гостей или членов Вашей семьи, сохраняя при этом место и пространство, а его модульная система позволит его расположить в Вашей комнате таким образом, чтобы создать настоящую гармонию в интерьере Вашей комнаты.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="536">
		<name>Диван Kora</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516873189/</url>
		<price>373120</price>
		<oldprice>466400</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/990f/8d34/5f7e/b32a/28fd/2f6d/ef95/5a69a5ea37ebf.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Большой угловой диван Kora представлен итальянской фабрикой CALLIGARIS. Каркас дивана изготовлен из массива дерева, обивка выполнена из высококачественной прочной ткани, обладающей всеми необходимыми характеристиками, наполнение выполнено из полиуретана. Диван, выполненный в прекрасном современном стиле, станет главным акцентом в вашей спальне или гостиной, а правильно подобранные ингредиенты сделают ваш интерьер завершенным.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="537">
		<name>Диван LOUISANNE SATIS</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516873377/</url>
		<price>333096</price>
		<oldprice>475852</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/ea31/d505/1871/8fe4/a943/53ee/38f4/5a69a6a68662e.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Угловой диван&nbsp;LOUISANNE с механизмом спального места и регулируемыми подголовниками представлен итальянской фабрикой&nbsp;SATIS. Каркас дивана выполнен из массива дерева, обивка из мягкой велюровой ткани в темной расцветке, наполнение из полиуретана. Представленный диван отлично подойдет для гостиной в современном стиле, так как ваши гости смогут с комфортом на нем разместиться. Габаритные размеры: 276*200*78/95 см.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="538">
		<name>Диван Positano Divanidea</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516873589/</url>
		<price>207158</price>
		<oldprice>276210</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/6c2b/a927/be13/6985/f022/8f5d/3844/5a69a77c0817f.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Раскладной двухместный диван&nbsp;Positano представлен итальянской фабрикой&nbsp;Divanidea. Каркас дивана изготовлен из массива дерева, обивка выполнена из мягкой и приятной ткани, наполнение из полиуретана. Диван с&nbsp;механизмом спального места отлично подойдет для гостиной в стиле прованс. Размеры дивана: 227*96*86cм.&nbsp;</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="539">
		<name>Диван и кресло Le Classique G&G ITALIA</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516873768/</url>
		<price>441000</price>
		<oldprice>882000</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/4310/95e6/f7b0/e42b/640e/75be/96df/5a69a82d09691.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Диван и кресло Le Classique на изогнутых резных ножках представлены итальянской фабрикой&nbsp;G&amp;G ITALIA. Диван и кресло изготовлены из натурального массива дерева в светлой кремовой отделке с золотистыми элементами и резьбой по дереву. Обивка выполнена из высококачественной атласной ткани с растительным орнаментом, наполнение из полиуретана. Комплект выполнен в прекрасном классическом стиле. Указана стоимость комплекта. Размер дивана:230*95*Н100 Размер кресла:110*95*Н100</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="540">
		<name>Диван Империя AMIKA MODA</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516873929/</url>
		<price>226709</price>
		<oldprice>323870</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/cf5e/76f0/8e33/5182/bb05/591f/da49/5a69a8cea8358.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Угловой диван Империя представлен итальянской фабрикой AMIKA MODA. Каркас дивана изготовлен из натурального прочного массива дерева, обивка выполнена из натуральной мягкой кожи, наполнение из полиуретана. Мягкий и удобный диван оснащен множеством подушек, это поможет вам и вашим гостям разместиться максимально комфортно. Размеры дивана: 295*225*90.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="541">
		<name>Диван ТУРИН AMIKA MODA</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516874091/</url>
		<price>122043</price>
		<oldprice>203405</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/2639/f8ea/4343/4f2a/19f3/a654/9c76/5a69a970b078f.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Двухместный диван&nbsp;ТУРИН представлен итальянской фабрикой AMIKA MODA. Каркас дивана изготовлен из прочного натурального массива дерева, обивка выполнена из высококачественной эко-кожи, наполнение из полиуретана. Диван оснащен удобными механическими реклайнерами,&nbsp;<span style="font-family: Verdana, sans-serif; font-size: 9pt;">которые помогут разместиться вам и вашим гостям максимально комфортно</span>. Габаритные размеры: 190*77*107 см.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="542">
		<name>Диван ТУРИН угловой AMIKA MODA</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516874304/</url>
		<price>259523</price>
		<oldprice>432538</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/203e/778f/efbb/5529/8ba0/f3ef/0438/5a69aa47e27c9.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Угловой диван ТУРИН представлен итальянской фабрикой AMIKA MODA. Каркас дивана изготовлен из прочного натурального массива дерева, обивка выполнена из высококачественной эко-кожи, наполнение из полиуретана. Диван оснащен удобным электрическим реклайнером, который поможет разместиться вам и вашим гостям максимально комфортно. Габаритные размеры: 327*77/96*242 см.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="543">
		<name>Диван + кресло DOGMA SATIS</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516874441/</url>
		<price>374666</price>
		<oldprice>681210</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/be85/8669/5f11/8e1b/2fe2/d78e/9d31/5a69aacd87c40.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Угловой диван + кресло DOGMA представлены итальянской фабрикой SATIS. Каркасы дивана и кресла изготовлены из натурального и прочного массива дерева, обивка выполнена из высококачественной ткани, наполнение из полиуретана. Диван и кресло оснащены мягкими подушками, которые помогут удобно устроиться вам и вашим гостям. Благодаря нейтральной серой расцветке к комплекту можно подобрать практически любые аксессуары. Габариты кресла: 110*102*90 см. Габариты дивана: 260*174*90 см. Цена указана за комплект.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="544">
		<name>Диван В868 NATUZZI EDITIONS</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516874627/</url>
		<price>261250</price>
		<oldprice>475000</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/59d2/c43f/4ebc/afff/513e/7c26/d150/5a69ab88ef346.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Трехместный диван В868 представлен итальянской фабрикой NATUZZI EDITIONS. Каркас дивана изготовлен из натурального массива дерева, обивка выполнена из прекрасной кожи в дерзкой темно-красной расцветке, наполнение из полиуретана. Мягкий и комфортный диван выполнен в прекрасном современном стиле.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="545">
		<name>Кресло Shakira AERRE</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516874749/</url>
		<price>97904</price>
		<oldprice>122380</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/ffcf/819f/de09/68f0/d0c4/bc75/61f6/5a69ac2ce0a66.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Кресло‐релакс Shakira представлено итальянской фабрикой AERRE. Кресло‐релакс с электрическим реклайнером и независимой электрической регулировкой подголовника выполнено в современном стиле. Обивка из мягкой приятной ткани вносит дополнительный комфорт.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="546">
		<name>Угловой диван B748 NATUZZI EDITIONS</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516874973/</url>
		<price>363888</price>
		<oldprice>519840</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/a71d/a348/a614/ab5d/8a58/797f/2714/5a69ace5a787a.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Стильный угловой диван представлен итальянской фабрикой&nbsp;NATUZZI EDITIONS. Каркас дивана изготовлен из натурального массива дерева, обивка выполнена из эко-кожи в дерзкой красной расцветке. Диван, выполненный в прекрасном современном стиле, станет ярким акцентом в вашей гостиной.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="547">
		<name>Стол NORMAN</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516875250/</url>
		<price>90491</price>
		<oldprice>0</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>2</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/0125/8e5e/a7fd/ae01/5682/d1bf/5a34/5a69adf9ae69a.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p style="text-align: justify;">Невысокий&nbsp;столик&nbsp;выполненный в&nbsp;современном стиле представлен итальянской фабрикой Alf Group в коллекции Norman. Cтолик&nbsp;прекрасно дополнит&nbsp;интерьер&nbsp;не только столовой, но и любой другой&nbsp;Вашей комнаты. Основа данной модели&nbsp;выполнена из&nbsp;массива дерева высокого качества в необыкновенном комбинированном цвете. В&nbsp;оформлении данной&nbsp;модели&nbsp;присутствует&nbsp;несколько&nbsp;интересных дизайнерских решений: благодаря размерам данной модели и цветовому решению, стол станет прекрасным дополнением к интерьеру Вашего дома.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="548">
		<name>Стол-трансформер NEW COWER EASYLINE</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516875449/</url>
		<price>81500</price>
		<oldprice>101875</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>2</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/27f1/e963/47a3/a227/a66a/d6c6/e278/5a69aec018164.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Стол-трансформер NEW COWER представлен итальянской фабрикой EASYLINE. Столешница изготовлена из цементного композита в грубой отделке, ножки выполнены из металла. Стол может использоваться как журнальный столик, а также как обеденный с раздвижной столешницей. Стол выполнен в прекрасном современном стиле. Размеры стола: 120/170/220*80*24/85.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="549">
		<name>Стол-трансформер ULISSE</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516875623/</url>
		<price>118897</price>
		<oldprice>0</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>2</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/24c0/2833/0a59/3772/d102/07c2/f392/5a69af6da0cdd.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Стол-трансформер ULISSE представлен итальянской фабрикой ALTACOM. Столешница изготовлена из цементного композита в грубой серой отделке, ножки выполнены из металла. Стол может использоваться как журнальный столик, а также как обеденный с раздвижной столешницей. Стол выполнен в прекрасном современном стиле.&nbsp;</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="550">
		<name>Столик Fortuny</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516875753/</url>
		<price>19880</price>
		<oldprice>0</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>2</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/5df8/c25c/e8b8/89d7/ec69/25a0/8933/5a69afee7e5a6.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Круглый маленький столик&nbsp;Fortuny представлен итальянской фабрикой BONALDO. Столик размером 36*55 изготовлен из металла в строгой черной лаковой отделке. Столик, выполненный в прекрасном современном стиле, отлично дополнит вашу гостиную, а правильно подобранные аксессуары сделают ваш интерьер неотразимым.&nbsp;</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="551">
		<name>Столики Vanity, Fortuny, Harry</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516875943/</url>
		<price>16182</price>
		<oldprice>16182</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>7</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/daf9/e13a/35e3/59d7/7163/83ca/7480/5a69b0ae9dc21.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Набор из трех маленьких столиков Vanity, Fortuny, Harry представлен итальянской фабрикой BONALDO. Столики с размерами 36*55 и 36*44 изготовлены из металла в белоснежной лаковой отделке. Столики, выполненные в прекрасном современном стиле, отлично дополнят вашу гостиную, а правильно подобранные аксессуары сделают ваш интерьер неотразимым. Указана стоимость предмета в минимальном размере и базовой категории отделки от 16 182 руб.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="552">
		<name>Стулья WIEN</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516876082/</url>
		<price>14411</price>
		<oldprice>24018</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>3</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/ea23/3c7c/18b9/22fd/d75e/1209/170d/5a69b137a2d08.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Необычный дизайн стула WIEN создан ведущими дизайнерами итальянской фабрики&nbsp;CALLIGARIS. Стул изготовлен из сочетания металла и пластика. Стул отлично подойдет для гостиной, кухни или столовой в современном стиле, а правильно подобранные аксессуары сделают ваш интерьер завершенным. В наличии 2 стула.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="553">
		<name>Туалетный столик DIVA</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516876273/</url>
		<price>55811</price>
		<oldprice>79730</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>9</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/f0f1/67ce/9bd5/a0c6/3f20/0132/e738/5a69b1f6a9fe0.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Туалетный столик DIVA со слегка изогнутыми линиями представлен итальянской фабрикой&nbsp;SERRENISSIMA. Туалетный столик выполнен из массива дерева в белой лаковой отделке. Благодаря минималистичному оформлению и практически универсальному цветовому решению к столику можно подобрать различные пуфы, стулья и аксессуары, что дает богатый простор для фантазии. Туалетный столик, выполненный в прекрасном стиле арт деко, отлично дополнит вашу спальню, а правильно подобранные аксессуары сделают ваш интерьер неотразимым.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="554">
		<name>Комплект EDGE кровать+прикроватные тумбы</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516876437/</url>
		<price>215340</price>
		<oldprice>358900</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>9</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/b261/5a7b/17e5/6755/b0b8/6566/965d/5a69b29a9289e.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Стильная спальня EDGE&nbsp;представлена итальянской фабрикой ARMOBIL ROSSETTO. В стоимость композиции (на фото) входят удобная двуспальная кровать 160X200 и две прикроватных тумбочки. Коллекция выполнена из натурального дерева и МДФ в прекрасном стиле модерн. Для отделки используются элементы из экокожи, а изголовье кровати оснащено подсветкой. Готовы предоставить еще фото и видео, доставка возможна&nbsp;в любой регион России. За более подробной информацией обращайтесь по телефону: +7 4832 419926 или пишите нам на почту:&nbsp;<a href="mailto:bryansk-salon28@yandex.ru">bryansk-salon28@yandex.ru</a>.&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="555">
		<name>Кровать ALFA </name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516876572/</url>
		<price>129342</price>
		<oldprice>215570</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>9</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/f22a/4f5a/217c/c88f/7cc8/db66/d68f/5a69b322a9b39.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Удобная кровать ALFA в стильной и элегантной черно-белой гамме представлена итальянской фабрикой&nbsp;SERRENISSIMA. Каркас кровати выполнен из качественного массива дерева в черной отделке, а обивка изножья и изголовья - из мягкой натуральной кожи. Размер спального места&nbsp;160*200 см. Кровать, выполненная в прекрасном современном стиле, станет главным акцентом в вашей спальне, а правильно подобранные аксессуары сделают ваш интерьер неотразимым.</p>
<p>&nbsp;</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="556">
		<name>Витрина</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516877392/</url>
		<price>95721</price>
		<oldprice>136744</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>2</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/a15a/6e1b/f83a/d5c9/afef/3aa2/5227/5a69b654f0861.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Небольшая и вместительная витрина представлена итальянской фабрикой&nbsp;SELVA. Витрина изготовлена из массива дерева в белой отдлке, оснащена двумя стеклянными полочками, распашной дверцей и двумя ящичками.&nbsp;Размеры витрины: 78*43*153 см.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="557">
		<name>Гостиная MARONESE</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516877635/</url>
		<price>228613</price>
		<oldprice>326590</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>7</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/7e9a/3a03/f72e/9a07/1b35/fd44/4d40/5a69b747ddc16.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Гостиная Milano представлена итальянской фабрикой MARONESE. Гостиная состоит из предметов: витрина размером 215*69*45 (стоимость 71 225 руб), тумба под ТВ размером 115*54*76 (стоимость 52 129 руб), часы размером 210*54*34 (стоимость 105 259 руб). Все элементы изготовлены из натурального массива дерева в нежной&nbsp;молочной отделке с золотистым декором и элементами резьбы.&nbsp;</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="558">
		<name>Комод DIVA</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516877808/</url>
		<price>62300</price>
		<oldprice>124600</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>9</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/735e/8f18/4da5/6c4d/788b/65e9/4bdf/5a69b7f614dea.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Стильный комод&nbsp;DIVA со слегка изогнутыми линиями представлен итальянской фабрикой&nbsp;SERRENISSIMA. Комод с тремя вместительными выдвижными ящиками выполнен из качественного массива дерева в белой лаковой отделке и декорирован изящными фигурными металлическими ручками. Комод, выполненный в прекрасном стиле арт деко, отлично дополнит вашу спальню или гостиную, а правильно подобранные аксессуары сделают ваш интерьер неотразимым.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="559">
		<name>Прикроватные тумбы Concerto</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516877959/</url>
		<price>44051</price>
		<oldprice>62930</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>9</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/13f9/50ac/17b5/d912/8b88/c476/6e21/5a69b88f05400.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Прикроватные тумбы Concerto представлены итальянской фабрикой ZANETTE. Тумба изготолена из массива дерева в стильной лаковой отделке, оснащена двумя выдвижными ящиками. Тумба&nbsp;<span style="font-family: Verdana, sans-serif; font-size: 9pt;">выполнена в прекрасном современном стиле.</span>&nbsp;Указана стоимость за одну тумбу.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="560">
		<name>Корзина CONNOR 7154 </name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516878105/</url>
		<price>5079</price>
		<oldprice>0</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>8</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/2b93/3812/cca0/35a9/a4b2/df5d/a164/5a69b91e8ed9b.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Даже самые незаметные в доме вещи должны быть подобраны со вкусом. Плетеная тканевая корзина для хранения белья и мелких вещей&nbsp;CONNOR 7154 представлена итальянской фабрикой&nbsp;CALLIGARIS. Благодаря своей вместительности и стильному внешнему виду корзина отлично подойдет для любой комнаты и поможет функционально и красиво оформить пространство.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="561">
		<name>Диван Marathon</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516878488/</url>
		<price>331485</price>
		<oldprice>473550</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/1833/68a3/fc94/f619/50ff/714d/88c5/5a69ba9e67b03.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Трехместный диван&nbsp;Marathon в стильной и элегантной черно-белой отделке представлен итальянской фабрикой NIERI. Каркас дивана выполнен из качественного массива дерева, а обивка - из натуральной кожи высшей категории, которая обладает важными качествами в использовании: мягкостью, износостойкостью, влагонепроницаемостью. Диван, выполненный в прекрасном современном стиле, станет отличным акцентом в вашей гостиной, а правильно подобранные аксессуары сделают ваш интерьер неотразимым.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="562">
		<name>Кресло Marlen</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516878590/</url>
		<price>57939</price>
		<oldprice>82770</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/60e5/8637/0e1e/e139/b913/0dc7/b9ed/5a69bb050091a.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Кресло в стильной и элегантной черно-белой отделке представлено итальянской фабрикой NIERI. Каркас кресла выполнен из качественного массива дерева, а обивка - из гладкой кожи высшей категории, которая обладает важными качествами в использовании: мягкостью, износостойкостью, влагонепроницаемостью. Кресло, выполненное в прекрасном современном стиле, станет отличным акцентом в вашей гостиной или кабинете, а правильно подобранные аксессуары сделают ваш интерьер неотразимым.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="563">
		<name>Кресло MIDA с пуфом</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516878692/</url>
		<price>95238</price>
		<oldprice>158730</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/b536/40a2/4b00/9806/64bd/a141/ec8c/5a69bb693ccc4.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Комплект из кресла и пуфа&nbsp;MIDA представлен итальянской фабрикой NIERI. Каркасы кресла и пуфа (размер 70*45*65 см) изготовлены из массива дерева, обивка выполнена из приятной гладкой ткани в дерзкой красной расцветке. Комплект, выполненный в прекрасном современном стиле, станет отличным акцентом в вашей гостиной или кабинете, а правильно подобранные аксессуары сделают ваш интерьер завершенным.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="564">
		<name>Журнальный столик NIERI АУТЛЕТ NIERI</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516878927/</url>
		<price>51594</price>
		<oldprice>73706</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>7</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/ac5b/b0db/76ed/ec43/431a/d686/223a/5a69bc697eb9b.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Прямоугольный журнальный столик с витриной представлен итальянской фабрикой NIERI. Столик изготовлен из массива дерева, а вставка выполнена из прочного закаленного стекла. Представленный журнальный столик выполнен в современном стиле, хотя будет отлично сочетаться с элементами других стилей благодаря приятной цветовой отделке и стеклянной витрине, под которой можно расположить не только полезные мелкие вещи, но и предметы декора, которые выгодно дополнят ваш интерьер.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="565">
		<name>Стол TENDER</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516879040/</url>
		<price>53764</price>
		<oldprice>71685</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>7</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/fb9c/f2df/f67e/8255/7923/5930/12ff/5a69bcc66bad6.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Квадратный журнальный столик&nbsp;TENDER представлен итальянской фабрикой NIERI. Столик изготовлен из массива дерева с вставками из натуральной итальянской кожи высокого качества. Столик, выполненный в прекрасном современном стиле,&nbsp;станет отличным акцентом в вашей гостиной или спальне, а правильно подобранные аксессуары сделают ваш интерьер завершенным.&nbsp;</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="566">
		<name>Винный шкаф NIERI</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516879217/</url>
		<price>80474</price>
		<oldprice>134123</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>2</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/f16a/9147/bd87/923a/29b9/7389/942a/5a69bd7c6a058.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Вместительный винный шкаф представлен итальянской фабрикой NIERI. Изделие изготовлено из массива дерева в белой матовой отделке. Винный шкаф оснащен двумя выдвижными ящичками и двумя дверцами с ручной росписью, а также полочками для хранения любимого вина. Шкаф, выполненный в прекрасном стиле прованс, станет отличным акцентом в вашей кухне или столовой, а правильно подобранные аксессуары сделают ваш интерьер завершенным.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="567">
		<name>Тумба-газетница NIERI CASA NIERI</name>
		<url>https://novosibirsk.myarredo.ru/sale-product/1516879385/</url>
		<price>51594</price>
		<oldprice>73706</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>8</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/5c62/4d7e/14a7/f6c9/f5e8/7295/248f/5a69be2362b2f.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Минималистичная тумба-газетница&nbsp;CASA NIERI представлена итальянской фабрикой NIERI. Стильная высокая тумба с одним ящичком и решеткой для газет и журналов изготовлена из массива дерева в белой матовой отделке. Такая тумба-газетница, выполненная в прекрасном стиле прованс, станет отличным акцентом в вашей гостиной или прихожей, а правильно подобранные аксессуары сделают ваш интерьер завершенным.&nbsp;</p>]]></description>
	</offer>
</offers>
</shop>
</yml_catalog>