<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<yml_catalog date="2020-07-06 15:31">
<shop>
<name>MyArredoFamily</name>
<company>MyArredoFamily</company>
<url>https://nn.myarredo.ru</url>
<currencies>
	<currency id="RUR" rate="1"/>
</currencies>
<categories>
	<category id="9">Спальни</category>
	<category id="1">Кухни</category>
	<category id="2">Столовые комнаты</category>
	<category id="12">Детская мебель</category>
	<category id="6">Мягкая мебель</category>
	<category id="7">Гостиные</category>
	<category id="14">Светильники</category>
	<category id="3">Стулья</category>
	<category id="5">Кабинеты</category>
	<category id="4">Прихожие</category>
	<category id="13">Двери</category>
	<category id="22">Картины</category>
	<category id="16">Гардеробные</category>
	<category id="15">Ванные комнаты</category>
	<category id="10">Мебель для TV</category>
	<category id="8">Аксессуары</category>
	<category id="18">Кованая мебель</category>
	<category id="11">Мебель для ресторанов</category>
	<category id="21">Садовая мебель</category>
</categories>
<offers>
	<offer id="443">
		<name>Картина</name>
		<url>https://nn.myarredo.ru/sale-product/1507017941/</url>
		<price>2600</price>
		<oldprice>3700</oldprice>
		<currencyId>EUR</currencyId>
		<categoryId>8</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/ed9b/c38b/5ef6/4ec3/1a0c/9ce9/81a5/kartina.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Интерьерная живопись призвана сделать вашу комнату эксклюзивной и придать ей особое очарование и уют. У нас представлен широкий выбор неповторимых картин и панно. Картина в стиле арт деко выполнена на натуральном холсте масляными красками. Рама массив дуба, серебряное патинирование.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="444">
		<name>Диван Dolly-2</name>
		<url>https://nn.myarredo.ru/sale-product/1507018596/</url>
		<price>5500</price>
		<oldprice>6500</oldprice>
		<currencyId>EUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/a01d/1d03/f174/a0e6/5c9d/2e21/afcc/divan.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Односпальный раскладной диван&nbsp;Dolly-2 представлен легендарной итальянской фабрикой KEOMA. Основание дивана выполнено из массива дерева, а обивка - из мягкого бархата высшего качества кремового цвета, наполнение из полиуретана. Диван выполнен в оригинальной и удобной форме, при которой спинка плавно переходит в мягкие подлокотники. Диван, выполненный в прекрасном современном стиле, станет главным акцентом вашей гостиной и придаст ей особое очарование и уют, а правильно подобранные аксессуары сделают ваш интерьер неотразимым.&nbsp;</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="445">
		<name>Стул</name>
		<url>https://nn.myarredo.ru/sale-product/1507018824/</url>
		<price>1150</price>
		<oldprice>2800</oldprice>
		<currencyId>EUR</currencyId>
		<categoryId>3</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/aad9/eb6e/3fd4/5035/86fe/ca90/3b90/stul.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Оригинальный стул в стильной отделке представлен итальянской фабрикой&nbsp;LONGHI (F.LLI LONGHI). Каркас стула изготовлен из массива дерева, стул обит натуральной кожей высшей категории. Стул, выполненный в современном стиле, станет ярким акцентом в вашем интерьере.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="446">
		<name>Зеркало Tifferno</name>
		<url>https://nn.myarredo.ru/sale-product/1507020267/</url>
		<price>800</price>
		<oldprice>1100</oldprice>
		<currencyId>EUR</currencyId>
		<categoryId>8</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/87cc/8886/2802/11ae/1101/ce36/644b/big_804.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Фигурное настенное зеркало представлено итальянской фабрикой Tifferno. Зеркало оформлено в багет из натурального массива дерева (дуб), декорировано ручной росписью. Зеркало, выполненное в прекрасном стиле прованс, станет изюминкой в вашем интерьере.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="447">
		<name>Кресло Montecarlo</name>
		<url>https://nn.myarredo.ru/sale-product/1507020522/</url>
		<price>1700</price>
		<oldprice>2200</oldprice>
		<currencyId>EUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/22f8/042e/0543/68c2/c5ea/1fd0/9cab/kreslo-2.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Стильное кресло&nbsp;Montecarlo представлено легендарной итальянской фабрикой KEOMA. Кресло на ножках изготовлено из качественного массива дерева (дуб), обито натуральной кожей с наполнением из полиуретана. Кресло, выполненное в прекрасном современном стиле, станет главным акцентом вашей гостиной или кабинета и придаст им особое очарование и уют, а правильно подобранные аксессуары сделают ваш интерьер неотразимым.&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="448">
		<name>Прихожая BRUNELLO</name>
		<url>https://nn.myarredo.ru/sale-product/1507453456/</url>
		<price>1960</price>
		<oldprice>2800</oldprice>
		<currencyId>EUR</currencyId>
		<categoryId>4</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/1646/f4a9/82b9/cff8/1354/9c89/50fb/big_809.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Оригинальная прихожая из консоли на изогнутых ножках и настенного зеркала представлена итальянской фабрикой&nbsp;BRUNELLO. Комплект изготовлен из натурального массива дерева (липа) в лаковой отделке с элементами резьбы. Консоль с двумя выдвижными ящичками и зеркало могут также использоваться в качестве туалетного столика в спальне с классическим интерьером. Консоль: Длина 136, Глубина 45, Высота 88. Зеркало: Высота 90, Длинна 100, Глубина 7.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="449">
		<name>Буфет</name>
		<url>https://nn.myarredo.ru/sale-product/1507454894/</url>
		<price>3330</price>
		<oldprice>4200</oldprice>
		<currencyId>EUR</currencyId>
		<categoryId>2</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/df0f/a5a8/3141/7e43/da7d/1c8a/d3d4/big_817.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Оригинальный и нежный буфет представлен итальянской фабрикой&nbsp;BRUNELLO. Буфет полностью изготовлен из натурального массива дерева (липа) в серой (снаружи) и голубой (внутри) отделке, оснащен множеством полок и ящиков. Вместительный буфет, выполненный в изящном стиле прованс, прекрасно подойдет для столовой и поможет удобно разместить все необходимое.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="450">
		<name>Кресло</name>
		<url>https://nn.myarredo.ru/sale-product/1507455729/</url>
		<price>1900</price>
		<oldprice>2500</oldprice>
		<currencyId>EUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/7045/c56f/1910/aec5/24ab/9f7a/a02b/big_823.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Удобное кресло с высокой спинкой и подлокотниками представлено итальянской фабрикой&nbsp;BRUNELLO. Кресло полностью изготовлено из натурального массива дерева (липа), обивка выполнена из мягкого бархата в яркой расцветке, наполнение из полиуретана. Кресло, выполненное в стиле арт деко, прекрасно подойдет для гостиной или смелого кабинета, а&nbsp;правильно подобранные аксессуары сделают ваш интерьер неотразимым.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="451">
		<name>Диван</name>
		<url>https://nn.myarredo.ru/sale-product/1507456311/</url>
		<price>5120</price>
		<oldprice>9200</oldprice>
		<currencyId>EUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/af9f/299d/91ce/38b4/1ad1/8e38/56e7/big_824.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Изящный двухместный диван представлен итальянской фабрикой&nbsp;VISIONNAIRE (IPE CAVALLI). Каркас дивана изготовлен из массива дерева, обивка выполнена из натуральной кожи высшей категории, наполнение из полиуретана. Диван также декорирован вставками из натуральных перьев.&nbsp;</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="452">
		<name>Сундук Tifferno</name>
		<url>https://nn.myarredo.ru/sale-product/1507457316/</url>
		<price>2800</price>
		<oldprice>3400</oldprice>
		<currencyId>EUR</currencyId>
		<categoryId>8</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/6680/7063/b382/ab2f/c739/9f75/4483/big_911.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Стильный сундук в стиле прованс представлен итальянской фабрикой&nbsp;Tifferno. Сундук изготовлен из натурального массива дерева (дуб), декорирован прекрасной ручной росписью. Сундук отлично подойдет для спальни, гостиной или прихожей и станет ярким акцентом в любой комнате.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="453">
		<name>Спальня Tifferno</name>
		<url>https://nn.myarredo.ru/sale-product/1507458579/</url>
		<price>8000</price>
		<oldprice>13000</oldprice>
		<currencyId>EUR</currencyId>
		<categoryId>9</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/5079/17d6/c284/2a23/275e/2996/68c6/big_923.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Прекрасная уютная спальня представлена итальянской фабрикой&nbsp;Tifferno. Спальня выполнена из массива дерева (дуб) в светлой отделке и декорирована ручной росписью. Комплект: Сундук, Шкаф, Кровать для матраса на двоих кинг сайз. Кровать:Длина 228, Глубина 212. Сундук: Длина 140, Глубина 45, Высота 55. Шифоньер: Длина 116, Глубина 62, Высота 221.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="454">
		<name>Витрина</name>
		<url>https://nn.myarredo.ru/sale-product/1507459173/</url>
		<price>3600</price>
		<oldprice>5900</oldprice>
		<currencyId>EUR</currencyId>
		<categoryId>2</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/5609/e23f/4d99/2e31/eea3/7211/adcc/img_0525.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Роскошная высокая витрина представлена итальянской фабрикой&nbsp;INTERSTYLE. Витрина изготовлена из натурального массива дерева (орех) с патинированием из 24-каратного золота, оснащена распашной стеклянной дверцей и стеклянными полками. Витрина, выполненная в прекрасном стиле арт деко, отлично подойдет и для столовой или гостиной в классическом стиле, а&nbsp;правильно подобранные аксессуары сделают ваш интерьер неотразимым.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="455">
		<name>Зеркало</name>
		<url>https://nn.myarredo.ru/sale-product/1507459536/</url>
		<price>1230</price>
		<oldprice>1570</oldprice>
		<currencyId>EUR</currencyId>
		<categoryId>8</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/ff34/d979/23c1/ce15/63a8/2023/b6eb/img_0513.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Роскошное круглое настенное зеркало представлено итальянской фабрикой&nbsp;Roberto Giovannini. Зеркало оформлено в широкий резной багет из натурального массива липы&nbsp;с патинированием&nbsp;24-каратным золотом. Яркое и запоминающееся зеркало выполнено в незабываемом стиле арт деко, оно, без сомнения, станет главным аксессуаром в интерьере.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="487">
		<name>Комплект мягкой мебели</name>
		<url>https://nn.myarredo.ru/sale-product/1507888685/</url>
		<price>1820000</price>
		<oldprice>2780000</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/cbdf/1b62/3dfc/cd25/05c8/5f39/1bbd/big_806.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Прекрасный комплект мебели представлен итальянской фабрикой&nbsp;FLORENCE COLLECTIONS.&nbsp;Комплект: Угловой диван, журнальный стол, кресло. Угловой диван (Бархат, шелк, палисандр, золото 24 карат) Длина: 265 на 265 Глубина: 110 Высота: 90 Журнальный стол (Кожа крокодила, палисандр, золото 24 карат) Длина: 92 на 92 Глубина: 92 Высота: 25 Кресло (Бархат, шелк, палисандр, золото 24 карат ) Длина: 128 Глубина: 110 Высота:110. Эксклюзивные материалы и роскошная отделка данного комплекта сделает вашу гостиную неподражаемой и достойной восхищения.</p>]]></description>
	</offer>
</offers>
</shop>
</yml_catalog>