<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<yml_catalog date="2020-07-06 15:31">
<shop>
<name>MyArredoFamily</name>
<company>MyArredoFamily</company>
<url>https://bryansk.myarredo.ru</url>
<currencies>
	<currency id="RUR" rate="1"/>
</currencies>
<categories>
	<category id="9">Спальни</category>
	<category id="1">Кухни</category>
	<category id="2">Столовые комнаты</category>
	<category id="12">Детская мебель</category>
	<category id="6">Мягкая мебель</category>
	<category id="7">Гостиные</category>
	<category id="14">Светильники</category>
	<category id="3">Стулья</category>
	<category id="5">Кабинеты</category>
	<category id="4">Прихожие</category>
	<category id="13">Двери</category>
	<category id="22">Картины</category>
	<category id="16">Гардеробные</category>
	<category id="15">Ванные комнаты</category>
	<category id="10">Мебель для TV</category>
	<category id="8">Аксессуары</category>
	<category id="18">Кованая мебель</category>
	<category id="11">Мебель для ресторанов</category>
	<category id="21">Садовая мебель</category>
</categories>
<offers>
	<offer id="196">
		<name>Угловой диван "Miami"</name>
		<url>https://bryansk.myarredo.ru/sale-product/divan_bedding_snc/</url>
		<price>610000</price>
		<oldprice>1239000</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/e2e4/77c2/5f46/c161/6ea8/6236/675c/5b59e17742bfd.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Эксклюзивный угловой диван в тканях от известного итальянского дома текстиля "Rubelli". (без раскладного механизма). Каркас выполнен из жаккардовой ткани с набивным рисунком. Подушки для сидения и спины из бархата с блеском, шоколадного цвета. В комплект входят декоративные подушки из бархата и жаккарда. Размеры: угол 317х252 Гл 100 выс 89 см За более подробной информацией обращайтесь пожалуйста по телефону: +7 4832 402800 или пишите нам на почту: bryansk-salon28@yandex.ru Готовы запаковать и отправить в любой регион России. Возможно отправить видео.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="197">
		<name>Спальня "Domino"</name>
		<url>https://bryansk.myarredo.ru/sale-product/krovat_armobil_rossetto/</url>
		<price>160000</price>
		<oldprice>251800</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>9</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/9aad/fcad/f360/9d97/e9c2/ab7a/edde/5b8572f073234.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Стильная спальня&nbsp;Domino представлена итальянской фабрикой ARMOBIL ROSSETTO. В стоимость композиции (на фото) входят удобная двуспальная кровать 160X200 и две прикроватных тумбочки 55х45х43. Коллекция выполнена из натурального дерева и МДФ в прекрасном стиле модерн. Для отделки используется шпон клена под лаком и элементы из экокожи. Престижные материалы подчеркиваются настоящими кристаллами Swarovski. Готовы предоставить еще фото и видео, доставка возможна&nbsp;в любой регион России. За более подробной информацией обращайтесь по телефону: +7 4832 402800 или пишите нам на почту: <a href="mailto:bryansk-salon28@yandex.ru">bryansk-salon28@yandex.ru</a>.&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="198">
		<name>Панель  для ТВ "Diamond black"</name>
		<url>https://bryansk.myarredo.ru/sale-product/panel_dlya_tv_armobil_rossetto/</url>
		<price>100000</price>
		<oldprice>160460</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>0</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/594d/bf95/6b29/b377/2884/802a/8083/5b856ba75e8d5.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Ультрасовременная стойка для ТВ представлена итальянской фабрикой ARMOBIL ROSSETTO. Стойка выполнена в строгом черном глянцевом лаке, низ отделан качественной эко-кожей под крокодила. Вверху стеклянная полка оснащена подсветкой. Функциональная стойка, выполненная в прекрасном современном стиле, станет главным акцентом в вашей гостиной. Готовы предоставить еще фото и видео, доставка возможна&nbsp;в любой регион России. За более подробной информацией обращайтесь по телефону: +7 4832 402800 или пишите нам на почту:&nbsp;<a href="mailto:bryansk-salon28@yandex.ru">bryansk-salon28@yandex.ru</a>.&nbsp;</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="271">
		<name>Шкаф Deco</name>
		<url>https://bryansk.myarredo.ru/sale-product/shkaf/</url>
		<price>165000</price>
		<oldprice>255460</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>16</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/c93f/7c7b/7bfa/b47f/2181/c2d1/3907/20161124_175618.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Шкаф 2-х створчатый раздвижной со стеклом, с росписью на фасадах. Ручки в хроме с декором Swarovski. Рама и каркас - Шпон ясеня- белого матового цвета! Готовы предоставить еще фото и видео. Готовы отправить в любой регион России. За более подробной информацией обращайтесь пожалуйста по телефону: +7 4832 419926 или пишите нам на почту: bryansk-salon28@yandex.ru</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="402">
		<name>Romina</name>
		<url>https://bryansk.myarredo.ru/sale-product/1505138397/</url>
		<price>56000</price>
		<oldprice>102200</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>9</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/bc29/aec6/b711/c7a7/8436/6c0f/154b/5b856998aa870.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Тумбочки прикроватные итальянской фабрики Vittoria Orlandi. (В НАЛИЧИИ 2 ШТ) Изготовлены из массива дерева. Отделка - слоновая кость с патиной охры и ручной росписью на фасадах. Отделка декора - золото. Элегантные ручки в виде романтических розочек, как на фото. Стоимость указана за 1 тумбочку.  Есть возможность дозаказать к ним комод (так как коллекция в производстве и цвет тоже). Готовы предоставить еще фото и видео. Готовы отправить в любой регион России. За более подробной информацией обращайтесь, пожалуйста, по телефону: +7 4832 402800 или пишите нам на почту: bryansk-salon28@yandex.ru</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="406">
		<name>книжный шкаф Vittoria</name>
		<url>https://bryansk.myarredo.ru/sale-product/1505825373/</url>
		<price>50000</price>
		<oldprice>110000</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>5</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/a55f/3a4c/68e5/5272/d7a7/6dbe/7746/20170919_155936.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p style="text-align: justify;">Книжный шкаф&nbsp;выполненный&nbsp;в&nbsp;классическом стиле представлен итальянской фабрикой&nbsp;ALF Group&nbsp;в коллекции&nbsp;Vittoria.&nbsp;Книжный шкаф&nbsp;с&nbsp;восемью вместительными полками&nbsp;прекрасно подойдет для вашей&nbsp;гостевой комнаты. Основа данной модели&nbsp;выполнена из&nbsp;массива дерева высокого качества с элементами&nbsp;мдф. В&nbsp;оформлении данного шкафа использовано несколько&nbsp;прекрасных дизайнерских решений: модель выполнена в прекрасном светлом цвете "Ясень" с золотой патиной,&nbsp;ручки ящиков выполнены в утонченной золотой отделке,&nbsp;а внутрь данного шкафа поместятся все Ваши любимые книги и вещи, за счет широких и вместительных полок и ящиков. На данный момент имеется 1 экземпляр данной модели. Мы см радостью&nbsp;готовы предоставить&nbsp;Вам дополнительный фото&nbsp;и видео по данному товару, а также осуществить отправку в&nbsp;любой регион России. За более подробной информацией обращайтесь по телефону: +7 4832 402800 или пишите нам на почту: bryansk-salon28@yandex.ru</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="407">
		<name>письменный стол Vittoria</name>
		<url>https://bryansk.myarredo.ru/sale-product/1505829185/</url>
		<price>34000</price>
		<oldprice>56950</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>5</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/3610/b324/0fc8/f950/68e0/d305/7c3d/20170919_155433.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p style="text-align: justify;">Письменный&nbsp;стол выполненный в&nbsp;классическом стиле представлен итальянской фабрикой&nbsp;Alf в коллекции Vittoria. Письменный стол&nbsp;с&nbsp;двумя вместительными ящичками и полкой отлично впишется в интерьер&nbsp;любой детской комнаты. Основа данной модели&nbsp;выполнена из&nbsp;массива&nbsp;ясеня высокого качества&nbsp;и оформлена в&nbsp;прекрасном молочном цвете. В&nbsp;оформлении данного&nbsp;столика присутствует&nbsp;несколько&nbsp;интересных дизайнерских решений:&nbsp;дверцы&nbsp;стола покрыты золотой патиной,&nbsp;что придает&nbsp;данной модели&nbsp;дополнительный шарм и изысканность, а ручки ящиков выполнены в утонченной золотой отделке. На данный момент в наличии имеется один стол данной модели!</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="409">
		<name>Зеркало Leaves</name>
		<url>https://bryansk.myarredo.ru/sale-product/1505830264/</url>
		<price>45000</price>
		<oldprice>65000</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>8</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/b3d5/7a1a/fb9a/7378/fc4b/e8ff/6285/141294414056713900.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Настенное фигурное зеркало фабрики BBelle из коллекции "Leaves". Зеркало оформлено в ажурный резной багет из массива дерева. Готовы предоставить еще фото и видео. Готовы отправить в любой регион России. За более подробной информацией обращайтесь пожалуйста по телефону: +7 4832 419926 или пишите нам на почту: bryansk-salon28@yandex.ru</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="437">
		<name>Консоль Specchiere Carli</name>
		<url>https://bryansk.myarredo.ru/sale-product/1506608443/</url>
		<price>144000</price>
		<oldprice>180470</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>7</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/3100/1209/e252/cf65/3555/db19/9c30/20170928_172426.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Консоль итальянской фабрики Specchiere Carli. Для создания полного образа есть в наличии и зеркало со скидкой. Изготовлена из массива дерева. Отделка сложная ( фото сделаны при теплом освещении и холодном) золото фольгированное с нанесением патины - пятнышками ( Oro maculato). Стоимость указана за 1 предмет-консоль. В наличии весь комплект на фото с зеркалом в той же отделке. Готовы предоставить еще фото и видео. Готовы отправить в любой регион России. За более подробной информацией обращайтесь пожалуйста по телефону: +7 4832 402800  или пишите нам на почту: bryansk-salon28@yandex.ru</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="438">
		<name>Specchiere Carli</name>
		<url>https://bryansk.myarredo.ru/sale-product/1506610124/</url>
		<price>50000</price>
		<oldprice>71900</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>8</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/2c6c/6e1f/fe18/c765/6ffc/31d3/5e2a/149631617850190900.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Зеркало итальянской фабрики Specchiere Carli. Для создания полного образа есть в наличии и консоль со скидкой. Изготовлено из массива дерева. Отделка сложная ( фото сделаны при теплом свете и холодном) золото фольгированное с нанесением патины -пятнышками ( Oro maculato). Стоимость указана за 1 предмет-зеркало. Готовы предоставить еще фото и видео. Готовы отправить в любой регион России. За более подробной информацией обращайтесь пожалуйста по телефону: +7 4832 419926 или пишите нам на почту: bryansk-salon28@yandex.ru</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="439">
		<name>Зеркало Specchiere Carli</name>
		<url>https://bryansk.myarredo.ru/sale-product/1506610787/</url>
		<price>30000</price>
		<oldprice>43200</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>8</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/e54f/1ea5/8cc6/8b85/30e9/ee3d/48bc/149631507010403400.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Овальное зеркало итальянской фабрики Specchiere Carli. Изготовлено из массива дерева. Отделка молочный матовый лак с золотом и патиной. Готовы предоставить еще фото и видео. Готовы отправить в любой регион России. За более подробной информацией обращайтесь пожалуйста по телефону: +7 4832 419926 или пишите нам на почту: bryansk-salon28@yandex.ru</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="440">
		<name>Зеркало Specchiere Carli</name>
		<url>https://bryansk.myarredo.ru/sale-product/1506611339/</url>
		<price>28000</price>
		<oldprice>38000</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>8</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/5e52/be51/0e91/5837/096a/6920/f733/20170928_180315.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Прямоугольное зеркало итальянской фабрики Specchiere Carli. Изготовлено из массива дерева. Отделка молочный матовый лак с золотом и патиной. Рама резная в цветах - ромашках. Крепление - горизонтальное и вертикальное. Готовы предоставить еще фото и видео. Готовы отправить в любой регион России. За более подробной информацией обращайтесь пожалуйста по телефону: +7 4832 419926 или пишите нам на почту: bryansk-salon28@yandex.ru</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="442">
		<name>Volpi</name>
		<url>https://bryansk.myarredo.ru/sale-product/1506613450/</url>
		<price>54000</price>
		<oldprice>72000</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>8</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/71a9/b403/c40e/b6ab/e16f/171c/6122/149631606335833100.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Напольное итальянское зеркало фабрики Volpi. Материал: массив дерева. Отделка: светло-бежевый лак с патиной. Готовы предоставить еще фото и видео. Готовы отправить в любой регион России. За более подробной информацией обращайтесь пожалуйста по телефону: +7 4832 419926 или пишите нам на почту: bryansk-salon28@yandex.ru</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="624">
		<name>Модульный диван Cassandra с шезлонгом </name>
		<url>https://bryansk.myarredo.ru/sale-product/1517482748/</url>
		<price>353300</price>
		<oldprice>415660</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/61b9/e33c/f31d/7bac/c813/5984/bc03/5a72f30c04864.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Универсальный модульный угловой диван&nbsp;Cassandra представлен итальянской фабрикой NIERI. Каркас дивана изготовлен из массива бука, обивка дивана и трех декоративных подушек выполнена из натуральной кожи Novabuk, наполнение многослойный пенополиуретан. Диван невероятно удобен благодаря возможности регулировать высоту подлокотников, глубину заднего сидения и угол наклона подголовников в четырех положениях, благодаря чему возможно использовать его как диван-кровать. Диван, выполненный в прекрасном современном стиле, станет отличным акцентом в вашей гостиной.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="758">
		<name>Канделябр Le Porcellane</name>
		<url>https://bryansk.myarredo.ru/sale-product/1535471277/</url>
		<price>31800</price>
		<oldprice>53100</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>8</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/c77a/02a6/c6a0/003c/b0a0/22ad/8f0b/5b856ebdb76ac.jpg</picture>
		<description><![CDATA[Каждая деталь коллекции Le Porcellane изготовлена полностью ручным способом в Италии, с применением художественных методов и с использованием ценных материалов - от фарфора до украшений из золота 24 карат. 
На экспозиции в нашем шоу руме продается 1 канделябр на 5 свечей (4 сбоку и 1 в середине) со скидкой 40%. Белый глянцевый цвет. Декоративные капли из хрусталя. Очень элегантный. Ждет своего покупателя и ценнителя итальянской керамики и фарфора. Отправляем в любой город России.
Для связи +7 4832 402800 или bryansk-salon28@yandex.ru
]]></description>
	</offer>
	<offer id="759">
		<name>Панно Pintdecor</name>
		<url>https://bryansk.myarredo.ru/sale-product/1535472938/</url>
		<price>35000</price>
		<oldprice>44710</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>8</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/3ef3/adbb/e366/7b85/93f1/4144/a3b3/5b8575d84dff7.jpg</picture>
		<description><![CDATA[Итальянское панно Pintdecor (ручная работа). Выполнено на холсте и в дерев. раме. Цветы из керамики. Холст черного цвета. 
В наличии со скидкой в нашем шоу руме. Отправляем по всей России. 
Для связи: +7 4832 402800 или bryansk-salon28@yandex.ru]]></description>
	</offer>
	<offer id="777">
		<name>Гостиная NEW DECO </name>
		<url>https://bryansk.myarredo.ru/sale-product/1539088804/</url>
		<price>430000</price>
		<oldprice>540280</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>7</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/e2bf/5566/1a65/8809/de52/4cd1/b19c/5bbca1eb15c08.jpg</picture>
		<description><![CDATA[Витрина - 2 шт.
Размеры 89х49х220 
Арт.6022

ТВ тумба  -  1 шт. 
Размеры 160х49х54
арт. 6010 

Материал массив
Нижняя часть дверей витрины декорирована рельефным орнаментом. Витрина выполнена в белой отделке. 


]]></description>
	</offer>
	<offer id="778">
		<name>Комплект мягкой мебели Limousine</name>
		<url>https://bryansk.myarredo.ru/sale-product/1539089701/</url>
		<price>583000</price>
		<oldprice>686000</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/4f55/8e78/fef9/fec7/5840/0f66/1fa6/5bbca66b2fdab.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Диван Limousine арт. D2M + 2 Денди королевские подушки арт. C31 Размеры : 242х95х75 Диван имеет необычное решение локотников, оформленных в виде сумки-саквояжа. В них можно хранить журналы, пульт от ТВ и прочие мелкие вещи. Кресло TULIP арт. POL Размеры : 86х77х87 Кресло с механизмом вращения. DANDY Сумка газетница арт. B03 Размеры :63х43х30 Журнальный столик арт. T09 Размеры D/52 высота 49 CM</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="779">
		<name>Модульная композиция Aurora</name>
		<url>https://bryansk.myarredo.ru/sale-product/1539090282/</url>
		<price>290000</price>
		<oldprice>415360</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>7</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/46e9/1392/f4a6/f3c9/7ae9/7427/47fa/5bbca7734bc73.jpg</picture>
		<description><![CDATA[]]></description>
	</offer>
	<offer id="780">
		<name>Гостиная Providence</name>
		<url>https://bryansk.myarredo.ru/sale-product/1539179070/</url>
		<price>498000</price>
		<oldprice>712450</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>7</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/8fc1/9266/f77e/ea0d/39d0/cbb2/d65d/5bbe02475f824.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Cтенка Providence Размеры 313х43х244 Стол Florida Размеры 180х100х77 Стул Нolly 4 шт. материал массив шпон цвет орех, крашеная со старением, состаренное дерево, крашеная, матовый лак</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="781">
		<name>Комплект мягкой мебели CRISTINA. Фабрика KEOMA</name>
		<url>https://bryansk.myarredo.ru/sale-product/1539179957/</url>
		<price>676000</price>
		<oldprice>796100</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/7490/e47f/9278/0860/5a06/2b23/5a99/5bbe05c21d1ad.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>1. Трехместный Диван CRISTINA Размеры 280/239х108х H.101 Цветовое исполнение: wood finishing silwer leaf white patina. Fabric cat. Lusso art. F0496 col. 29. Описание Диван с частично съемными чехлами. Каркас из елового дерева и многослойной фанеры из тополя со вставками из бука. Набивка из пенополиуретана с разными уровнями плотности. Двусторонние подушки сиденья с набивкой из гусиного пуха и пружинами с системой SUPER-SOFT-SYSTEM. Чехлы для подлокотников. 2. Кресло Valeria Размеры 83x91 H100 3. Стол журнальный SOFIA Размеры 133 x 103 x h47 Материалы стекло, дерево (массив), ткань Обитый стол со съемной стеклянной столешницей.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="782">
		<name>Стенка Fedra</name>
		<url>https://bryansk.myarredo.ru/sale-product/1539180083/</url>
		<price>388000</price>
		<oldprice>553800</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>7</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/2066/5b55/a2f1/e811/eba9/59a8/24df/5bbe0638da592.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Стенка с раздвижными дверками PHEDRA Размеры 286,5х50хН219 Арт.1095 Материал массив Стенка-библиотека с панелью для тв, раздвижными стеклянными дверцами с ажурной резьбой, и спинкой, обитой тканью. Рамка из дерева в стилизованной стежке капитоне. Отделка: "мед" с элементами из сусального золота.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="783">
		<name>Рама под TV Casanova</name>
		<url>https://bryansk.myarredo.ru/sale-product/1539180298/</url>
		<price>181000</price>
		<oldprice>279360</oldprice>
		<currencyId>RUR</currencyId>
		<categoryId>0</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/f02e/4547/8d0f/9b24/a935/bcf0/4eaf/5bbe071409c9e.jpeg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Рама под TV Арт.12112 Коллекция CASANOVA Размеры ( 205х10 х140 ) внутренние размер 180х90 Отделка сат2. Цвет отделки 2N08 орех глянцевый с антикварным эффектом с патинированной золотой фольгой и эффектом червоточин.</p>]]></description>
	</offer>
</offers>
</shop>
</yml_catalog>