<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<yml_catalog date="2020-07-06 15:31">
<shop>
<name>MyArredoFamily</name>
<company>MyArredoFamily</company>
<url>https://simferopol.myarredo.ru</url>
<currencies>
	<currency id="RUR" rate="1"/>
</currencies>
<categories>
	<category id="9">Спальни</category>
	<category id="1">Кухни</category>
	<category id="2">Столовые комнаты</category>
	<category id="12">Детская мебель</category>
	<category id="6">Мягкая мебель</category>
	<category id="7">Гостиные</category>
	<category id="14">Светильники</category>
	<category id="3">Стулья</category>
	<category id="5">Кабинеты</category>
	<category id="4">Прихожие</category>
	<category id="13">Двери</category>
	<category id="22">Картины</category>
	<category id="16">Гардеробные</category>
	<category id="15">Ванные комнаты</category>
	<category id="10">Мебель для TV</category>
	<category id="8">Аксессуары</category>
	<category id="18">Кованая мебель</category>
	<category id="11">Мебель для ресторанов</category>
	<category id="21">Садовая мебель</category>
</categories>
<offers>
	<offer id="222">
		<name>Диван Morrison</name>
		<url>https://simferopol.myarredo.ru/sale-product/divan_ditre_italia/</url>
		<price>2300</price>
		<oldprice>3535</oldprice>
		<currencyId>EUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/7615/08b8/ef57/b3cd/d6aa/44b1/f1c4/img_1914.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Стильный и лаконичный трехместный диван представлен итальянской фабрикой DITre Italia. Каркас дивана изготовлен из массива дерева, обивка выполнена из мягкой темной ткани, в комплект входят две подушки с наполнением из полиуретана, которые позволят с комфортом разместиться вам и вашим гостям. Диван, выполненный в прекрасном современном стиле, станет главным акцентом в вашей гостиной, а правильно подобранные аксессуары сделают ваш интерьер завершенным.&nbsp;</p>
<p>&nbsp;</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="223">
		<name>Кресло Morrison</name>
		<url>https://simferopol.myarredo.ru/sale-product/kreslo_ditre_italia/</url>
		<price>1245</price>
		<oldprice>1855</oldprice>
		<currencyId>EUR</currencyId>
		<categoryId>6</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/04f7/7c5d/a592/4cfa/898c/295a/afb6/img_1915.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Стильное и удобное кресло&nbsp;Morrison представлено итальянской фабрикой DITre Italia. Каркас кресла изготовлен из массива дерева, обивка выполнена из мягкой темной ткани, в комплект также входит подушка. Кресло, выполненное в прекрасном современном стиле, станет главным акцентом в вашей гостиной или спальне, а правильно подобранные аксессуары сделают ваш интерьер завершенным. В наличии два кресло как на фото, цена указана за единицу. Возможна доставка по России.</p>
<p>&nbsp;</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="224">
		<name>Кровать VERANDA</name>
		<url>https://simferopol.myarredo.ru/sale-product/krovat/</url>
		<price>1652</price>
		<oldprice>2360</oldprice>
		<currencyId>EUR</currencyId>
		<categoryId>9</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/eddc/56be/e61e/ee36/f99c/049b/dd50/img_1919.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Двуспальная кровать с высоким мягким изголовьем представлена итальянской фабрикой VERANDA. Кровать изготовлена из высококачественного МДФ, изголовье обито двухцветной тканью и декорировано металлическими заклепками. В комплекте ортопедическая сетка и ортопедический матрас с независимыми пружинами Alltrenotti. Возможна доставка по России.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="225">
		<name>Зеркало Romeo</name>
		<url>https://simferopol.myarredo.ru/sale-product/zerkalo_volpi/</url>
		<price>900</price>
		<oldprice>1092</oldprice>
		<currencyId>EUR</currencyId>
		<categoryId>8</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/6a85/81fb/6c1c/c724/b829/f3a2/f312/img_0645.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Вертикальное напольное зеркало&nbsp;Romeo представлено итальянской фабрикой&nbsp;VOLPI. Зеркало оформлено в багет из массива дерева цвета патинированное серебро, декорировано ажурным резным элементом. Зеркало выполнено в прекрасном классическом стиле. Возможна доставка по России.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="226">
		<name>Стол журнальный</name>
		<url>https://simferopol.myarredo.ru/sale-product/stol_zhurnalnyi_tonin_casa/</url>
		<price>510</price>
		<oldprice>980</oldprice>
		<currencyId>EUR</currencyId>
		<categoryId>7</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/1e6f/7f65/41d6/ce83/7b61/9078/23dc/img_1910.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Прямоугольный журнальный столик&nbsp;представлен легендарной итальянской фабрикой Tonin Casa. Основание столика изготовлено из качественного МДФ и металла, а столешница - из прочного закаленного стекла в белой дымке.&nbsp;Столик, выполненный в прекрасном современном стиле, отлично дополнит вашу гостиную, а правильно подобранные аксессуары сделают ваш интерьер неотразимым.&nbsp;</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="227">
		<name>Стул EMMEI</name>
		<url>https://simferopol.myarredo.ru/sale-product/stul/</url>
		<price>130</price>
		<oldprice>246</oldprice>
		<currencyId>EUR</currencyId>
		<categoryId>3</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/f095/cde0/b12f/dbb7/9996/0fae/9697/img_0648.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Удобный стул с мягким сидением представлен итальянской фабрикой&nbsp;EMMEI.&nbsp;Обивка сиденья и спинки выполнена из белоснежной Cuoio кожи, каркас изготовлен из металла. В наличии 4 штуки. Стул, выполненный в прекрасном современном стиле, станет отличным акцентом в вашей гостиной, столовой или даже кабинете, а правильно подобранные аксессуары сделают ваш интерьер неотразимым.&nbsp;Возможна доставка по России.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="228">
		<name>Кровать Viola</name>
		<url>https://simferopol.myarredo.ru/sale-product/krovat_florence_art/</url>
		<price>2950</price>
		<oldprice>5900</oldprice>
		<currencyId>EUR</currencyId>
		<categoryId>9</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/80c1/24e1/bb01/2ed5/44cc/5b87/f4bf/bezymyannyi.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Двуспальная кровать Viola с высоким мягким изголовьем представлена итальянской фабрикой&nbsp;FLORENCE ART. Просторная и удобная кровать изготовлена из массива дерева, высокое изголовье обито тканью и декорировано изящным капитоне и резными элементами. В стоимость входит ортопедическая сетка и ортопедический матрас 170x200x24 см (Alltrenotti). Возможна доставка по России.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="243">
		<name>Стол EMMEI</name>
		<url>https://simferopol.myarredo.ru/sale-product/stol/</url>
		<price>1939</price>
		<oldprice>2770</oldprice>
		<currencyId>EUR</currencyId>
		<categoryId>2</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/0794/52bd/51a1/1016/2ac3/3851/da26/img_1955.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Прямоугольный раскладной обеденный стол представлен итальянской фабрикой EMMEI. Столешница выполнена из белого стекла, ножки стола обшиты регенерированной кожей. А также в комплекте 6 стульев из металла в обивке из регенерированной кожи. Комплект, выполненный в прекрасном современном стиле, станет отличным акцентом в вашей столовой, а правильно подобранные аксессуары сделают ваш интерьер неотразимым.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="244">
		<name>Crossover</name>
		<url>https://simferopol.myarredo.ru/sale-product/stul_calligaris/</url>
		<price>115</price>
		<oldprice>156</oldprice>
		<currencyId>EUR</currencyId>
		<categoryId>3</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/8f3c/bb5b/b55a/c380/d48f/d652/f3f8/crossover4.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Оригинальный многофункциональный предмет интерьера&nbsp;Crossover&nbsp;<span style="font-family: Verdana, sans-serif; font-size: 8.5pt;">представлен итальянской фабрикой CALLIGARIS.&nbsp;</span><span style="font-family: Verdana, sans-serif;"><span style="font-size: 11.3333px;">Crossover - это</span></span> стул, кофейный столик, модуль для книг, кресло для детей (две высоты), все это позволит вам использовать пространство максимально удобно и экономно. Цена указана за 1шт. В наличии 2шт. Возможна доставка по России.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="281">
		<name>База под раковину Bagno Piu</name>
		<url>https://simferopol.myarredo.ru/sale-product/1481550911/</url>
		<price>2800</price>
		<oldprice>7799</oldprice>
		<currencyId>EUR</currencyId>
		<categoryId>15</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/9dd8/0371/5334/59ef/a77b/039d/4825/bagno-piu-versailles-.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Изящная база под раковину с мраморной столешницей представлена итальянской фабрикой Bagno Piu. Основание изготовлено из натурального массива дерева в светлой отделке, фурнитура из латуни. База, выполненная в прекрасном классическом стиле, оснащена двумя выдвижными кассетами. В комплект также входят настенная мыльница, настенный держатель стакана, смеситель, два светильника в том же стиле, что позволит сделать идеальными все мелочи в вашей ванной.</p>]]></description>
	</offer>
	<offer id="282">
		<name>Зеркало Bagno Piu</name>
		<url>https://simferopol.myarredo.ru/sale-product/1481551604/</url>
		<price>550</price>
		<oldprice>1700</oldprice>
		<currencyId>EUR</currencyId>
		<categoryId>8</categoryId>
		<picture>https://img.myarredo.ru/uploads/images/a4a4/4fe1/6436/d2d2/b2a7/c6f3/7126/img_1970.jpg</picture>
		<description><![CDATA[<p>Настенное прямоугольное зеркало представлено итальянской фабрикой Bagno Piu. Зеркало оформлено в резной багет из натурального массива дерева. Цвет - патинированное золото с серебром. Зеркало, выполненное в прекрасном классическом стиле, станет отличным дополнением к вашему интерьеру.</p>]]></description>
	</offer>
</offers>
</shop>
</yml_catalog>